# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007, 2008.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <i@marguerite.su>, 2013, 2014, 2015, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-08 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-04 14:40+0000\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <i@marguerite.su>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"network/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.6\n"

#. Commandline help title
#: src/clients/dns.rb:63
msgid "DNS Configuration"
msgstr "DNS 配置"

#. Commandline command help
#. Commandline command help
#. Commandline command help
#. Commandline command help
#. Commandline command help
#: src/clients/dns.rb:71 src/clients/host.rb:67 src/clients/lan.rb:65
#: src/clients/lan.rb:76 src/clients/remote.rb:64
msgid "Display configuration summary"
msgstr "显示配置摘要"

#: src/clients/dns.rb:80
msgid "Edit current settings"
msgstr "编辑当前设置"

#: src/clients/dns.rb:89
msgid "Used machine hostname"
msgstr "所用计算机主机名"

#: src/clients/dns.rb:94
msgid "IP address of first nameserver."
msgstr "第一个名称服务器的 IP 地址。"

#: src/clients/dns.rb:99
msgid "IP address of second nameserver."
msgstr "第二个名称服务器的 IP 地址。"

#: src/clients/dns.rb:104
msgid "IP address of third nameserver."
msgstr "第三个名称服务器的 IP 地址。"

#. Command line output Headline
#: src/clients/dns.rb:161
msgid "DNS Configuration Summary:"
msgstr "DNS 配置摘要："

#. validator: a reference to boolean( string) is expected
#. setter: a reference to void( any) is expected
#. fail message: a string is expected
#: src/clients/dns.rb:186
msgid "InvalidHostname. "
msgstr "无效主机名。 "

#: src/clients/dns.rb:192 src/clients/dns.rb:200 src/clients/dns.rb:208
msgid "Invalid IP. "
msgstr "无效 IP。 "

#: src/clients/dns.rb:223
msgid "Cannot set "
msgstr "无法设置 "

#: src/clients/dns.rb:224
msgid ". Network is managed by NetworkManager."
msgstr "。网络正由 NetworkManager 管理。"

#: src/clients/dns.rb:243
msgid "Invalid option value."
msgstr "无效选项值。"

#: src/clients/dns.rb:252
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#. progress step title
#: src/clients/firewall_stage1_finish.rb:63
msgid "Writing Firewall Configuration..."
msgstr "正在写入防火墙配置..."

#. Proposal title
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:141
msgid "Firewall and SSH"
msgstr "防火墙和 SSH"

#. Menu entry label
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:143
msgid "&Firewall and SSH"
msgstr "防火墙和 SSH(&F)"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:156
msgid "Basic Firewall and SSH Configuration"
msgstr "基本防火墙和 SSH 配置"

#. frame label
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:161
msgid "Firewall and SSH service"
msgstr "防火墙和 SSH 服务"

#. TRANSLATORS: check-box label
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:172
msgid "Enable Firewall"
msgstr "启用防火墙"

#. TRANSLATORS: check-box label
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:181
msgid "Enable SSH Service"
msgstr "启用 SSH 服务"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:195
msgid ""
"<p><b><big>Firewall and SSH</big></b><br>\n"
"Firewall is a defensive mechanism that protects your computer from network "
"attacks.\n"
"SSH is a service that allows logging into this computer remotely via "
"dedicated\n"
"SSH client</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>防火墙和 SSH</big></b><br />\n"
"防火墙是保护您的计算机免受网络攻击的防御机制。\n"
"SSH 是允许通过专用 SSH 客户端远程登入此计算机的服务。</p>"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:201
msgid ""
"<p>Here you can choose whether the firewall will be enabled or disabled "
"after\n"
"the installation. It is recommended to keep it enabled.</p>"
msgstr "<p>在此您可以选择在安装后启用或禁用防火墙。推荐保持启用。</p>"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:204
msgid ""
"<p>With enabled firewall, you can decide whether to open firewall port for "
"SSH\n"
"service and allow remote SSH logins. Independently you can also enable SSH "
"service (i.e. it\n"
"will be started on computer boot).</p>"
msgstr ""
"<p>若启用了防火墙，您可以决定是否为 SSH 服务打开防火墙端口并允许远程 SSH 登"
"入。\n"
"另外您也可以决定是否启用 SSH 服务(即，它将在计算机引导时启动)。</p>"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:211
msgid ""
"<p>You can also open VNC ports in firewall. It will not enable\n"
"the remote administration service on a running system but it is\n"
"started by the installer automatically if needed.</p>"
msgstr ""
"<p>您也可在防火墙上打开 VNC 端口。\n"
"它不会启用运行中系统上的远程管理服务但如有需要服务可被安装程序自动启动。</p>"

#. anything but enabling the firewall closes this dialog
#. (VNC and SSH checkboxes do nothing)
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:284
msgid "Firewall will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
msgstr "将启用防火墙 (<a href=\"%s\">禁用</a>)"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:288
msgid "Firewall will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
msgstr "将禁用防火墙 (<a href=\"%s\">启用</a>)"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:294
msgid "SSH service will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
msgstr "将启用 SSH 服务 (<a href=\"%s\">禁用</a>)"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:298
msgid "SSH service will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
msgstr "将禁用 SSH 服务 (<a href=\"%s\">启用</a>)"

#. TRANSLATORS: check-box label
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:315
msgid "Open SSH Port"
msgstr "打开 SSH 端口"

#. TRANSLATORS: check-box label
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:329
msgid "Open &VNC Ports"
msgstr "打开 &VNC 端口"

#. Show VNC port only if installing over VNC
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:347
msgid "VNC ports will be open (<a href=\"%s\">close</a>)"
msgstr "将打开 VNC 端口 (<a href=\"%s\">关闭</a>)"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:349
msgid "VNC ports will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
msgstr "将屏蔽 VNC 端口 (<a href=\"%s\">打开</a>)"

#. Returns the SSH-port part of the firewall proposal description
#. Returns nil if this part should be skipped
#. @return [String] proposal html text
#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:361
msgid "SSH port will be open (<a href=\"%s\">block</a>)"
msgstr "将打开 SSH 端口 (<a href=\"%s\">屏蔽</a>)"

#: src/clients/firewall_stage1_proposal.rb:363
msgid "SSH port will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
msgstr "将屏蔽 SSH 端口 (<a href=\"%s\">打开</a>)"

#. Commandline help title
#. configuration of hosts
#. Hosts dialog caption
#: src/clients/host.rb:57 src/include/network/services/host.rb:75
msgid "Host Configuration"
msgstr "主机配置"

#. Command line output Headline
#. configuration of hosts
#: src/clients/host.rb:112
msgid "Host Configuration Summary:"
msgstr "主机配置摘要："

#. Progress step 1/3
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:107
msgid "Connecting to Internet..."
msgstr "正在连接到互联网..."

#. Progress step 2/3
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:109
msgid "Downloading the latest release notes..."
msgstr "正在下载最新的版本资讯..."

#. Progress step 3/3
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:111
msgid "Closing connection..."
msgstr "正在关闭连接..."

#. Test dialog caption
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:239
msgid "Running Internet Connection Test"
msgstr "正在运行互联网连接测试"

#. help for dialog "Running Internet Connection Test"
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:242
msgid ""
"<p>Here, view the progress of the\n"
"Internet connection test.</p>\n"
msgstr "<p>在此查看互联网连接测试的进度。</p>\n"

#. help for dialog "Running Internet Connection Test"
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:246
msgid ""
"<p>The test can be aborted by pressing\n"
"<b>Abort Test</b>.</p>\n"
msgstr "<p>可以按<b>中止测试</b>来中止测试。</p>\n"

#. help for dialog "Running Internet Connection Test"
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:254
msgid ""
"<p>If the test fails, return to the network configuration\n"
"and correct the settings.</p>\n"
msgstr "<p>若测试失败，请返回网络配置并修正设置。</p>\n"

#. Label for result of internet test
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:288
msgid "Test Result:"
msgstr "测试结果："

#. Push Button to abort internet test
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:299
msgid "&Abort Test"
msgstr "中止测试(&A)"

#. Frame label: status of internet test
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:304
msgid "Test Status"
msgstr "测试状态"

#. Push Button to see logs of internet test
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:314
msgid "&View Logs..."
msgstr "查看日志(&V)..."

#. result of internet test
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:351
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. result of internet test
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:355
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:365
msgid "Kernel Network Interfaces"
msgstr "内核网络接口"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:386
msgid "Kernel Routing Table"
msgstr "内核路由表"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:406
msgid "Hostname Lookup"
msgstr "主机名查询"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:426
msgid "Kernel Messages"
msgstr "内核消息"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:576
msgid "Download of Release Notes"
msgstr "下载版本资讯"

#. popup error message
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:719
msgid ""
"Cannot install downloaded release notes.\n"
"RPM signature check failed."
msgstr ""
"无法安装下载好的版本资讯。\n"
"RPM 签名检查失败。"

#. popup error message
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:746
msgid "Installation of downloaded release notes failed."
msgstr "安装下载好的版本资讯失败。"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:780
msgid "Opening of Connection"
msgstr "打开连接"

#. popup to inform user about the failure
#. popup to inform user about the failure
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:787 src/clients/inst_do_net_test.rb:812
msgid ""
"Connecting to the Internet failed. View\n"
"the logs for details.\n"
msgstr ""
"连接到互联网失败。\n"
"细节请查看日志。\n"

#. Fallback for situation that mustn't exist
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:870
msgid ""
"No URL for the release notes defined. Internet test cannot be performed."
msgstr "未定义版本资讯的 URL。无法执行互联网测试。"

#. popup informing user about the failure to retrieve release notes
#. most likely due to server-side error
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:882
msgid ""
"Download of latest release notes failed due to server-side error. \n"
"This does not necessarily imply a faulty network configuration.\n"
"\n"
"Click 'Continue' to proceed to the next installation step. To skip any "
"steps\n"
"requiring an internet connection or to get back to your network "
"configuration,\n"
"click 'Cancel'.\n"
msgstr ""
"由于服务器端错误，下载最新的版本资讯失败。\n"
"这不一定意味着网络配置不正确。\n"
"\n"
"继续下一个安装步骤，请点击 '继续'。要跳过\n"
"任何需要网络连接的步骤或者回到网络配置，\n"
"请点击 '取消'。\n"

#. popup to inform user about the failure
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:894
msgid ""
"Download of latest release notes failed. View\n"
"the logs for details."
msgstr ""
"下载最新的版本资讯失败。\n"
"细节请查看日志。"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:940
msgid "Check for Patches"
msgstr "检查补丁"

#. popup to inform user about the failure
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:949
msgid ""
"Check for latest updates failed. View\n"
"the logs for details.\n"
msgstr ""
"检查最新的更新失败。\n"
"细节请查看日志。\n"

#. label of combobox where the log is selected
#: src/clients/inst_do_net_test.rb:975
msgid "Closing of Connection"
msgstr "关闭连接"

#. Commandline help title
#. Whole configuration of network but without reading and writing.
#. For use with autoinstallation and proposal
#. @param [String] mode if "proposal", NM dialog may be skipped
#. @return sequence result
#: src/clients/lan.rb:57 src/include/network/lan/wizards.rb:99
msgid "Network Card Configuration"
msgstr "网卡配置"

#. Commandline command help
#: src/clients/lan.rb:87
msgid "Add a network card"
msgstr "添加网卡"

#: src/clients/lan.rb:99
msgid "Change existing configuration"
msgstr "修改已有配置"

#. Commandline command help
#: src/clients/lan.rb:107
msgid "Delete a network card"
msgstr "删除网卡"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:117
msgid "List only configured cards"
msgstr "只列出已配置的网卡"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:121
msgid "List only unconfigured cards"
msgstr "只列出未配置的网卡"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:127
msgid "Device identifier"
msgstr "设备标识符"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:132
msgid "Config identifier"
msgstr "配置标识符"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:137
msgid "Use static or dynamic configuration"
msgstr "使用静态或动态配置"

#: src/clients/lan.rb:141
msgid "Configuration Name"
msgstr "配置名称"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:146
msgid "Device IP address"
msgstr "设备 IP 地址"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:151
msgid "Network mask"
msgstr "网络掩码"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:156
msgid "Prefix length"
msgstr "前缀长度"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:161
msgid "Bond Slaves"
msgstr "绑定从属"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:166
msgid "Ethernet Device for VLAN"
msgstr "虚拟局域网以太设备"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:171
msgid "Interfaces for Bridging"
msgstr "桥接用接口"

#. see bnc#498993
#. in case keep_install_network is set to true (in AY)
#. we'll keep values from installation
#. and merge with XML data (bnc#712864)
#: src/clients/lan_auto.rb:108
msgid "Configuration Error: uninitialized interface."
msgstr "配置错误：未初始化的接口。"

#. translators: command line help for network module
#: src/clients/network.rb:60
msgid ""
"Configuration of network.\n"
"This is only a delegator to network sub-modules.\n"
"You can run these network modules:\n"
"\n"
"lan\t"
msgstr ""
"网络配置。\n"
"这只是网络子模块的执行程序。\n"
"您可以运行这些网络模块：\n"
"\n"
"lan\t"

#. Selection box item
#: src/clients/network.rb:67 src/clients/network.rb:108
msgid "Network Card"
msgstr "网卡"

#. Network dialog caption
#: src/clients/network.rb:88
msgid "Network Configuration"
msgstr "网络配置"

#. Network dialog help
#: src/clients/network.rb:91
msgid ""
"<p>Choose one of the available network modules to configure\n"
" the corresponding devices and press <b>Launch</b>.</p>"
msgstr "<p>选择一个可用网络模块配置相关设备并按<b>启动</b>。</p>"

#. Selection box label
#: src/clients/network.rb:105
msgid "&Available Network Modules:"
msgstr "可用网络模块(&A)："

#: src/clients/network.rb:123
msgid "&Launch"
msgstr "启动(&L)"

#. Commandline help title
#: src/clients/remote.rb:54
msgid "Remote Access Configuration"
msgstr "远程访问配置"

#. Commandline command help
#: src/clients/remote.rb:74
msgid "Allow remote access"
msgstr "允许远程访问"

#. Commandline command help
#: src/clients/remote.rb:85
msgid "Set 'yes' to allow or 'no' to disallow the remote administration"
msgstr "请设为 \"yes\" 允许远程管理或 \"no\" 不允许远程管理"

#. Command line output Headline
#: src/clients/remote.rb:126
msgid "Remote Access Configuration Summary:"
msgstr "远程访问配置摘要："

#. Command line error message
#: src/clients/remote.rb:146
msgid ""
"Please set 'yes' to allow the remote administration\n"
"or 'no' to disallow it."
msgstr "请设为 'yes' 允许远程管理或 'no' 不允许远程管理。"

#. RichText label
#: src/clients/remote_proposal.rb:78
msgid "VNC Remote Administration"
msgstr "VNC 远程管理"

#. Menu label
#: src/clients/remote_proposal.rb:80
msgid "VNC &Remote Administration"
msgstr "VNC 远程管理(&R)"

#. Commandline help title
#. Main routing dialog
#. @return dialog result
#: src/clients/routing.rb:57 src/include/network/services/routing.rb:510
msgid "Routing Configuration"
msgstr "路由配置"

#. FIXME
#: src/clients/routing.rb:64
msgid "Show complete routing table"
msgstr "显示完整路由表"

#: src/clients/routing.rb:71
msgid "Show routing table entry for selected destination"
msgstr "显示所选目的地的路由表项"

#: src/clients/routing.rb:79
msgid "IPv4 and IPv6 forwarding settings"
msgstr "IPv4 和 IPv6 转发设置"

#: src/clients/routing.rb:87
msgid "IPv4 only forwarding settings"
msgstr "IPv4 转发设置"

#: src/clients/routing.rb:95
msgid "IPv6 only forwarding settings"
msgstr "IPv6 转发设置"

#: src/clients/routing.rb:103
msgid "Add new route"
msgstr "添加新路由"

#: src/clients/routing.rb:111
msgid "Edit an existing route"
msgstr "编辑已有路由"

#: src/clients/routing.rb:119
msgid "Delete an existing route"
msgstr "删除已有路由"

#: src/clients/routing.rb:130
msgid "Destination IP address"
msgstr "目的地 IP 地址"

#: src/clients/routing.rb:132
msgid "Gateway IP address"
msgstr "网关 IP 地址"

#: src/clients/routing.rb:133
msgid "Subnet mask"
msgstr "子网掩码"

#: src/clients/routing.rb:134
msgid "Network device"
msgstr "网络设备"

#: src/clients/routing.rb:135
msgid "Additional options"
msgstr "附加选项"

#: src/clients/routing.rb:136
msgid "Show current settings"
msgstr "显示当前设置"

#: src/clients/routing.rb:137
msgid "Enable IP forwarding"
msgstr "启用 IP 转发"

#: src/clients/routing.rb:138
msgid "Disable IP forwarding"
msgstr "禁用 IP 转发"

#. main ui function
#. Frame label
#: src/clients/routing.rb:203 src/include/network/services/routing.rb:77
msgid "Routing Table"
msgstr "路由表"

#. Table header 1/4
#: src/clients/routing.rb:206 src/include/network/services/routing.rb:85
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#. Table header 2/4
#: src/clients/routing.rb:207 src/include/network/services/routing.rb:87
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#. Table header label
#. Table header 3/4
#: src/clients/routing.rb:208 src/include/network/lan/address.rb:101
#: src/include/network/services/routing.rb:89
msgid "Netmask"
msgstr "网络掩码"

#. Table header 4/4
#: src/clients/routing.rb:209 src/include/network/lan/complex.rb:75
#: src/include/network/services/routing.rb:68
#: src/include/network/services/routing.rb:72
#: src/include/network/services/routing.rb:91
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/clients/routing.rb:210 src/include/network/lan/hardware.rb:408
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Handler for action "list"
#. @param [Hash{String => String}] options action options
#: src/clients/routing.rb:240 src/clients/routing.rb:378
#: src/clients/routing.rb:422
msgid "No entry for destination '%1' in routing table"
msgstr "路由表中无目的地 '%1' 项"

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:262
msgid "%s forwarding is enabled"
msgstr "已启用 %s 转发"

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:265
msgid "%s forwarding is disabled"
msgstr "已禁用 %s 转发"

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:269
msgid "Enabling %s forwarding..."
msgstr "正在启用 %s 转发..."

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:273
msgid "Disabling %s forwarding..."
msgstr "正在禁用 %s 转发..."

#: src/clients/routing.rb:279
msgid "IPv4 Forwarding:"
msgstr "IPv4 转发："

#: src/clients/routing.rb:289
msgid "IPv6 Forwarding:"
msgstr "IPv6 转发："

#: src/clients/routing.rb:299
msgid "IPv4 and IPv6 Forwarding:"
msgstr "IPv4 和 IPv6 转发："

#: src/clients/routing.rb:321
msgid "At least destination and gateway IP addresses must be specified."
msgstr "必须至少指定目的地和网关 IP 地址。"

#: src/clients/routing.rb:330
msgid "Adding '%1' destination to routing table ..."
msgstr "正在将目的地 '%1' 添加到路由表中..."

#: src/clients/routing.rb:344
msgid "Destination IP address must be specified."
msgstr "必须指定目的地 IP 地址。"

#: src/clients/routing.rb:349
msgid ""
"At least one of the following parameters (gateway, netmask, device, options) "
"must be specified"
msgstr "必须指定至少一个以下参数 (网关、网络掩码、设备、选项)"

#: src/clients/routing.rb:371
msgid "Updating '%1' destination in routing table ..."
msgstr "正在更新路由表中的目的地 '%1'..."

#: src/clients/routing.rb:414
msgid "Deleting '%1' destination from routing table ..."
msgstr "正在从路由表中删除目的地 '%1'..."

#. interface summary: WiFi without encryption
#. interface summary: WiFi without encryption
#: src/include/network/complex.rb:101 src/modules/LanItems.rb:1456
msgid "Warning: no encryption is used."
msgstr "警告：未使用加密。"

#. Hyperlink: Change the configuration of an interface
#. Hyperlink: Change the configuration of an interface
#: src/include/network/complex.rb:107 src/modules/LanItems.rb:1458
msgid "Change."
msgstr "修改。"

#. Table item
#. this is what used to be Virtual Interface
#. (eth0:1)
#: src/include/network/complex.rb:121
msgid "Additional Address"
msgstr "附加地址"

#. Summary text
#: src/include/network/complex.rb:171
msgid "Already Configured Devices:"
msgstr "已配置设备："

#. Summary text
#: src/include/network/complex.rb:176
msgid "Nothing is configured"
msgstr "未作任何配置"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:202
msgid "PCMCIA ISDN Card"
msgstr "PCMCIA ISDN 卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:204
msgid "USB ISDN Card"
msgstr "USB ISDN 卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:206
msgid "PCMCIA Ethernet Network Card"
msgstr "PCMCIA Ethernet 网卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:208
msgid "USB Ethernet Network Card"
msgstr "USB Ethernet 网卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:210
msgid "PCMCIA FDDI Network Card"
msgstr "PCMCIA FDDI 网卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:212
msgid "USB FDDI Network Card"
msgstr "USB FDDI 网卡"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:214 src/include/network/complex.rb:218
msgid "PCMCIA ISDN Connection"
msgstr "PCMCIA ISDN 连接"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:216 src/include/network/complex.rb:220
msgid "USB ISDN Connection"
msgstr "USB ISDN 连接"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:222 src/include/network/complex.rb:226
msgid "PCMCIA Modem"
msgstr "PCMCIA 调制解调器"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:224 src/include/network/complex.rb:228
msgid "USB Modem"
msgstr "USB 调制解调器"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:230
msgid "PCMCIA Token Ring Network Card"
msgstr "PCMCIA 令牌环网卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:234
msgid "USB Token Ring Network Card"
msgstr "USB 令牌环网卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:236
msgid "USB Network Device"
msgstr "USB 网络设备"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:238
msgid "PCMCIA Wireless Network Card"
msgstr "PCMCIA 无线网卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:240
msgid "USB Wireless Network Card"
msgstr "USB 无线网卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:255
msgid "Unknown Network Device"
msgstr "未知网络设备"

#. Modem status (%1 is device)
#. ISDN device status (%1 is device)
#. Network card status (%1 is device)
#: src/include/network/complex.rb:309 src/include/network/complex.rb:320
#: src/include/network/complex.rb:374
msgid "Configured as %1"
msgstr "已配置为 %1"

#. Modem status (%1 is device, %2 is provider)
#: src/include/network/complex.rb:313
msgid "Configured as %1 with provider %2"
msgstr "已配置为 %1，服务提供商 %2"

#. ISDN status (%1 is device, %2 is provider, %3 protocol)
#: src/include/network/complex.rb:329
msgid "Configured as %1 with provider %2 (protocol %3)"
msgstr "已配置为%1，服务提供商 %2 (协议 %3)"

#: src/include/network/complex.rb:343
msgid "Configured without address (NONE)"
msgstr "已配置为不带地址 (NONE)"

#. Network card status
#: src/include/network/complex.rb:345
msgid "Configured without an address"
msgstr "已配置为不带地址"

#. Network card status (%1 is address)
#: src/include/network/complex.rb:348
msgid "Configured with address %1"
msgstr "已配置为地址 %1"

#. Network card status (%1 is address, %2 is address)
#: src/include/network/complex.rb:354
msgid "Configured with address %1 (remote %2)"
msgstr "已配置为地址 %1 (远程 %2)"

#. Network card status (%1 is protocol)
#: src/include/network/complex.rb:361
msgid "Configured with %1"
msgstr "已配置为 %1"

#. Network card status (%1 is device, %2 is address)
#: src/include/network/complex.rb:378
msgid "Configured as %1 with address %2"
msgstr "已配置为 %1，地址 %2"

#. Network card status (%1 is device, %2 is address, %3 is address)
#: src/include/network/complex.rb:383
msgid "Configured as %1 with address %2 (remote %3)"
msgstr "已配置为 %1，地址 %2 (远程 %3)"

#. Network card status (%1 is device, %2 is protocol)
#: src/include/network/complex.rb:392
msgid "Configured as %1 with %2"
msgstr "已配置为 %1, %2"

#. Return the device protocol or IP address in case of static config
#. Or indicate that NetworkManager takes over.
#. @param [Hash] devmap device map
#. @return textual device protocol
#: src/include/network/complex.rb:404
msgid "Not configured"
msgstr "未配置"

#. Abbreviation for "The interface is Managed by NetworkManager"
#. ComboBox item
#: src/include/network/complex.rb:406 src/include/network/lan/wireless.rb:434
msgid "Managed"
msgstr "受管"

#. Heading text
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:59
msgid "Enter Provider Password"
msgstr "请输入服务提供商密码"

#. Steps dialog caption
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:121
msgid "Test Internet Connection"
msgstr "测试互联网连接"

#. Steps dialog caption 1/2
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:124
msgid ""
"<p>Here, validate the Internet connection just\n"
"configured. The test is entirely optional.</p>"
msgstr "<p>在此校验刚配置的互联网连接。该测试完全是可选的。</p>"

#. Steps dialog caption 2/2
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:132
msgid ""
"<p>A successful result enables you to run\n"
"the YaST Online Update.</p>"
msgstr "<p>成功的测试结果意味着您可以运行 YaST 在线更新。</p>"

#. Label text (keep lines max. 65 chars long)
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:139
msgid ""
"To validate your Internet access,\n"
"activate the test procedure."
msgstr "要校验互联网访问，请激活测试过程。"

#. Label text (keep lines max. 65 chars long)
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:145
msgid ""
"To validate your DSL Internet access,\n"
"activate the test procedure."
msgstr "要校验 DSL 互联网访问，请激活测试过程。"

#. Label text (keep lines max. 65 chars long)
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:149
msgid ""
"To validate your ISDN Internet access,\n"
"activate the test procedure."
msgstr "要校验 ISDN 互联网访问，请激活测试过程。"

#. Label text (keep lines max. 65 chars long)
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:153
msgid ""
"To validate your modem Internet access,\n"
"activate the test procedure."
msgstr "要校验调制解调器互联网访问，请激活测试过程。"

#. RadioButton label
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:175
msgid "&Yes, Test Connection to the Internet Via"
msgstr "好的，测试互联网连接。通过(&Y)"

#. RadioButton label
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:185
msgid "N&o, Skip This Test"
msgstr "不要，跳过此测试(&O)"

#. label text - one step of during network test
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:196
msgid "- Connect to the Internet"
msgstr "- 连接到互联网"

#. label text - one step of during network test
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:201
msgid "- Download latest release notes"
msgstr "- 下载最新的版本资讯"

#. label text - one step of during network test
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:207
msgid "- Check for latest updates"
msgstr "- 检查最新的更新"

#. label text - one step of during network test
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:212
msgid "- Close connection"
msgstr "- 关闭连接"

#. Heading text
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:223
msgid "The following steps will be performed:"
msgstr "将执行以下步骤："

#. Frame label
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:231
msgid "Select:"
msgstr "选择："

#. RadioButton label
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:284
msgid "&Yes, Run Online Update Now"
msgstr "是，立即运行在线更新(&Y)"

#. RadioButton label
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:286
msgid "N&o, Skip Update"
msgstr "否，跳过更新(&O)"

#. Heading text
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:296
msgid "Online Updates Available"
msgstr "在线更新可用"

#. Label text
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:299
msgid "Download and install them via the YaST Online Update?"
msgstr "通过 YaST 在线更新下载并安装它们吗？"

#. Heading
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:344
msgid "Internet Connection Test Logs:"
msgstr "互联网连接测试日志："

#. ComboBox label
#: src/include/network/installation/dialogs.rb:352
msgid "&Select Log:"
msgstr "选择日志(&S)："

#. Frame label
#: src/include/network/lan/address.rb:85
msgid "Additional Addresses"
msgstr "附加地址"

#. Table header label
#: src/include/network/lan/address.rb:97
msgid "IPv4 Address Label"
msgstr "IPv4 地址标签"

#. Table header label
#. Table header label
#: src/include/network/lan/address.rb:99 src/include/network/lan/complex.rb:75
#: src/include/network/services/host.rb:129
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#. PushButton label
#. PushButton label
#. PushButton label
#: src/include/network/lan/address.rb:108
#: src/include/network/services/host.rb:140
#: src/include/network/services/routing.rb:100
msgid "Ad&d"
msgstr "添加(&D)"

#. PushButton label
#. PushButton label
#. PushButton label
#: src/include/network/lan/address.rb:110
#: src/include/network/services/host.rb:142
#: src/include/network/services/routing.rb:102
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#. PushButton label
#. PushButton label
#. PushButton label
#: src/include/network/lan/address.rb:112
#: src/include/network/services/host.rb:144
#: src/include/network/services/routing.rb:104
msgid "De&lete"
msgstr "删除(&L)"

#: src/include/network/lan/address.rb:133
msgid "&Name of Interface"
msgstr "接口名称(&N)"

#: src/include/network/lan/address.rb:135
msgid "<p>TODO kind of vague!</p>"
msgstr "<p>要执行的操作不明确！</p>"

#. Combo Box label
#: src/include/network/lan/address.rb:140
msgid "Assign Interface to Firewall &Zone"
msgstr "将接口指派到防火墙区域(&Z)"

#. check box label
#: src/include/network/lan/address.rb:148
msgid "&Mandatory Interface"
msgstr "必备接口(&M)"

#. ComboBox label
#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/address.rb:156
#: src/include/network/lan/hardware.rb:360
msgid "&Device Type"
msgstr "设备类型(&D)"

#. ComboBox label
#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/address.rb:174
#: src/include/network/lan/hardware.rb:346
msgid "&Configuration Name"
msgstr "配置名称(&C)"

#: src/include/network/lan/address.rb:183
msgid "Tunnel owner"
msgstr "隧道所有者"

#: src/include/network/lan/address.rb:184
msgid "Tunnel group"
msgstr "隧道组"

#: src/include/network/lan/address.rb:193
#: src/include/network/lan/address.rb:1306
msgid "Bridged Devices"
msgstr "桥接设备"

#: src/include/network/lan/address.rb:213
msgid "Real Interface for &VLAN"
msgstr "虚拟局域网的真实接口(&V)"

#: src/include/network/lan/address.rb:216
msgid "VLAN ID"
msgstr "虚拟局域网 ID"

#: src/include/network/lan/address.rb:233
msgid "Bond Slaves and Order"
msgstr "绑定从属和顺序"

#: src/include/network/lan/address.rb:237
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: src/include/network/lan/address.rb:238
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: src/include/network/lan/address.rb:242
msgid "Bond &Slaves"
msgstr "绑定从属(&S)"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/address.rb:263
msgid "&Bond Driver Options"
msgstr "绑定驱动选项(&B)"

#: src/include/network/lan/address.rb:265
msgid "<p>Select the bond driver options and edit them if necessary. </p>"
msgstr "<p>选择绑定驱动选项并在需要时加以编辑。</p>"

#. if (LanItems::type=="br") UI::ReplaceWidget(`rp, `Empty());
#. else
#: src/include/network/lan/address.rb:290
#: src/include/network/lan/address.rb:806
msgid "No Link and IP Setup (Bonding Slaves)"
msgstr "无链接和 IP 设置 (绑定从属)"

#: src/include/network/lan/address.rb:293
msgid "Use iBFT Values"
msgstr "使用 iBFT 值"

#: src/include/network/lan/address.rb:299
msgid "Dynamic Address"
msgstr "动态地址"

#: src/include/network/lan/address.rb:315
msgid "DHCP both version 4 and 6"
msgstr "DHCP 版本 4 和 6"

#: src/include/network/lan/address.rb:316
msgid "DHCP version 4 only"
msgstr "仅 DHCP 版本 4"

#: src/include/network/lan/address.rb:317
msgid "DHCP version 6 only"
msgstr "仅 DHCP 版本 6"

#. TODO : Stat ... Assigned
#: src/include/network/lan/address.rb:328
msgid "Statically Assigned IP Address"
msgstr "静态指派的 IP 地址"

#. TextEntry label
#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/address.rb:332
#: src/include/network/lan/virtual.rb:207
#: src/include/network/services/host.rb:326
msgid "&IP Address"
msgstr "&IP 地址"

#: src/include/network/lan/address.rb:334
msgid "&Subnet Mask"
msgstr "子网掩码(&S)"

#: src/include/network/lan/address.rb:336
msgid "&Hostname"
msgstr "主机名(&H)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/address.rb:367
msgid "R&emote IP Address"
msgstr "远程 IP 地址(&E)"

#. validation error popup
#: src/include/network/lan/address.rb:376
msgid "The remote IP address is invalid."
msgstr "远程 IP 地址无效。"

#. push button label
#: src/include/network/lan/address.rb:384
msgid "&S/390"
msgstr "&S/390"

#. validate device type, misdetection
#: src/include/network/lan/address.rb:1023
msgid ""
"You have changed the interface type from the one\n"
"that has been detected. This only makes sense\n"
"if you know that the detection is wrong."
msgstr ""
"您修改了某个检测到的接口类型。\n"
"这只有在您知道检测有误时才有意义。"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/address.rb:1043
msgid "Configuration %1 already present."
msgstr "配置 %1 已存在。"

#. If firewall is active and interface in no zone, nothing
#. gets through (#62309) so warn and redirect to details
#: src/include/network/lan/address.rb:1067
msgid ""
"The firewall is active, but this interface is not\n"
"in any zone. All its traffic would be blocked.\n"
"Assign it to a zone now?"
msgstr ""
"防火墙处于活动状态，但此接口尚不属于任何区域。\n"
"其全部流量均将被阻挡。\n"
"现在将其指派到某个区域吗？"

#. Validator for network masks adresses
#. @param [String] key	the widget being validated
#. @param [Hash] event	the event being handled
#. @return whether valid
#: src/include/network/lan/address.rb:1087
msgid "No valid IP address."
msgstr "无效的 IP 地址。"

#: src/include/network/lan/address.rb:1094
msgid "No valid netmask or prefix length."
msgstr "无效的网络掩码或前缀长度。"

#: src/include/network/lan/address.rb:1102
msgid "Invalid hostname."
msgstr "无效的主机名。"

#. There'll be no 127.0.0.2 -> remind user to define some hostname
#: src/include/network/lan/address.rb:1109
msgid ""
"No hostname has been specified. We recommend to associate \n"
"a hostname with a static IP, otherwise the machine name will \n"
"not be resolvable without an active network connection.\n"
"\n"
"Really leave the hostname blank?\n"
msgstr ""
"未指定主机名。我们推荐为每个主机名绑定一个静态 IP，\n"
"否则机器名在没有活动网络连接时将不能解析。\n"
"\n"
"真的要把主机名留空吗？\n"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/address.rb:1127
msgid ""
"Duplicate IP address detected.\n"
"Really continue?\n"
msgstr ""
"检测到重复的 IP 地址。\n"
"真的继续吗？\n"

#. Stores content of IFPLUGD_PRIORITY widget into internal variables
#: src/include/network/lan/address.rb:1186
msgid "&General"
msgstr "常规(&G)"

#. TODO: "MANDATORY",
#: src/include/network/lan/address.rb:1197
msgid "Device Activation"
msgstr "设备激活"

#: src/include/network/lan/address.rb:1201
msgid "Firewall Zone"
msgstr "防火墙区域"

#: src/include/network/lan/address.rb:1206
msgid "Maximum Transfer Unit (MTU)"
msgstr "最大传输单元 (MTU)"

#. FIXME: we have helps per widget and for the whole
#. tab set but not for one tab
#: src/include/network/lan/address.rb:1216
msgid "<p>Configure the detailed network card settings here.</p>"
msgstr "<p>在此配置详细网卡设置。</p>"

#. FIXME: here it does not complain about missing
#. shortcuts
#: src/include/network/lan/address.rb:1283
msgid "&Address"
msgstr "地址(&A)"

#. Address tab help
#: src/include/network/lan/address.rb:1286
msgid "<p>Configure your IP address.</p>"
msgstr "<p>配置您的 IP 地址。</p>"

#: src/include/network/lan/address.rb:1292
msgid "&Hardware"
msgstr "硬件(&H)"

#: src/include/network/lan/address.rb:1299
msgid "&Bond Slaves"
msgstr "绑定从属(&B)"

#: src/include/network/lan/address.rb:1313
msgid "&Wireless"
msgstr "无线(&W)"

#. Combo box label - when to activate device (e.g. on boot, manually, never,..)
#: src/include/network/lan/address.rb:1361
msgid "Ifplugd Priority"
msgstr "Ifplugd 优先级"

#. Device activation main help. The individual parts will be
#. substituted as %1
#: src/include/network/lan/address.rb:1367
msgid ""
"<p><b><big>IFPLUGD PRIORITY</big></b></p> \n"
"<p> All interfaces configured with <b>On Cable Connection</b> and with "
"IFPLUGD_PRIORITY != 0 will be\n"
" used mutually exclusive. If more then one of these interfaces is <b>On "
"Cable Connection</b>\n"
" then we need a way to decide which interface to take up. Therefore we have "
"to\n"
" set the priority of each interface.  </p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>IFPLUGD 优先级</big></b></p>\n"
"<p>全部配置为<b>在网线连接时</b>和 IFPLUGD_PRIORITY != 0 的接口都将是互斥"
"的。\n"
"若大于一个这样的接口是<b>在网线连接时</b>那么我们需要一种方法决定激活哪个接"
"口。\n"
"因此我们需要设置每个接口的优先级。</p>\n"

#. Address dialog caption
#: src/include/network/lan/address.rb:1450
msgid "Network Card Setup"
msgstr "网卡设置"

#. Translators: Warn the user about not desired effect
#: src/include/network/lan/address.rb:1608
msgid ""
"The interfaces selected share the same physical port and bonding them \n"
"may not have the desired effect of redundancy.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Really continue?\n"
msgstr ""
"选定的多个接口共享同一个物理端口，\n"
"绑定它们可能不会达到期望的冗余效果。\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"确实要继续吗？\n"

#. remove all aliases (bnc#590167)
#: src/include/network/lan/bridge.rb:93
msgid ""
"At least one selected device is already configured.\n"
"Adapt the configuration for bridge?\n"
msgstr ""
"至少有一个所选设备已经配置过了。\n"
"为网桥调整配置吗？\n"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:55
msgid "Cisco/Aironet 802.11 wireless ISA/PCI and PCMCIA ethernet cards"
msgstr "Cisco/Aironet 802.11 无线 ISA/PCI 及 PCMCIA Ethernet 网卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:62
msgid "Lucent Orinoco, Prism II based, and similar wireless cards"
msgstr "Lucent Orinoco、基于 Prism II 以及类似的无线网卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:69
msgid "PCMCIA Lucent Orinoco, Prism II based, and similar wireless cards"
msgstr "PCMCIA Lucent Orinoco、基于 Prism II 以及类似的无线网卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:76
msgid "Wireless LAN cards using direct PCI interface"
msgstr "使用直接 PCI 接口的无线 LAN 卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:83
msgid "Wireless LAN cards using the PLX9052 PCI bridge"
msgstr "使用 PLX9052 PCI 桥的无线 LAN 卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:90
msgid "Wireless device using kernel module p80211.o"
msgstr "使用内核模块 p80211.o 的无线设备"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:97
msgid "Wireless device using kernel module prism2_cs.o"
msgstr "使用内核模块 prism2_cs.o 的无线设备"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:104
msgid "Wireless device using kernel module prism2_pci.o"
msgstr "使用内核模块 prism2_pci.o 的无线设备"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:111
msgid "Wireless device using kernel module prism2_plx.o"
msgstr "使用内核模块 prism2_plx.o 的无线设备"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:118
msgid "Wireless device using kernel module prism2_usb.o"
msgstr "使用内核模块 prism2_usb.o 的无线设备"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:126
msgid "Apple onboard Ethernet mace"
msgstr "Apple 板载 Ethernet mace"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:132
msgid "Apple onboard Ethernet bmac"
msgstr "Apple 板载 Ethernet bmac"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:138
msgid "Apple onboard Ethernet gmac"
msgstr "Apple 板载 Ethernet gmac"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:171
msgid "3Com 3c90x/3c980 B/C series"
msgstr "3Com 3c90x/3c980 B/C 系列"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:202
msgid "Apricot Xen-II onboard ethernet"
msgstr "Apricot Xen-II 板载 Ethernet"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:208
msgid "AT-LAN-TEC/RealTek pocket adapter"
msgstr "AT-LAN-TEC/RealTek 口袋适配器"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:231
msgid "D-Link DE600 pocket adapter"
msgstr "D-Link DE600 口袋适配器"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:237
msgid "D-Link DE620 pocket adapter"
msgstr "D-Link DE620 口袋适配器"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:299
msgid "ICL EtherTeam 16i/32 (experimental)"
msgstr "ICL EtherTeam 16i/32 (实验性)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:320
msgid "Intel PRO/100 / EtherExpress PRO/100 (alternate driver)"
msgstr "Intel PRO/100/EtherExpress PRO/100 (备用驱动)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:440
msgid "iSeries Virtual Network"
msgstr "iSeries 虚拟网络"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:448
msgid "IBM Tropic chipset token ring"
msgstr "IBM Tropic 芯片组令牌环"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:454
msgid "IBM Olympic chipset PCI Token Ring"
msgstr "IBM Olympic 芯片组 PCI 令牌环"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:460
msgid "IBM OSA Token Ring"
msgstr "IBM OSA 令牌环"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:473
msgid "ARCnet COM90xx (standard)"
msgstr "ARCnet COM90xx (标准)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:479
msgid "ARCnet COM90xx (in IO-mapped mode)"
msgstr "ARCnet COM90xx (IO 映射模式下)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:510
msgid "Digital Equipment Corporation FDDI controller"
msgstr "Digital Equipment Corporation FDDI 控制器"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:516
msgid "SysKonnect FDDI adapter (SK-55xx, SK-58xx, Netelligent 100)"
msgstr "SysKonnect FDDI 适配器 (SK-55xx、SK-58xx、Netelligent 100)"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:533
msgid "Channel-to-Channel (CTC) network"
msgstr "通道到通道 (CTC) 网络"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:541
msgid "Hipersockets (HSI) Network"
msgstr "超速套接字 (HSI) 网络"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:548
msgid "IBM OSA LCS"
msgstr "IBM OSA LCS"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:553
msgid "Enterprise System Connector (ESCON) network"
msgstr "企业系统连接器 (ESCON) 网络"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:561
msgid "Fiberchannel System Connector (FICON) Network"
msgstr "光纤通道系统连接器 (FICON) 网络"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:569
msgid "Inter User Communication Vehicle (IUCV)"
msgstr "用户间通讯载体 (IUCV)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:577
msgid "CI7000 adapter"
msgstr "CI7000 适配器"

#. list<map<string,any> > overview = (list<map<string,any> >)LanItems::Overview();
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:87
msgid "Use \"id\" option to determine device."
msgstr "使用 \"id\" 选项确定设备。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:94
msgid "Invalid value '%s' for \"id\" option."
msgstr "用于 \"id\" 选项的值 '%s' 无效。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:100
msgid ""
"Value of \"id\" is out of range. Use \"list\" option to check max. value of "
"\"id\"."
msgstr "\"id\" 的值超出范围。请使用 \"list\" 选项检查 \"id\" 的最大值。"

#. Handler for action "add"
#. @param [Hash{String => String}] options action options
#. Handler for action "edit"
#. @param [Hash{String => String}] options action options
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:215
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:266
msgid "Impossible value for bootproto."
msgstr "bootproto 的值非法。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:224
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:290
msgid "Impossible value for startmode."
msgstr "startmode 的值非法。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:272
msgid "For static configuration, the \"ip\" option is needed."
msgstr "静态配置需要 \"ip\" 选项。"

#. Handler for action "delete"
#. @param [Hash{String => String}] options action options
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:318
msgid "The device was deleted."
msgstr "该设备已删除。"

#. , :gw6dev encoding: utf-8
#. ***************************************************************************
#.
#. Copyright (c) 2012 Novell, Inc.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or
#. modify it under the terms of version 2 of the GNU General Public License as
#. published by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.   See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail,
#. you may find current contact information at www.novell.com
#.
#. **************************************************************************
#. File:	include/network/lan/dialogs.ycp
#. Package:	Network configuration
#. Summary:	Summary, overview and IO dialogs for network cards config
#. Authors:	Michal Svec <msvec@suse.cz>
#: src/include/network/lan/complex.rb:75
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/include/network/lan/complex.rb:75
msgid "Note"
msgstr "注"

#: src/include/network/lan/complex.rb:115
msgid "Global Options"
msgstr "全局选项"

#: src/include/network/lan/complex.rb:125
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#. continue-cancel popup, #178848
#. %1 is a (long) path to a README file
#: src/include/network/lan/complex.rb:153
msgid ""
"A Xen network bridge was detected.\n"
"Due to the renaming of network interfaces by the bridge script,\n"
"network interfaces should not be configured or restarted.\n"
"See %1 for details."
msgstr ""
"检测到一个 Xen 网桥。\n"
"由于网桥脚本对网络接口的重命名，不应配置或重启网络接口。\n"
"细节参考 %1。"

#. Write settings dialog
#. @return `abort if aborted and `next otherwise
#: src/include/network/lan/complex.rb:198
msgid ""
"Firmware is needed. Install it from \n"
"the add-on CD.\n"
"First add the add-on CD to your YaST software repositories then return \n"
"to this configuration dialog.\n"
msgstr ""
"需要固件。请从附加 CD 安装之。\n"
"首先将附加 CD 添加到 YaST 软件源，然后返回此配置对话框。\n"

#: src/include/network/lan/complex.rb:212
msgid ""
"The device needs a firmware to function properly. Usually, it can be\n"
"downloaded from your driver vendor's Web page. \n"
"If you have already downloaded and installed the firmware, click\n"
"<b>Continue</b> to configure the device. Otherwise click <b>Cancel</b> and\n"
"return to this dialog once you have installed the firmware.\n"
msgstr ""
"该设备需要固件才能正常运行。固件通常可从驱动制造商网页下载。\n"
"若您已下载并安装了固件，请点击<b>继续</b>配置设备。\n"
"否则请点击<b>取消</b>并在安装固件后返回到此对话框。\n"

#. this is one of 2 places to install packages :-(
#. - kernel modules (InstallKernel): before loaded
#. - wlan firmware: here, just because it is copied from modems
#. #45960
#: src/include/network/lan/complex.rb:231
msgid "Installing firmware"
msgstr "正在安装固件"

#: src/include/network/lan/complex.rb:232
msgid ""
"For successful firmware installation, the 'install_bcm43xx_firmware' script "
"needs to be executed. Execute it now?"
msgstr ""
"为了顺利安装固件，需要执行 'install_bcm43xx_firmware' 脚本。现在执行它吗？"

#: src/include/network/lan/complex.rb:246
msgid "An error occurred during firmware installation."
msgstr "固件安装时出错。"

#. Continue-Cancel popup
#: src/include/network/lan/complex.rb:398
msgid ""
"The interface is currently set to be managed\n"
"by the NetworkManager applet.\n"
"\n"
"If you edit the settings for this interface here,\n"
"the interface will no longer be managed by NetworkManager.\n"
msgstr ""
"该接口目前设为由 NetworkManager 挂件管理。\n"
"\n"
"若您在此处编辑了此接口的设置，\n"
"该接口将不再由 NetworkManager 管理。\n"

#. warn user when device to delete has STARTMODE=nfsroot (bnc#433867)
#: src/include/network/lan/complex.rb:450
msgid "Device you select has STARTMODE=nfsroot. Really delete?"
msgstr "您选择的设备有 STARTMODE=nfsroot。真的删除吗？"

#. Network setup method dialog caption
#: src/include/network/lan/complex.rb:481 src/include/network/widgets.rb:364
msgid "Network Setup Method"
msgstr "网络设置方法"

#. Evaluates if user should be asked again according dialogs result value
#.
#. it is basically useful if user aborts dialog and he has done some
#. changes already. Calling this function may results in confirmation
#. popup.
#: src/include/network/lan/complex.rb:512
msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

#. Frame label
#: src/include/network/lan/dhcp.rb:48
msgid "DHCP Client Options"
msgstr "DHCP 客户端选项"

#. CheckBox label
#. `Left(`CheckBox(`id(`broadcast), _("Request Broad&cast Response"))),
#. `VSpacing(0.49),
#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/dhcp.rb:58
msgid "DHCP Client &Identifier"
msgstr "DHCP 客户端标识符(&I)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/dhcp.rb:64
msgid "&Hostname to Send"
msgstr "要发送的主机名(&H)"

#: src/include/network/lan/dhcp.rb:71
msgid "Change Default Route via DHCP"
msgstr "通过 DHCP 修改默认路由"

#. Manual network card setup help 1/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:91
msgid ""
"<p>Set up hardware-specific options for \n"
"your network device here.</p>\n"
msgstr "<p>在此设置网络设备硬件相关的选项。</p>\n"

#. Manual network card setup help 2/4
#. translators: do not translated udev, MAC, BusID
#: src/include/network/lan/hardware.rb:100
msgid ""
"<p><b>Device Type</b>. Various device types are available, select \n"
"one according your needs.</p>"
msgstr "<p><b>设备类型</b>。根据您的需要从多种可用设备类型中择一。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:108
msgid ""
"<p><b>Udev Rules</b> are rules for the kernel device manager that allow\n"
"associating the MAC address or BusID of the network device with its name "
"(for\n"
"example, eth1, wlan0 ) and assures a persistent device name upon reboot.\n"
msgstr ""
"<p><b>Udev 规则</b> 是内核设备管理器的规则，\n"
"它允许把网络设备的 MAC 地址或者 BusID 与其名称(例如，eth1, wlan0 ) 相关联，\n"
"并保证了重启后设备名称的一致。\n"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:114
msgid ""
"<p><b>Show visible port identification</b> allows you to physically identify "
"now configured NIC. \n"
"Set appropriate time, click <b>Blink</b> and LED diodes on you NIC will "
"start blinking for selected time.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b>显示可见端口标识</b>允许您物理识别现在正配置的 NIC。\n"
"设置适宜的时间，点击<b>闪烁</b>然后您 NIC 上的 LED 二极管将每隔所选时间就闪烁"
"一次。\n"
"</p>"

#. Manual network card setup help 2/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:127
msgid ""
"<p><b>Kernel Module</b>. Enter the kernel module (driver) name \n"
"for your network device here. If the device is already configured, see if "
"there is more than one driver available for\n"
"your device in the drop-down list. If necessary, choose a driver from the "
"list, but usually the default value works.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>内核模块</b>。在此为您的网络设备输入内核模块 (驱动) 名称。\n"
"若设备已经配置过了，请在下拉列表中查看是否有多个驱动可用于您的设备。\n"
"若有必要，从列表中选择一个驱动，但通常默认值就可以。</p>\n"

#. Manual networ card setup help 3/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:134
msgid ""
"<p>Additionally, specify <b>Options</b> for the kernel module. Use this\n"
"format: <i>option</i>=<i>value</i>. Each entry should be space-separated, "
"for example: <i>io=0x300 irq=5</i>. <b>Note:</b> If two cards are \n"
"configured with the same module name, the options will be merged while "
"saving.</p>\n"
msgstr ""
"<p>另外，也可以指定内核模块的<b>选项</b>。 \n"
"使用此格式：<i>选项</i>=<i>值</i>。每项之间以空格分隔，例如 <i>io=0x300 "
"irq=5</i>。\n"
"<b>注意：</b>若用同一个模块名称配置了两块网卡，则保存时将合并这些选项。</p>\n"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:140
msgid ""
"<p>If you specify options via <b>Ethtool options</b>, ifup will call ethtool "
"with these options.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您通过 <b>Ethtool 选项</b>指定了选项，ifup 将使用这些选项调用 ethtool。"
"</p>\n"

#. Manual dialog help 4/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:149
msgid ""
"<p>If you have a <b>PCMCIA</b> network card, select PCMCIA.\n"
"If you have a <b>USB</b> network card, select USB.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您有 <b>PCMCIA</b> 网卡，请选择 PCMCIA。\n"
"若您有 <b>USB</b> 网卡，请选择 USB。</p>\n"

#. overwrite help
#. Manual dialog help 5/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:158
msgid ""
"<p>Here, set up your networking device. The values will be\n"
"written to <i>/etc/modprobe.conf</i> or <i>/etc/chandev.conf</i>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在此设置您的联网设备。这些值将被写入 <i>/etc/modprobe.conf</i> 或 <i>/etc/"
"chandev.conf</i>。</p>\n"

#. Manual dialog help 6/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:162
msgid ""
"<p>Options for the module should be written in the format specified\n"
"in the <b>IBM Device Drivers and Installation Commands</b> manual.</p>"
msgstr ""
"<p>模块选项应遵照 <b>IBM 设备驱动和安装命令</b>手册中指定的格式填写。</p>"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:290
msgid "&PCMCIA"
msgstr "&PCMCIA"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:299
msgid "&USB"
msgstr "&USB"

#. #116211 - allow user to change modules from list
#. Frame label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:311
msgid "&Kernel Module"
msgstr "内核模块(&K)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:321
msgid "&Module Name"
msgstr "模块名称(&M)"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:374
msgid "Udev Rules"
msgstr "Udev 规则"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:376
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:377
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:388
msgid "Show Visible Port Identification"
msgstr "显示可见端口标识"

#. translators: how many seconds will card be blinking
#: src/include/network/lan/hardware.rb:393
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:398
msgid "Blink"
msgstr "闪烁"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:403
msgid "Ethtool Options"
msgstr "Ethtool 选项"

#. Manual selection caption
#: src/include/network/lan/hardware.rb:481
msgid "Manual Network Card Selection"
msgstr "手动网卡选择"

#. Manual selection help
#: src/include/network/lan/hardware.rb:484
msgid ""
"<p>Select the network card to configure. Search\n"
"for a particular network card by entering the name in the search entry.</p>"
msgstr "<p>选择要配置的网卡。可在搜索项中输入名称搜索特定网卡。</p>"

#. Selection box label
#. Selection box title
#: src/include/network/lan/hardware.rb:494
#: src/include/network/lan/hardware.rb:546
msgid "&Network Card"
msgstr "网卡(&N)"

#. Text entry field
#: src/include/network/lan/hardware.rb:498
msgid "&Search"
msgstr "搜索(&S)"

#. bnc#767946
#: src/include/network/lan/hardware.rb:804
msgid ""
"Configuration name %s already exists.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"配置名称 %s 已存在。\n"
"请选择一个不同的名称。"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:810
msgid ""
"Configuration name %s is invalid.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"配置名称 %s 无效。\n"
"请选择一个不同的名称。"

#. S/390 dialog caption
#: src/include/network/lan/hardware.rb:866
msgid "S/390 Network Card Configuration"
msgstr "S/390 网卡配置"

#. Frame label
#. Frame label
#. Frame label
#. Frame label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:885
#: src/include/network/lan/hardware.rb:987
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1054
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1091
msgid "S/390 Device Settings"
msgstr "S/390 设备设置"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:895
msgid "&Port Name"
msgstr "端口名称(&P)"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:900
msgid "Port Number"
msgstr "端口号"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:914
msgid "&Enable IPA Takeover"
msgstr "启用 IPA 接管(&E)"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:921
msgid "Enable &Layer 2 Support"
msgstr "启用第 2 层支持(&L)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:928
msgid "Layer2 &MAC Address"
msgstr "第 2 层 MAC 地址(&M)"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:936
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1012
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1066
msgid "Read Channel"
msgstr "读取通道"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:942
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1018
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1072
msgid "Write Channel"
msgstr "写入通道"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:948
msgid "Control Channel"
msgstr "控制通道"

#. S/390 dialog help: QETH Port name
#: src/include/network/lan/hardware.rb:959
msgid "<p>Enter the <b>Port Name</b> for this interface (case-sensitive).</p>"
msgstr "<p>输入此接口的<b>端口名称</b>(大小写敏感)。</p>"

#. S/390 dialog help: QETH Options
#: src/include/network/lan/hardware.rb:963
msgid ""
"<p>Enter any additional <b>Options</b> for this interface (separated by "
"spaces).</p>"
msgstr "<p>输入此接口的任何附加<b>选项</b> (以空格分隔)。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:966
msgid ""
"<p>Select <b>Enable IPA Takeover</b> if IP address takeover should be "
"enabled for this interface.</p>"
msgstr "<p>若应为此接口启用 IP 地址接管，请选择<b>启用 IPA 接管</b>。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:969
msgid ""
"<p>Select <b>Enable Layer 2 Support</b> if this card has been configured "
"with layer 2 support.</p>"
msgstr "<p>若此卡已配置了第 2 层支持，请选择<b>启用第 2 层支持</b>。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:972
msgid ""
"<p>Enter the <b>Layer 2 MAC Address</b> if this card has been configured "
"with layer 2 support.</p>"
msgstr "<p>若此卡已配置了第 2 层支持，请输入<b>第 2 层 MAC 地址</b>。</p>"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:996
msgid "&Port Number"
msgstr "端口号(&P)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1004
msgid "&LANCMD Time-Out"
msgstr "&LANCMD 超时"

#. S/390 dialog help: LCS
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1029
msgid "<p>Choose the <b>Port Number</b> for this interface.</p>"
msgstr "<p>选择此接口的<b>端口号</b>。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:1030
msgid "<p>Specify the <b>LANCMD Time-Out</b> for this interface.</p>"
msgstr "<p>为此接口指定 <b>LANCMD 超时</b>。</p>"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1035
msgid "Compatibility Mode"
msgstr "兼容模式"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1037
msgid "Extended Mode"
msgstr "扩展模式"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1039
msgid "CTC-Based tty (Linux to Linux Connections)"
msgstr "基于 CTC 的控制台 (Linux 到 Linux 连接)"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1041
msgid "Compatibility Mode with OS/390 and z/OS"
msgstr "OS/390 和 z/OS 兼容模式"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1060
msgid "&Protocol"
msgstr "协议(&P)"

#. S/390 dialog help: CTC
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1083
msgid "<p>Choose the <b>Protocol</b> for this interface.</p>"
msgstr "<p>选择此接口的<b>协议</b>。</p>"

#. TextEntry label, #42789
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1100
msgid "&Peer Name"
msgstr "对等点名称(&P)"

#. S/390 dialog help: IUCV, #42789
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1111
msgid ""
"<p>Enter the name of the IUCV peer,\n"
"for example, the z/VM user name with which to connect (case-sensitive).</p>\n"
msgstr ""
"<p>请输入 IUCV 对等点的名称，\n"
"例如，要连接的 z/VM 用户名 (大小写敏感)。</p>\n"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:1224
msgid ""
"An error occurred while creating device.\n"
"See YaST log for details."
msgstr ""
"创建设备时出错。\n"
"细节参考 YaST 日志。"

#. Manual network card configuration dialog
#. @return dialog result
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1246
msgid "Hardware Dialog"
msgstr "硬件对话框"

#. Network cards read dialog help 1/2
#: src/include/network/lan/help.rb:31
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Network Card\n"
"Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在初始化网卡配置</big></b><br>\n"
"请稍候...<br></p>\n"

#. Network cards read dialog help 2/2
#: src/include/network/lan/help.rb:35
msgid ""
"<p><b><big>Aborting the Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <B>Abort</B> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止初始化：</big></b><br>\n"
"现在按<B>中止</B>可安全地中止配置工具。</p>\n"

#. Network cards write dialog help 1/2
#: src/include/network/lan/help.rb:39
msgid ""
"<p><b><big>Saving Network Card\n"
"Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在保存网卡配置</big></b><br>\n"
"请稍候...<br></p>\n"

#. Network cards write dialog help 2/2
#: src/include/network/lan/help.rb:43
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort saving by pressing <b>Abort</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止保存：</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可中止保存。</p>\n"

#. Network setup method help
#. NetworkManager and wicked are programs
#: src/include/network/lan/help.rb:48
msgid ""
"<p><b><big>Network Setup Method</big></b></p>\n"
"<p>Use the <b>NetworkManager</b> as a desktop applet\n"
"managing connections for all interfaces. It is well suited\n"
"for switching among wired and wireless networks.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>网络设置方法</big></b></p>\n"
"<p>使用 <b>NetworkManager</b> 桌面挂件管理全部接口的连接。\n"
"它很适合于要在有线和无线网络间切换的场景。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:54
msgid ""
"<p>Use <b>wicked</b> if you do not run a desktop environment\n"
"or need to use multiple interfaces at the same time.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您未运行桌面环境或需要同时使用多个接口，\n"
"请使用<b>怪兽方法</b>。</p>\n"

#. For systems not including NetworkManager by default (bnc#892678)
#: src/include/network/lan/help.rb:59
msgid ""
"<p><b>NetworkManager</b> is not part of every base\n"
"installation repository. For example, to enable it on SUSE\n"
"Linux Enterprise Server add the Workstation Extension\n"
"repository and install the 'NetworkManager' package.</p>\n"
msgstr ""
"<p>不是每个基础安装源都有 <b>NetworkManager</b> 的。\n"
"例如，要在 SUSE Linux Enterprise Server 上启用 NetworkManager，\n"
"请添加 Workstation Extension 源并安装 'NetworkManager' 软件包。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:66
msgid ""
"<p><b><big>Network Card Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of installed network cards. Additionally,\n"
"edit their configuration.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>网卡概览</big></b><br>\n"
"获得已安装网卡的概览。\n"
"此外，还可编辑其配置。<br></p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:71
msgid ""
"<p><b><big>Adding a Network Card:</big></b><br>\n"
"Press <b>Add</b> to configure a new network card manually.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>添加网卡：</big></b><br>\n"
"按<b>添加</b>手动配置新网卡。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:74
msgid ""
"<p><b><big>Configuring or Deleting:</big></b><br>\n"
"Choose a network card to change or remove.\n"
"Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> respectively.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>编辑或删除：</big></b><br>\n"
"选择要修改或移除的网卡。\n"
"然后分别按<b>编辑</b>或<b>删除</b>。</p>\n"

#. IPv6 help
#: src/include/network/lan/help.rb:81
msgid ""
"<p><b><big>IPv6 Protocol Settings</big></b></p>\n"
"<p>Check <b>Enable IPv6</b> to enable the ipv6 module in the kernel.\n"
"It is possible to use IPv6 together with IPv4. This is the default option.\n"
"To disable IPv6, uncheck this option. This will blacklist the kernel \n"
"module for ipv6. If the IPv6 protocol is not used on your network, the "
"response \n"
"time can be faster.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>IPv6 协议设置</big></b></p>\n"
"<p>勾选<b>启用 IPv6</b>启用内核中的 ipv6 模块。\n"
"IPv6 可以和 IPv4 同时使用。这是默认选项。\n"
"要禁用 IPv6，请反选此选项。这将屏蔽 ipv6 内核模块。\n"
"若您的网络未使用 ipv6 协议，这样做响应时间会更短。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:89
msgid "<p>All changes will be applied after reboot.</p>"
msgstr "<p>全部修改都将在重启后应用。</p>"

#. Routing dialog help 1/2
#: src/include/network/lan/help.rb:92
msgid ""
"<p>The routing can be set up in this dialog.\n"
"The <b>Default Gateway</b> matches every possible destination, but poorly. \n"
"If any other entry exists that matches the required address, it is\n"
"used instead of the default route. The idea of the default route is simply\n"
"to enable you to say \"and everything else should go here.\"</p>\n"
msgstr ""
"<p>在此对话框中可以设置路由。\n"
"<b>默认网关</b>会匹配每个可能的目的地，但匹配度较差。\n"
"若存在任何其它匹配要求地址的项，则将使用该项而不使用默认路由。\n"
"设计默认路由的目的只是为了提供一个 \"万一没有目的地时的目的地\"。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:99
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<p>For each route, enter destination network IP address, gateway "
#| "address,\n"
#| "and netmask. To omit any of these values, use a dash sign \"-\". Select\n"
#| "the device through which the traffic to the defined network will be "
#| "routed.\"-\" is an alias for any interface.</p>\n"
msgid ""
"<p>For each route, enter destination network IP address, gateway address,\n"
"and netmask. You can use either IPv4 netmask or prefix length when defining\n"
"network part of route. Prefix length has to be prefixed using '/'.\n"
"To omit any of these values, use a dash sign \"-\". Select\n"
"the device through which the traffic to the defined network will be routed."
"\"-\" is an alias for any interface.\n"
"Please note that in case of IPv6 networks only prefix length is accepted\n"
"for netmask definition.</p>\n"
msgstr ""
"<p>请为每条路由输入目的地网络的 IP 地址、网关地址和网络掩码。\n"
"要忽略这些值中的任何一个，请使用破折号 \"-\"。\n"
"也请选择到定义网络的流量应经哪个设备中转。\n"
"\"-\" 表示任何接口。</p>\n"

#. Routing dialog help 2/2
#: src/include/network/lan/help.rb:109
msgid ""
"<p>Enable <b>IPv4 Forwarding</b> (forwarding packets from external networks\n"
"to the internal one) if this system is a router.\n"
msgstr ""
"<p>若此系统是一个路由器则请启用<b>IPv4 转发</b> (转发外部网络的数据包到内部网"
"络)。\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:113
msgid ""
"<p>Enable <b>IPv6 Forwarding</b> (forwarding packets from external networks\n"
"to the internal one) if this system is a router.\n"
"<b>Warning:</b> IPv6 forwarding disables IPv6 stateless address\n"
"autoconfiguration (SLAAC)."
msgstr ""
"<p>若此系统是一个路由器则请启用<b>IPv6 转发</b>(转发外部网络的数据包到内部网"
"络)。\n"
"<b>警告：</b>IPv6 转发将禁用自动配置 IPv6 无状态地址(SLAAC)。"

#: src/include/network/lan/help.rb:119
msgid ""
"<p><b>Important:</b> if the firewall is enabled, allowing forwarding alone "
"is not enough. \n"
"You should enable masquerading and/or set at least one redirect rule in the\n"
"firewall configuration. Use the YaST firewall module.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>重要：</b>若启用了防火墙，单单允许转发是不够的。\n"
"您应该启用伪装和/或在防火墙配置中设置至少一条重定向规则。\n"
"请使用 YaST 防火墙模块。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:125
msgid ""
"<p>If you are using DHCP to get an IP address, check whether you get\n"
"also a hostname via DHCP. The hostname will be set automatically by the DHCP "
"client.\n"
"However, changing the hostname at runtime may confuse the graphical "
"desktop. \n"
"Therefore, set this option to \"no\" if you connect to different networks "
"that assign \n"
"different hostnames. Otherwise you can specify a particular interface to use "
"or use a generic \"any\" \n"
"option. However this option can lead to strange behavior if you have a "
"multihomed system \n"
"connected to more DHCP networks.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您正在使用 DHCP 获取 IP 地址，请检查您是否也通过 DHCP 获取了一个主机"
"名。\n"
"主机名将被 DHCP 客户端自动设置。\n"
"然而，运行时修改主机名可能会让图形桌面无所适从。\n"
"因此，若您要连接到指派了不同主机名的不同网络，请将此选项设为否。\n"
"或者您也可以指定使用一个特定接口或使用通用的 \"任意\" 选项。\n"
"然而当您的系统是多用户的且连接到了多个 DNCP 网络时，此选项可能会导致诡异的行"
"为。\n"
"</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:135
msgid ""
"<p><b>Assign Hostname to Loopback IP</b> associates your hostname with \n"
"the IP address <tt>127.0.0.2</tt> (loopback) in <tt>/etc/hosts</tt>. This is "
"a \n"
"useful option if you want to have the hostname resolvable at all times, "
"even \n"
"without an active network. In all other cases, use it carefully, "
"especially \n"
"if this computer provides some network services.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>指派主机名到回路 IP</b> 在 <tt>/etc/hosts</tt> 中将您的主机名和 IP 地"
"址 <tt>127.0.0.2</tt> 关联了起来，这种行为就叫回路。\n"
"若您想要在任何情况下都能解析主机名，即使在没有活动网络的情况下也能，那么这是"
"一个有用的选项。\n"
"在其它任何情况下，请谨慎使用之，尤其是当此计算机提供了一些网络服务时。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:143
msgid ""
"<p>Enter the name servers and domain search list for resolving \n"
"hostnames. Usually they can be obtained by DHCP.</p>\n"
msgstr ""
"<p>输入名称服务器和域搜索列表以便解析主机名。\n"
"通常它们可由 DHCP 获得。</p>\n"

#. resolver dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:147
msgid ""
"<p>A name server is a computer that translates hostnames into\n"
"IP addresses. This value must be entered as an <b>IP address</b>\n"
"(for example, 192.168.0.42), not as a hostname.</p>\n"
msgstr ""
"<p>名称服务器是一台负责将主机名转译为 IP 地址的计算机。\n"
"该值必须输入为一个 <b>IP 地址</b>\n"
"(例如 192.168.0.42)，而不是主机名。</p>\n"

#. resolver dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:153
msgid ""
"<p>Search domain is the domain name where hostname searching starts.\n"
"The primary search domain is usually the same as the domain name of\n"
"your computer (for example, suse.de). There may be additional search "
"domains\n"
"(such as suse.com). Separate the domains with commas or white space.</p>\n"
msgstr ""
"<p>搜索域是开始主机名搜索时搜索的域名称。\n"
"主搜索域通常与您计算机的域名称 (例如 suse.de) 相同。\n"
"还可能有额外的搜索域 (诸如 suse.com)。请用逗号或空格分隔这些域。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:160
msgid ""
"<p>Enter the short name for this computer (e.g. <i>mymachine</i>) and the "
"DNS domain\n"
"(e.g. <i>example.com</i>) that it belongs to. The domain is especially "
"important if this \n"
"computer is a mail server. You can view the hostname of you computer using "
"the <i>hostname</i> \n"
"command.</p>"
msgstr ""
"<p>请输入此计算机的短名称 (例如 <i>甜软萌的壳酱</i>) 和它所属的 DNS 域 (例如 "
"<i>marguerite.su</i>)。\n"
"若此计算机是一个邮件服务器，那么域尤其关键。您可以使用 <i>hostname</i> 命令查"
"看您计算机的主机名。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:167
msgid ""
"<p>Select the way how the DNS configuration will be modified (name servers,\n"
"search list, the content of <i>/etc/resolv.conf</i>). Normally, it is "
"handled\n"
"by the <i>netconfig</i> script, which merges statically defined data with\n"
"dynamically obtained data (e.g. from the DHCP client, NetworkManager,\n"
"etc.). This is the default. <b>Use Default Policy</b> is sufficient for "
"most\n"
"configurations.</p>\n"
msgstr ""
"<p>选择修改 DNS 配置的方式 (名称服务器，搜索列表，<i>/etc/resolv.conf</i> 内"
"容)。\n"
"通常由 <i>netconfig</i> 脚本处理，该脚本会合并静态定义的数据和动态获得的数据 "
"(例如，从 DHCP 客户端、NetworkManager 等)。\n"
"这是默认设置。<b>使用默认策略</b>可以满足大多数配置的需要。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:175
msgid ""
"<p>By choosing <b>Only Manually</b>, <i>netconfig</i> will no longer be\n"
"allowed to modify <i>/etc/resolv.conf</i>. You can however edit the file\n"
"manually. By choosing <b>Use Custom Policy</b>, you may specify a custom\n"
"policy string, which consists of a comma-separated list of interface names,\n"
"including wildcards, with STATIC and STATIC_FALLBACK as predefined special\n"
"values. For more information, see the <i>netconfig</i> manual page. Note:\n"
"Leaving the field blank is the same as using the <b> Only Manually</b>\n"
"policy.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若选择<b>仅手动</b>，<i>netconfig</i> 将不再允许修改 <i>/etc/resolv.conf</"
"i>。\n"
"但您可以手动编辑该文件。若选择<b>使用自定义策略</b>，您可以指定一个自定义策略"
"字符串，\n"
"其由一个以逗号分隔的接口名列表组成，可包括通配符以及 STATIC 和 "
"STATIC_FALLBACK 预定义特殊值。\n"
"更多信息请参考 <i>netconfig</i> 手册页。注意：该处留空等同于使用<b>仅手动</b>"
"策略。</p>\n"

#. Address dialog help 1-6/8: dynamic address preferred
#. Address dialog help 1/8
#: src/include/network/lan/help.rb:187
msgid ""
"<p><b><big>Address Setup</big></b></p>\n"
"<p>Select <b>No Address Setup</b> if you do not want to assign an IP address "
"to this device.\n"
"This is particularly useful for bonding ethernet devices.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>地址设置</big></b></p>\n"
"<p>若您不想为此设备指派一个 IP 地址，则请选择<b>无地址设置</b>。\n"
"这在绑定以太网设备时特别有用。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:192
msgid ""
"<p>Check <b>iBFT</b> if you want to keep the network configured in your BIOS."
"</p>\n"
msgstr "<p>若您想要保留在 BIOS 中配置的网络，请勾选 <b>iBFT</b>。</p>\n"

#. Address dialog help 2/8
#: src/include/network/lan/help.rb:196
msgid ""
"<p>Select <b>Dynamic Address</b> if you do not have a static IP address \n"
"assigned by the system administrator or your Internet provider.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您没有系统管理员或互联网服务提供商指派的静态 IP 地址，请选择<b>动态地址"
"</b>。</p>\n"

#. Address dialog help 3/8
#: src/include/network/lan/help.rb:200
msgid ""
"<p>Choose one of the dynamic address assignment methods. Select <b>DHCP</b>\n"
"if you have a DHCP server running on your local network. Network addresses \n"
"are then automatically obtained from the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>请选择一种动态地址指派方法。\n"
"若您的本地网络上有运行 DHCP 服务器，请选择 <b>DHCP</b>。\n"
"之后将自动从服务器获得网络地址。</p>\n"

#. Address dialog help 4/8
#: src/include/network/lan/help.rb:206
msgid ""
"<p>To search for an IP address and assign it statically, select \n"
"<b>Zeroconf</b>. To use DHCP and fall back to zeroconf, select <b>DHCP + "
"Zeroconf\n"
"</b>. Otherwise, the network addresses must be assigned <b>Statically</b>.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>要搜索并静态指派 IP 地址，请选择<b>Zeroconf</b>。\n"
"要使用 DHCP，不行再回到 zeroconf，请选择 <b>DHCP + Zeroconf</b>。\n"
"否则，必须<b>静态</b>指派网络地址。</p>\n"

#. Address dialog help 5/8
#: src/include/network/lan/help.rb:213
msgid ""
"<p>Enter the <b>IP Address</b> (for example: <tt>192.168.100.99</tt>) for "
"your computer, and the \n"
" <b>Remote IP Address</b> (for example: <tt>192.168.100.254</tt>)\n"
"for your peer.</p>\n"
msgstr ""
"<p>请输入您计算机的 <b>IP 地址</b> (例如，<tt>192.168.100.99</tt>)\n"
"和对等点的<b>远程 IP 地址</b> (例如，<tt>192.168.100.254</tt>)。</p>\n"

#. Address dialog help 6/8
#: src/include/network/lan/help.rb:220
msgid ""
"<p>For <b>Static Address Setup</b> enter the static IP address for your "
"computer (for example: <tt>192.168.100.99</tt>) and\n"
"the network mask (usually <tt>255.255.255.0</tt> or just length of prefix "
"<tt>/24</tt>).Optionally, you can enter\n"
"a fully qualified hostname for this IP address. The hostname will be written "
"to <tt>/etc/hosts</tt>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>对于<b>静态地址设置</b>， 请输入您计算机的静态 IP 地址 (例如，"
"<tt>192.168.100.99</tt>) 和\n"
"网络掩码 (通常是 <tt>255.255.255.0</tt>或前缀长度 <tt>/24</tt>)。此外，您还可"
"以为此 IP 地址\n"
"输入一个完全限定主机名。主机名将被写入<tt>/etc/hosts</tt>。</p>\n"

#. Address dialog help 8/8
#: src/include/network/lan/help.rb:226
msgid ""
"<p>Contact your <b>network administrator</b> for more information about\n"
"the network configuration.</p>"
msgstr "<p>有关网络配置的更多信息，请垂询您的<b>网络管理员</b>。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:230
msgid ""
"<p>DHCP configuration is not recommended for this product.\n"
"Components of this product might not work with DHCP.</p>"
msgstr ""
"<p>此产品不推荐 DHCP 配置。\n"
"此产品的组件可能无法与 DHCP 协作。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:234
msgid ""
"<p><b><big>Firewall Zone</big></b></p>\n"
"<p>Select the firewall zone to put the interface into. If you\n"
"select a zone, the firewall will be enabled. If you do not and other \n"
"firewalled interfaces exist, the firewall\n"
"will stay enabled but all traffic will be blocked for this\n"
"interface. If you do not select a zone and no others exist, \n"
"the firewall will be disabled.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>防火墙区域</big></b></p>\n"
"<p>请选择要将该接口放进的防火墙区域。\n"
"若您选择了某个区域，则将启用防火墙。\n"
"若您虽未选择，但仍存在其它位于此防火墙中的接口，\n"
"则防火墙仍将保持启用，但将阻挡此接口的全部流量。\n"
"若您未选择区域且不存在其它位于此防火墙中的接口，\n"
"则将禁用防火墙。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:244
msgid ""
"<p><b>Mandatory Interface</b> specifies whether the network service reports "
"failure if the interface fails to start at boot time.</p>"
msgstr ""
"<p><b>必备接口</b>指定了若引导时接口未能启动，网络服务是否报告失败。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:248
msgid ""
"<p><b><big>Maximum Transfer Unit</big></b></p>\n"
"<p>Maximum transfer unit (<b>MTU</b>) is the maximum size of the packet,\n"
"transferred over the network in one frame. Usually, you do not need to\n"
"set a MTU, but using lower MTU values may improve the network performance,\n"
"especially on slow dial-up connections. Either select one of the "
"recommended\n"
"values or define another one.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>最大传输单元</big></b></p>\n"
"<p>最大传输单元 (<b>MTU</b>) 是网络中一帧能够传输的数据包最大大小。\n"
"通常，您不需要设置 MTU，但使用较小的 MTU 或许会改善网络性能，尤其是在慢速拨号"
"连接下。\n"
"您可从推荐值中择一，或定义另一个值。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:257
msgid ""
"<p>Select the slave devices for the bond device.\n"
"Only devices with the device activation set to <b>Never</b> and with <b>No "
"Address Setup</b> are available.</p>"
msgstr ""
"<p>请选择绑定设备的从属设备。\n"
"只有设备激活设为<b>从不</b>和设置了<b>无地址设置</b>的设备才可用。</p>"

#. DHCP dialog help 1/7
#: src/include/network/lan/help.rb:261
msgid "<p><b><big>DHCP Client Options</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>DHCP 客户端选项</big></b></p>"

#. DHCP dialog help 2/7
#: src/include/network/lan/help.rb:263
msgid ""
"<p>The <b>DHCP Client Identifier</b>, if left empty, defaults to\n"
"the hardware address of the network interface. It must be different for "
"each\n"
"DHCP client on a single network. Therefore, specify a unique free-form\n"
"identifier here if you have several (virtual) machines using the same\n"
"network interface and thus the same hardware address.</p>"
msgstr ""
"<p>若 <b>DHCP 客户端标识符</b>为空，则默认其为网络接口的硬件地址。\n"
"必须为同一网络上的每个 DHCP 客户端使用不同的标识符。\n"
"因此，若您有几台使用相同网络接口因而硬件地址相同的 (虚拟) 机器，\n"
"请在此指定一个唯一的格式自由的标识符。</p>"

#. DHCP dialog help 3/7
#: src/include/network/lan/help.rb:271
msgid ""
"<p>The <b>Hostname to Send</b> specifies a string used for the\n"
"hostname option field when the DHCP client sends messages to the DHCP "
"server. Some \n"
"DHCP servers update name server zones (forward and reverse records) \n"
"according to this hostname (dynamic DNS).</p>\n"
"Some DHCP servers require the <b>Hostname to Send</b> option field to\n"
"contain a specific string in the DHCP messages from clients. Leave <b>AUTO</"
"b>\n"
"to send the current hostname (for example, the one defined in <tt>/etc/"
"HOSTNAME</tt>). \n"
"If you do not want to send a hostname, leave the field empty.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>要发送的主机名</b>指定了 DHCP 客户端发送消息到 DHCP 服务器时主机名选项"
"字段所用的字符串。\n"
"某些 DHCP 服务器 (动态 DNS) 会根据此主机名来更新名称服务器区域 (转发和反向记"
"录)。</p>\n"
"某些 DHCP 服务器则要求客户端发来的 DHCP 消息中的<b>要发送的主机名</b>选项字段"
"包含某个指定字符串。\n"
"保持<b>自动</b>则会发送当前主机名 (例如 <tt>/etc/HOSTNAME</tt> 中定义的主机"
"名)。\n"
"若您不想要发送主机名，请将该字段留空。</p>\n"

#. Aliases dialog help 1/4
#: src/include/network/lan/help.rb:282
msgid ""
"<p><b><big>Additional Addresses</big></b></p>\n"
"<p>Configure additional addresses of an interface in this table.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>附加地址</big></b></p>\n"
"<p>在此表中配置接口的附加地址。</p>\n"

#. Aliases dialog help 2/4
#: src/include/network/lan/help.rb:286
msgid ""
"<p>Enter an <b>IPv4 Address Label</b>, an <b>IP Address</b>, and\n"
"the <b>Netmask</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>请输入一个 <b>IPv4 地址标签</b>、一个 <b>IP 地址</b>和<b>网络掩码</b>。</"
"p>"

#. Aliases dialog help 3/4
#: src/include/network/lan/help.rb:290
msgid ""
"<p><b>IPv4 Address Label</b>, formerly known as Alias Name, is optional and "
"legacy. The total\n"
"length of interface name (inclusive of the colon and label) is\n"
"limited to 15 characters. The obsolete ifconfig utility truncates it after 9 "
"characters.</p>"
msgstr ""
"<p><b>IPv4 地址标签</b>，之前叫做别名，是可选的，并且使用别名是很久以前的事"
"了。\n"
"接口名全长 (包括冒号和标签) 的限制为 15 个字符，并且过时的 ifconfig 工具会把"
"它截断为 9 个字符。</p>"

#. Aliases dialog help 3/4, #83766
#: src/include/network/lan/help.rb:296
msgid ""
"<p>Do not include the interface name in the label. For example, enter "
"<b>foo</b> instead of <b>eth0:foo</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>不要在标签中包含接口名称。例如，请输入 <b>foo</b> 而不是 <b>eth0:foo</b>。"
"</p>"

#. shared between WirelessDialog and WirelessKeyPopup
#. this is suited to the button-switched key typing
#. Translators: dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:303
msgid ""
"<p>Choose between three <b>Key Input Types</b> for your key.\n"
"<br><b>Passphrase</b>: The key is generated from the phrase entered.\n"
"<br><b>ASCII</b>: The ASCII values of the characters entered constitute the\n"
"key. Enter 5 characters for 64-bit keys, up to 13\n"
"characters for 128-bit keys, up to 16 characters for 156-bit keys, and\n"
"up to 29 characters for 256-bit keys.\n"
"<br><b>Hexadecimal</b>: Enter the hex codes of the key directly. Enter\n"
"10 hex digits for 64-bit keys, 26 digits for 128-bit keys, 32 digits\n"
"for 156-bit keys, and 58 digits for 256-bit keys. You can\n"
"use hyphens <tt>-</tt> to separate pairs or groups of digits, for example,\n"
"<tt>0a5f-41e6-48</tt>.\n"
"</p> \n"
msgstr ""
"<p>在三种<b>密钥输入类型</b>中，为您的密钥选择一种。\n"
"<br><b>密码短语</b>：密钥是根据输入的短语生成的。\n"
"<br><b>ASCII</b>：输入字符的 ASCII 值形成密钥。\n"
"64 位密钥要输入 5 个字符，128 位密钥最多可输入 13 个字符。\n"
"156 位密钥最多可输入 16 个字符，256 位密钥最多可输入 29 个字符。\n"
"<br><b>十六进制</b>：直接输入密钥的十六进制代码。\n"
"64 位密钥要输入 10 个十六进制数字，128 位密钥要输入 26 个十六进制数字，\n"
"156 位密钥要输入 32 个十六进制数字，256 位密钥要输入 58 个十六进制数字。\n"
"您可使用破折号 <tt>-</tt> 分隔数字对或数字组，例如，<tt>0a5f-41e6-48</tt>。\n"
"</p>\n"

#. Wireless dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:318
msgid ""
"<p>Here, set the most important settings\n"
"for wireless networking.</p>"
msgstr "<p>在此设置无线联网最重要的设置。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:321
msgid ""
"<p>The <b>Operating Mode</b> depends on the network topology. The mode\n"
"can be <b>Ad-Hoc</b> (peer-to-peer network without an access point),\n"
"<b>Managed</b> (network managed by an access point, sometimes also\n"
"called <i>Infrastructure Mode</i>), or <b>Master</b> (the network card\n"
"acts as an access point).</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>运行模式</b>取决于网络拓扑结构。\n"
"运行模式可为 <b>点对点 (Ad-Hoc)</b> (没有访问点的点对点网络)、\n"
"<b>受管</b> (由访问点管理的网络，有时也称为<i>基础模式</i>)\n"
"或<b>主控</b> (网卡作为访问点使用)。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:328
msgid ""
"<p>Set the <b>Network Name (ESSID)</b> used to identify\n"
"cells that are part of the same virtual network. All stations in a\n"
"wireless LAN need the same ESSID to communicate with each other. If\n"
"you choose the operation mode <b>Managed</b> and no <b>WPA</b> "
"authentication mode,\n"
"you can leave this field empty or set it to <tt>any</tt>. In this\n"
"case, your WLAN card associates with the access point with the best\n"
"signal strength.</p>\n"
msgstr ""
"<p>设置用于识别属于同一虚拟网络的各单元的<b>网络名称 (ESSID)</b>。\n"
"无线局域网中的全部基站都需要同样的 ESSID 来互相通信。\n"
"若您选择了运行模式为<b>受管</b>且无 <b>WPA</b> 认证模式，\n"
"则可以留空此处，或将其设为<tt>任意</tt>。\n"
"在此情况下，您的 WLAN 卡将关联到信号强度最好的访问点。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:337
msgid ""
"<p>In some networks, you need to set an <b>Authentication Mode</b>.\n"
"It depends on the protection technology used, WEP or WPA. <b>WEP</b>\n"
"(Wired Equivalent Privacy) is a system to encrypt wireless network\n"
"traffic with an optional authentication, based on the encryption\n"
"key used. In most cases where WEP is used, the <b>WEP-Open</b> mode (no\n"
"authentication at all) is fine. This does not mean that you cannot\n"
"use WEP encryption (in that case use <b>No Encryption</b>). \n"
"Some networks may require <b>WEP-Shared Key</b> authentication. \n"
"NOTE: Shared key authentication makes it easier for a\n"
"potential attacker to break into your network. Unless you have\n"
"specific needs for shared key authentication, use the <b>Open</b>\n"
"mode. Because WEP has been proven insecure, <b>WPA</b> (Wi-Fi Protected "
"Access)\n"
"was defined to close its security holes, but not all hardware supports\n"
"WPA. If you want to use WPA, select <b>WPA-PSK</b> or <b>WPA-EAP</b> as the\n"
"authentication mode. This is only possible in the operation mode\n"
"<b>Managed</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在某些网络中，您需要设置<b>认证模式</b>。\n"
"认证模式取决于所用的保护技术是 WEP 还是 WPA。<b>WEP</b>\n"
"(有线等效隐私，Wired Equivalent Privacy) 是一种基于所用的加密密钥\n"
"使用可选认证来加密无线网络流量的系统。\n"
"在大多数使用 WEP 的情况下，选择 <b>WEP 开放式</b>模式 (根本无需认证) 就可"
"以。\n"
"这并不意味着您没有使用 WEP 加密 (那种情况请用<b>无加密</b>)。\n"
"某些网络可能要求 <b>WEP 共享密钥</b> 认证。\n"
"注意：共享密钥认证使得潜在攻击者更加容易侵入您的网络。\n"
"除非您对共享密钥认证有特殊需求，否则应使用<b>开放式</b>模式。\n"
"由于 WEP 已被证明是不安全的了，所以定义了 <b>WPA</b> (Wi-Fi 保护访问)\n"
"弥补其安全漏洞，但并非全部硬件都支持 WPA。\n"
"若您想要使用 WPA，请选择 <b>WPA-PSK</b> 或 <b>WPA-EAP</b> 作为认证模式。\n"
"只有在运行模式为 <b>受管</b> 时才能这样做。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:355
msgid ""
"<p>To use WEP, enter the\n"
"WEP encryption key to use. It can have a key\n"
"length of 64, 128, 156, or 256 bits, but not all sizes are\n"
"supported by all devices. Of these keys, 24 bits\n"
"are dynamically generated, so you only need to enter 40 to 232 bits.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要使用 WEP，请输入要使用的 WEP 加密密钥。密钥长度可以为 64、128、156 或 "
"256 位，但并非全部设备都支持全部长度。\n"
"在这些密钥中，有 24 位是动态生成的，所以您只需输入 40 到 232 位。</p>\n"

#. Wireless dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:363
msgid ""
"<p>To use WPA-PSK (sometimes referred to as WPA Home),\n"
"enter the preshared key. This\n"
"key is used for authentication and encryption keys are generated from\n"
"it. These are not vulnerable to known attacks against WEP keys, but\n"
"dictionary attacks are still possible. Do not use a word that is\n"
"easy to guess as the passphrase.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要使用 WPA-PSK (有时也叫做 WPA 家庭版)，请输入预共享密钥。\n"
"该密钥用于认证和生成加密密钥。\n"
"这些加密密钥不易受到已知的针对 WEP 密钥的攻击攻击，\n"
"但仍可能受到字典攻击。\n"
"请不要使用易猜出的词作为密码短语。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:371
msgid ""
"<p>To use WPA-EAP (sometimes referred to as WPA Enterprise),\n"
"enter some additional parameters in the next dialog.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要使用 WPA-EAP (有时也叫做 WPA 企业版)，\n"
"请在下一个对话框中输入一些额外参数。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:374
msgid ""
"<p>These values will be written to the interface configuration file\n"
"'ifcfg-*' in '/etc/sysconfig/network'. If you need additional settings,\n"
"add them manually. Refer to the file 'wireless' in the same directory for "
"all\n"
"available options.</p>"
msgstr ""
"<p>这些值将被写入 '/etc/sysconfig/network' 中的接口配置文件 \"ifcfg-*\"。\n"
"若您需要额外设置，请手动添加它们。\n"
"全部可用选项请参考同名文件夹中的 'wireless' 文件。</p>"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/virtual.rb:203
msgid "IPv4 &Address Label"
msgstr "IPv4 地址标签(&A)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/virtual.rb:211
msgid "Net&mask"
msgstr "网络掩码(&M)"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/lan/virtual.rb:241
msgid "Label is too long."
msgstr "标签太长。"

#. Popup::Error text
#. Popup::Error text
#: src/include/network/lan/virtual.rb:251
#: src/include/network/services/host.rb:371
msgid "The IP address is invalid."
msgstr "IP 地址无效。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/lan/virtual.rb:260
msgid "The subnet mask is invalid."
msgstr "子网掩码无效。"

#. Translators: input type for a wireless key
#. radio button group label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:54
msgid "Key Input Type"
msgstr "密钥输入类型"

#. Translators: input type for a wireless key
#: src/include/network/lan/wireless.rb:58
msgid "&Passphrase"
msgstr "密码短语(&P)"

#. Translators: input type for a wireless key
#: src/include/network/lan/wireless.rb:61
msgid "&ASCII"
msgstr "&ASCII"

#. Translators: input type for a wireless key
#. (Hexadecimal)
#: src/include/network/lan/wireless.rb:65
msgid "&Hexadecimal"
msgstr "十六进制(&H)"

#. combo box label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:75
msgid "EAP &Mode"
msgstr "EAP 模式(&M)"

#. combo box item, one of WPA EAP modes
#: src/include/network/lan/wireless.rb:79
msgid "TTLS"
msgstr "TTLS"

#. combo box item, one of WPA EAP modes
#: src/include/network/lan/wireless.rb:81
msgid "PEAP"
msgstr "PEAP"

#. combo box item, one of WPA EAP modes
#: src/include/network/lan/wireless.rb:83
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:85
msgid ""
"<p>WPA-EAP uses a RADIUS server to authenticate users. There\n"
"are different methods in EAP to connect to the server and\n"
"perform the authentication, namely TLS, TTLS, and PEAP.</p>\n"
msgstr ""
"<p>WPA-EAP 使用 RADIUS 服务器认证用户。\n"
"EAP 中有一些不同的连接到服务器并执行认证的方法，\n"
"即 TLS，TTLS 和 PEAP。</p>\n"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:98
msgid "&Identity"
msgstr "身份(&I)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:100
msgid ""
"<p>For TTLS and PEAP, enter your <b>Identity</b>\n"
"and <b>Password</b> as configured on the server.\n"
"If you have special requirements to set the username used as\n"
"<b>Anonymous Identity</b>, you may set it here. This is usually not needed.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>对 TTLS 和 PEAP，请按服务器上的配置输入您的<b>身份</b>和<b>密码</b>。\n"
"若您有特殊需要，要把使用的用户名设为<b>匿名身份</b>，您可以在这里设置。\n"
"这通常是不需要的。</p>\n"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:110
msgid "&Anonymous Identity"
msgstr "匿名身份(&A)"

#. or password?
#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:118
msgid "&Password"
msgstr "密码(&P)"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:125
msgid "&Client Certificate"
msgstr "客户证书(&C)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:127
msgid ""
"<p>TLS uses a <b>Client Certificate</b> instead of a username and\n"
"password combination for authentication. It uses a public and private key "
"pair\n"
"to encrypt negotiation communication, therefore you will additionally need\n"
"a <b>Client Key</b> file that contains your private key and\n"
"the appropriate <b>Client Key Password</b> for that file.</p>\n"
msgstr ""
"<p>TLS 使用<b>客户证书</b>进行认证，而非用户名和密码的组合。\n"
"它使用一个公共和私用密钥对来加密协商通信，因此您另外还需要\n"
"一个<b>客户密钥</b>文件，该文件包含您的私用密钥和适宜该文件\n"
"的<b>客户密钥密码</b>。</p>\n"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:143
msgid "Client &Key"
msgstr "客户密钥(&K)"

#. or password?
#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:156
msgid "Client Key Pass&word"
msgstr "客户密钥密码(&W)"

#. text entry label
#. aka certificate of the CA (certification authority)
#: src/include/network/lan/wireless.rb:166
msgid "&Server Certificate"
msgstr "服务器证书(&S)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:170
msgid ""
"<p>To increase security, it is recommended to configure\n"
"a <b>Server Certificate</b>. It is used\n"
"to validate the server's authenticity.</p>\n"
msgstr ""
"<p>为提高安全性，推荐配置一个<b>服务器证书</b>。\n"
"它用于验证服务器真伪。</p>\n"

#. push button label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:211
msgid "&Details"
msgstr "细节(&D)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:220
msgid ""
"If you do not know your ID and password or you do not have\n"
"any certificate or key files, contact your system administrator.\n"
msgstr ""
"若您不知道您的 ID 和密码，或者没有证书或密钥文件，请垂询您的系统管理员。\n"

#. combo box label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:238
msgid "&Authentication Method"
msgstr "认证方法(&A)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:239
msgid ""
"<p>Here you can configure the inner authentication (also known as phase 2)\n"
"method. By default, all methods are allowed. If you want to restrict the\n"
"allowed methods or in case you have encountered difficulties regarding\n"
"authentication, choose your inner authentication method.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您可在此处配置内部认证 (也称为第 2 阶段) 方法。\n"
"默认允许全部方法。\n"
"若您想要限制允许的方法，或者遇到了认证方面的困难，\n"
"请在此选择您想要使用的内部认证方法。</p>\n"

#. radio button group label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:249
msgid "&PEAP Version"
msgstr "&PEAP 版本"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:250
msgid ""
"<p>If you are using PEAP, you can also force the use of a specific PEAP\n"
"implementation (version 0 or 1). Normally this should not be necessary.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您正在使用 PEAP，您也可以强制使用特定的 PEAP 实现 (版本 0 或 1)。\n"
"正常情况下这不应该是必须的。</p>\n"

#. radio button: any version of PEAP
#: src/include/network/lan/wireless.rb:255
msgid "&Any"
msgstr "任意(&A)"

#. Wireless authentication modes:
#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:353
msgid "No Encryption"
msgstr "无加密"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:357
msgid "WEP - Open"
msgstr "WEP - 开放式"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:359
msgid "WEP - Shared Key"
msgstr "WEP - 共享密钥"

#. ComboBox item
#. Ask me what it means, I don't know yet
#: src/include/network/lan/wireless.rb:362
msgid "WPA-PSK (WPA version 1 or 2)"
msgstr "WPA-PSK (WPA 版本 1 或 2)"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:366
msgid "WPA-EAP (WPA version 1 or 2)"
msgstr "WPA-EAP (WPA 版本 1 或 2)"

#. Wireless dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:390
msgid "Wireless Network Card Configuration"
msgstr "无线网卡配置"

#. Frame label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:420
msgid "Wireless Device Settings"
msgstr "无线设备设置"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:429
msgid "O&perating Mode"
msgstr "运行模式(&P)"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:432
msgid "Ad-Hoc"
msgstr "点对点 (Ad-Hoc)"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:436
msgid "Master"
msgstr "主控"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:445
msgid "Ne&twork Name (ESSID)"
msgstr "网络名称 (ESSID)(&T)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:448
msgid "Scan Network"
msgstr "扫描网络"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:455
msgid "&Authentication Mode"
msgstr "认证模式(&A)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:462
msgid "&Encryption Key"
msgstr "加密密钥(&E)"

#. PushButton label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:471
msgid "E&xpert Settings"
msgstr "专家设置(&X)"

#. PushButton label, keys for WEP encryption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:474
msgid "&WEP Keys"
msgstr "&WEP 密钥"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:558
msgid "WPA authentication mode is only possible in managed operating mode."
msgstr "WPA 认证模式只能在受管运行模式下使用。"

#. Popup text
#. modes: combination of operation and authentication
#: src/include/network/lan/wireless.rb:569
msgid "Specify the network name for this mode."
msgstr "请指定此模式的网络名称。"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:576
msgid "The network name must be shorter than 32 characters."
msgstr "网络名称必须短于 32 个字符。"

#. Error popup
#: src/include/network/lan/wireless.rb:596
msgid "The passphrase must have between 8 and 63 characters (inclusively)."
msgstr "密码短语的长度必须在 8 到 63 (包括两者) 个字符之间。"

#. Error popup
#: src/include/network/lan/wireless.rb:607
msgid "The key must have %1 hexadecimal digits."
msgstr "密钥必须有 %1 个十六进制数字。"

#. Popup text
#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:619
#: src/include/network/lan/wireless.rb:941
msgid "The encryption key is invalid."
msgstr "加密密钥无效。"

#. error
#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:627
msgid "The encryption key must be specified for this authentication mode."
msgstr "必须为此认证模式指定加密密钥。"

#. warning only
#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:634
msgid ""
"Using no encryption is a security risk.\n"
"Really continue?\n"
msgstr ""
"不使用加密存在安全风险。\n"
"真的继续吗？\n"

#. Wireless expert dialog caption
#. Frame label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:694
#: src/include/network/lan/wireless.rb:775
msgid "Wireless Expert Settings"
msgstr "无线专家设置"

#. Wireless expert dialog help 1/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:697
msgid ""
"<p>Here, set additional configuration parameters\n"
"(rarely needed).</p>"
msgstr "<p>在此设置额外配置参数 (极少需要)。</p>"

#. Wireless expert dialog help 2/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:701
msgid ""
"<p>To use your wireless LAN card in master or ad-hoc mode,\n"
"set the <b>Channel</b> the card should use here. This is not needed\n"
"for managed mode--the card will hop through the channels searching for "
"access\n"
"points in that case.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要以主控或点对点模式使用您的无线局域网卡，请在此设置该卡应使用的<b>通道</"
"b>。\n"
"受管模式下无需这样做 -- 该模式下该卡将在各通道间跳跃以搜索访问点。</p>\n"

#. Wireless expert dialog help 3/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:708
msgid ""
"<p>In some rare cases, you may want to set a transmission\n"
"<b>Bit Rate</b> explicitly. The default is to go as fast as possible.</p>"
msgstr ""
"<p>在极少数情况下，您可能需要显式设置一个传输<b>比特率</b>。\n"
"默认值为传输得越快越好。</p>"

#. Wireless expert dialog help 4/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:712
msgid ""
"<p>In an environment with multiple <b>Access Points</b>, you may want to\n"
"define the one to which to connect by entering its MAC address.</p>"
msgstr ""
"<p>在有多个<b>访问点</b>的环境中，您可能想要通过输入访问点的 MAC 地址定义要连"
"接的访问点。</p>"

#. Wireless expert dialog help 5/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:716
msgid ""
"<p><b>Use Power Management</b> enables power saving mechanisms.\n"
"This is generally a good idea, especially if you are a laptop user and may\n"
"be disconnected from AC power.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>使用电源管理</b>可启用省电机制。\n"
"这通常是一个好主意，尤其是当您正在使用便携式计算机且可能未连接交流电源供电"
"时。</p>\n"

#. Combobox item
#. Combobox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:744
#: src/include/network/lan/wireless.rb:766
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#. Combobox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:781
msgid "&Channel"
msgstr "通道(&C)"

#. Combobox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:784
msgid "B&it Rate"
msgstr "比特率(&I)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:790
msgid "&Access Point"
msgstr "访问点(&A)"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:798
msgid "Use &Power Management"
msgstr "使用电源管理(&P)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:807
msgid "AP ScanMode"
msgstr "访问点扫描模式"

#. Translators: popup dialog heading
#: src/include/network/lan/wireless.rb:899
msgid "Enter Encryption Key"
msgstr "输入加密密钥"

#. Translators: text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:903
msgid "&Key"
msgstr "密钥(&K)"

#. Translators: popup title
#: src/include/network/lan/wireless.rb:927
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Wireless keys dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:976
msgid "Wireless Keys"
msgstr "无线密钥"

#. Wireless keys dialog help 1/3
#: src/include/network/lan/wireless.rb:979
msgid ""
"<p>In this dialog, define your WEP keys used\n"
"to encrypt your data before it is transmitted. You can have up to four "
"keys,\n"
"although only one key is used to encrypt the data. This is the default key.\n"
"The other keys can be used to decrypt data. Usually you have only\n"
"one key.</p>"
msgstr ""
"<p>在此对话框中，定义用于在传输数据前对其进行加密的 WEP 密钥。\n"
"您最多可以有四个密钥，但只会使用一个密钥来加密数据。这将是默认密钥。\n"
"其它密钥可用于解密数据。通常，您只需要一个密钥。</p>"

#. Wireless keys dialog help 2/3
#: src/include/network/lan/wireless.rb:987
msgid ""
"<p><b>Key Length</b> defines the bit length of your WEP keys.\n"
"Possible are 64 and 128 bit, sometimes also referred to as 40 and 104 bit.\n"
"Some older hardware might not be able to handle 128 bit keys, so if your\n"
"wireless LAN connection does not establish, you may need to set this\n"
"value to 64.</p>"
msgstr ""
"<p><b>密钥长度</b>定义了 WEP 密钥的位长度。\n"
"可行的长度为 64 或 128 位，有时也称为 40 和 104 位。\n"
"某些较老的硬件可能无法处理 128 位密钥，因此，若\n"
"无法建立无线局域网连接，您或许需要将此值设为 64。</p>"

#. Frame label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1012
msgid "WEP Keys"
msgstr "WEP 密钥"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1018
msgid "&Key Length"
msgstr "密钥长度(&K)"

#. Table header label
#. Abbreviation of Number
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1026
msgid "No."
msgstr "编号"

#. Table header label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1028
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#. Table header label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1030
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. PushButton label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1040
msgid "&Set as Default"
msgstr "设为默认(&S)"

#. file browser dialog headline
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1214
msgid "Choose a Certificate"
msgstr "选择证书"

#. validated in ValidateWpaEap
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1257
msgid ""
"Not using a Certificate Authority (CA) certificate can result in "
"connections\n"
"to insecure, rogue wireless networks. Continue without CA ?"
msgstr ""
"不使用数字证书认证机构 (CA) 证书可能导致连接到不安全、流氓的无线网络。不使用 "
"CA 继续吗？"

#. error popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1285
msgid ""
"Enter either the identity and password\n"
"or the client certificate."
msgstr "请输入身份和密码或客户证书。"

#. dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1331
msgid "WPA-EAP"
msgstr "WPA-EAP"

#. combo box item, any of EAP authentication methods
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1353
msgid "Any"
msgstr "任意"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1357
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1359
msgid "GTC"
msgstr "GTC"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1361
msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1363
msgid "PAP"
msgstr "PAP"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1365
msgid "MSCHAPv1"
msgstr "MSCHAPv1"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1369
msgid "MSCHAPv2"
msgstr "MSCHAPv2"

#. dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1392
msgid "WPA-EAP Details"
msgstr "WPA-EAP 细节"

#: src/include/network/lan/wizards.rb:100
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#. Ramote Administration dialog caption
#: src/include/network/remote/dialogs.rb:56
msgid "Remote Administration"
msgstr "远程管理"

#. RadioButton label
#: src/include/network/remote/dialogs.rb:66
msgid "&Allow Remote Administration With Session Management"
msgstr "允许远程管理（含会话管理）(&A)"

#. RadioButton label
#: src/include/network/remote/dialogs.rb:74
msgid "&Allow Remote Administration Without Session Management"
msgstr "允许远程管理（不含会话管理）(&A)"

#. RadioButton label
#: src/include/network/remote/dialogs.rb:82
msgid "&Do Not Allow Remote Administration"
msgstr "不允许远程管理(&D)"

#. Remote Administration dialog help
#. %1 and %2 are port numbers for vnc and vnchttp, eg. 5901, 5801
#: src/include/network/remote/dialogs.rb:99
msgid ""
"<p><b><big>Remote Administration Settings</big></b></p>\n"
"<p>If this feature is enabled, you can\n"
"administer this machine remotely from another machine. Use a VNC\n"
"client, such as krdc (connect to <tt>&lt;hostname&gt;:%1</tt>), or\n"
"a Java-capable Web browser (connect to <tt>https://&lt;hostname&gt;:%2/</"
"tt>).</p>\n"
"<p>Without Session Management, only one user can be connected\n"
"at a time to a session, and that session is terminated when the VNC client\n"
"disconnects.</p><p>With Session Management, multiple users can interact with "
"a single\n"
"session, and the session may persist even if noone is connected.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>远程管理设置</big></b></p>\n"
"<p>如果启用此功能，您可以从其他计算机\n"
"远程管理此计算机。请使用诸如\n"
"krdc（连接到 <tt>&lt;主机名&gt;:%1</tt>）的 VNC\n"
"客户端，或支持 Java 的 Web 浏览器\n"
"（连接到 <tt>https://&lt;主机名&gt;:%2/</tt>）。</p>\n"
"<p>如选择不含会话管理，则一次只有一个\n"
"用户可以连接到一个会话，并且当 VNC 客户端断开连接时，\n"
"该会话即会终止。</p><p>如选择含会话管理，则可以有多个用户与一个会话交互，\n"
"并且即使没有用户连接时，该会话也可以持续存在。</p>"

#. Dialog frame title
#: src/include/network/remote/dialogs.rb:123
msgid "Remote Administration Settings"
msgstr "远程管理设置"

#. Popup text
#: src/include/network/routines.rb:140
msgid "These packages need to be installed:"
msgstr "需要安装这些软件包："

#. Popup text
#: src/include/network/routines.rb:158
msgid ""
"The required packages are not installed.\n"
"The configuration will be aborted.\n"
"\n"
"Try again?\n"
msgstr ""
"未安装所需软件包。\n"
"配置将中止。\n"
"\n"
"重试吗？\n"

#. Create a list of items for UI from the given hardware list.
#.
#. This list is used when selecting <ol>
#. <li> detected unconfigured cards,
#. there we want to see the link status </li>
#. <li> undetected cards manually. there is no link status there
#. and it won't be displayed. all is ok. </li>
#. </ol>
#. @param [Array<Hash>] l given list for conversion
#. @param [Fixnum] selected selected item (0 for the first)
#. @return a list of items
#: src/include/network/routines.rb:206
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Disables all widgets which cannot be configured with current network service
#.
#. see bnc#433084
#. if listed any items, disable them, if show_popup, show warning popup
#.
#. returns true if items were disabled
#: src/include/network/routines.rb:868
msgid ""
"Network is currently handled by NetworkManager\n"
"or completely disabled. YaST is unable to configure some options."
msgstr ""
"目前网络正由 NetworkManager 管理，或者完全禁用着。\n"
"YaST 无法配置某些选项。"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:928
msgid "Network Cards"
msgstr "网卡"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:932
msgid "Modems"
msgstr "调制解调器"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:936
msgid "ISDN Cards"
msgstr "ISDN 卡"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:940
msgid "DSL Devices"
msgstr "DSL 设备"

#: src/include/network/routines.rb:945
msgid "All Network Devices"
msgstr "全部网络设备"

#. Returns a generic message informing user that incorrect DHCLIENT_SET_HOSTNAME
#. setup was detected.
#.
#. @param [Array<String>] list of incorrectly configured devices
#. @return [String] a message stating that incorrect DHCLIENT_SET_HOSTNAME setup was detected
#: src/include/network/routines.rb:956
msgid ""
"More than one interface asks to control the hostname via DHCP.\n"
"If you keep the current settings, the behavior is non-deterministic.\n"
"\n"
"Involved configuration files:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"多于一个接口请求通过 DHCP 控制主机名。\n"
"若您保留当前设置，其后的行为将会是无法预料的。\n"
"\n"
"涉及的配置文件：\n"
"%s\n"

#. validation error popup
#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:80
#: src/include/network/services/host.rb:383
msgid "The hostname is invalid."
msgstr "主机名无效。"

#: src/include/network/services/dns.rb:97
msgid "&Domain Name"
msgstr "域名(&D)"

#. validation error popup
#: src/include/network/services/dns.rb:112
msgid "The domain name is invalid."
msgstr "域名无效。"

#: src/include/network/services/dns.rb:119
msgid "Set Hostname via DHCP"
msgstr "通过 DHCP 设置主机名"

#: src/include/network/services/dns.rb:133
msgid "&Assign Hostname to Loopback IP"
msgstr "指定主机名到回路 IP(&A)"

#: src/include/network/services/dns.rb:139
msgid "&Modify DNS Configuration"
msgstr "修改 DNS 配置(&M)"

#: src/include/network/services/dns.rb:142
msgid "Only Manually"
msgstr "仅手动"

#: src/include/network/services/dns.rb:143
msgid "Use Default Policy"
msgstr "使用默认策略"

#: src/include/network/services/dns.rb:144
msgid "Use Custom Policy"
msgstr "使用自定义策略"

#: src/include/network/services/dns.rb:155
msgid "&Custom Policy Rule"
msgstr "自定义策略规则(&C)"

#: src/include/network/services/dns.rb:164
msgid "Name Server &1"
msgstr "名称服务器 &1"

#. validation error popup
#: src/include/network/services/dns.rb:180
msgid "The IP address of the name server is invalid."
msgstr "名称服务器的 IP 地址无效。"

#. NAMESERVER_2 and NAMESERVER_3 are cloned in the dialog function
#: src/include/network/services/dns.rb:187
msgid "Do&main Search"
msgstr "域搜索(&M)"

#: src/include/network/services/dns.rb:212
msgid "Name Server &2"
msgstr "名称服务器 &2"

#: src/include/network/services/dns.rb:213
msgid "Name Server &3"
msgstr "名称服务器 &3"

#: src/include/network/services/dns.rb:217
msgid "Hostname and Domain Name"
msgstr "主机名和域名"

#. global help, init, store for all dialog
#: src/include/network/services/dns.rb:234
msgid "Name Servers and Domain Search List"
msgstr "名称服务器和域搜索列表"

#: src/include/network/services/dns.rb:251
msgid "Hostname/DNS"
msgstr "主机名/DNS"

#. Init handler for DHCP_HOSTNAME
#: src/include/network/services/dns.rb:434
msgid "keep current settings"
msgstr "保持当前设置"

#. translators: no device selected placeholder
#: src/include/network/services/dns.rb:439
msgid "no"
msgstr "否"

#. translators: placeholder for "set hostname via any DHCP aware device"
#: src/include/network/services/dns.rb:441
msgid "yes: any"
msgstr "是：任意"

#. translators: label is in form yes: <device name>
#: src/include/network/services/dns.rb:445
msgid "yes: %s"
msgstr "是：%s"

#. Validator for domain name, no_popup
#. @param [String] key	the widget being validated
#. @param [Hash] event	the event being handled
#. @return whether valid
#: src/include/network/services/dns.rb:524
msgid ""
"It's not recommended to use .local as domainname due to Multicast DNS. Use "
"it at your own risk?"
msgstr "由于多播 DNS 的原因，不推荐使用 .local 作为域名。风险自担吗？"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:542
msgid "The search list can have at most %1 domains."
msgstr "搜索列表最多可有 %1 个域。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:548
msgid "The search list can have at most %1 characters."
msgstr "搜索列表最多可有 %1 个字符。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:557
msgid "The search domain '%1' is invalid."
msgstr "搜索域 '%1' 无效。"

#. Standalone dialog only - embedded one is handled separately
#. via CWMTab
#: src/include/network/services/dns.rb:692
msgid "Hostname and Name Server Configuration"
msgstr "主机名和名称服务器配置"

#. Warning popup text 1/2
#: src/include/network/services/host.rb:57
msgid "The host %1 is a system host."
msgstr "主机 %1 是系统主机。"

#. Warning popup text 2/2
#: src/include/network/services/host.rb:61
msgid "Really delete it?"
msgstr "真的删除它吗？"

#. Warning popup text 2/2
#: src/include/network/services/host.rb:64
msgid "Really change it?"
msgstr "真的修改它吗？"

#. Hosts dialog help 1/2
#: src/include/network/services/host.rb:78
msgid "<p>The hosts can be set up in this dialog.</p>"
msgstr "<p>可在此对话框中设置主机。</p>"

#. Hosts dialog help 2/2
#: src/include/network/services/host.rb:80
msgid ""
"<p>Enter a host <b>IP Address</b>, a <b>Hostname</b>, and optional\n"
"<b>Host Aliases</b>, separated by spaces.</p>\n"
msgstr ""
"<p>输入一个主机 <b>IP 地址</b>、<b>主机名</b>和可选的<b>主机别名</b>，以空格"
"分隔。</p>\n"

#. Frame label
#: src/include/network/services/host.rb:119
msgid "Current Hosts"
msgstr "当前主机"

#. Table header label
#: src/include/network/services/host.rb:131
msgid "Hostnames"
msgstr "主机名"

#. Table header label
#: src/include/network/services/host.rb:133
msgid "Host Aliases"
msgstr "主机别名"

#. TextEntry label
#: src/include/network/services/host.rb:336
msgid "Hos&t Aliases"
msgstr "主机别名(&T)"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/host.rb:399
msgid "Alias name \"%1\" is invalid."
msgstr "别名 \"%1\" 无效。"

#. ComboBox label
#: src/include/network/services/routing.rb:67
msgid "Default IPv4 &Gateway"
msgstr "默认 IPv4 网关(&G)"

#: src/include/network/services/routing.rb:71
msgid "Default IPv6 &Gateway"
msgstr "默认 IPv6 网关(&G)"

#. CheckBox label
#: src/include/network/services/routing.rb:110
msgid "Enable &IPv4 Forwarding"
msgstr "启用 &IPv4 转发"

#: src/include/network/services/routing.rb:111
msgid "Enable I&Pv6 Forwarding"
msgstr "启用 I&Pv6 转发"

#: src/include/network/services/routing.rb:136
msgid "Routing"
msgstr "路由"

#. Route edit dialog
#. @param [Fixnum] id id of the edited route
#. @param [Yast::Term] entry edited entry
#. @param [Array] devs available devices
#. @return route or nil, if canceled
#: src/include/network/services/routing.rb:181
msgid "&Destination"
msgstr "目的地(&D)"

#: src/include/network/services/routing.rb:189
msgid "&Netmask"
msgstr "网络掩码(&N)"

#: src/include/network/services/routing.rb:198
msgid "&Gateway"
msgstr "网关(&G)"

#: src/include/network/services/routing.rb:206
msgid "De&vice"
msgstr "设备(&V)"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/routing.rb:261
msgid "Destination is invalid."
msgstr "目的地无效。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/routing.rb:269
msgid "Gateway IP address is invalid."
msgstr "网关 IP 地址无效。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/routing.rb:277
msgid "Subnetmask is invalid."
msgstr "子网掩码无效。"

#. #178538 - disable routing dialog when NetworkManager is used
#. but instead of default route (#299448) - NM reads it
#: src/include/network/services/routing.rb:436
msgid "The default gateway is invalid."
msgstr "默认网关无效。"

#. TextEntry label
#: src/include/network/widgets.rb:54
msgid "&Dial Prefix Regular Expression"
msgstr "拨号前缀正则表达式(&D)"

#. dial prefix regex help
#: src/include/network/widgets.rb:57
msgid ""
"<p>When <b>Dial Prefix Regular Expression</b> is set, users can\n"
"change the dial prefix in KInternet provided that it matches the "
"expression.\n"
"A recommended value is <tt>[09]?</tt>, allowing <tt>0</tt>, <tt>9</tt>,\n"
"and the empty prefix. If the expression is empty, users are not allowed\n"
"to change the prefix.</p>\n"
msgstr ""
"<p>设置<b>拨号前缀正则表达式</b>后，用户可在 KInternet 中\n"
"修改拨号前缀，只要改动后的前缀仍与表达式匹配就可以。\n"
"推荐值为 <tt>[09]?</tt>，同时允许 <tt>0</tt>、<tt>9</tt> 和空白前缀。\n"
"若该表达式为空，则不允许用户修改拨号前缀。</p>\n"

#. radio button group label,method of setup
#: src/include/network/widgets.rb:69
msgid "Setup Method"
msgstr "设置方法"

#. radio button label
#: src/include/network/widgets.rb:75
msgid "A&utomatic Address Setup (via DHCP)"
msgstr "自动地址设置 (通过 DHCP)(&U)"

#. radio button label
#: src/include/network/widgets.rb:77
msgid "S&tatic Address Setup"
msgstr "静态地址设置(&T)"

#: src/include/network/widgets.rb:80
msgid "<p>H</p>"
msgstr "<p>H</p>"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:95
msgid "At Boot Time"
msgstr "在引导时"

#. is a part of the static help text
#: src/include/network/widgets.rb:102
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. Combo box option for Device Activation
#. DO NOT TRANSLATE NetworkManager, it is a program name
#: src/include/network/widgets.rb:106
msgid "By NetworkManager"
msgstr "由 NetworkManager"

#. help text for Device Activation
#. DO NOT TRANSLATE NetworkManager, it is a program name
#: src/include/network/widgets.rb:111
msgid ""
"<b>By NetworkManager</b>: a desktop applet\n"
"controls the interface. There is no need to set it up in YaST."
msgstr ""
"<b>由 NetworkManager</b>：由一个桌面小程序来控制接口。无需在 YaST 中设置它。"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:117
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:119
msgid ""
"<p><b>Manually</b>: You control the interface manually\n"
"via 'ifup' or 'qinternet' (see 'User Controlled' below).</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>手动</b>：通过 'ifup' 或 'qinternet' 手动控制接口\n"
"(参考下面的 '用户控制的')。</p>\n"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:125
msgid "On Cable Connection"
msgstr "在网线连接时"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:129
msgid ""
"<b>On Cable Connection</b>:\n"
"The interface is watched for whether there is a physical\n"
"network connection. That means either the cable is connected or the\n"
"wireless interface can connect to an access point.\n"
msgstr ""
"<b>在网线连接时</b>：\n"
"监视接口是否存在物理网络连接。\n"
"物理意味着要么连接了网线，要么无线接口可连接到一个访问点。\n"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:138
msgid "On Hotplug"
msgstr "在热插拔时"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:140
msgid ""
"With <b>On Hotplug</b>,\n"
"the interface is set up as soon as it is available. This is\n"
"nearly the same as 'At Boot Time', but does not result in an error at\n"
"boot time if the interface is not present.\n"
msgstr ""
"使用<b>在热插拔时</b>，只要接口可用就会立即设置它。\n"
"这几乎与 '在引导时' 相同，但若接口不存在，该选项不会导致引导时出错。\n"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:149
msgid "On NFSroot"
msgstr "在 NFSroot 时"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:151
msgid ""
"Using <b>On NFSroot</b> is similar to <tt>auto</tt>. Interfaces with this "
"startmode will never\n"
"be shut down via <tt>rcnetwork stop</tt>. <tt>ifdown <iface></tt> is still "
"available.\n"
"Use this if you have an NFS or iSCSI root filesystem.\n"
msgstr ""
"使用<b>在 NFSroot 时</b>与使用<tt>自动</tt>相似。\n"
"但使用此启动模式的接口将永远不能通过 <tt>rcnetwork stop</tt> 关闭。\n"
"<tt>ifdown <iface></tt> 仍然有效。\n"
"若您有 NFS 或 iSCSI 根文件系统请使用此启动模式。\n"

#. Combo box label - when to activate device (e.g. on boot, manually, never,..)
#: src/include/network/widgets.rb:184
msgid "Activate &Device"
msgstr "激活设备(&D)"

#. Device activation main help. The individual parts will be
#. substituted as %1
#: src/include/network/widgets.rb:190
msgid ""
"<p><b><big>Device Activation</big></b></p> \n"
"<p>Choose when to bring up the network interface. <b>At Boot Time</b> "
"activates it during system boot, \n"
"<b>Never</b> does not start the device.\n"
"%1</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>设备激活</big></b></p> \n"
"<p>选择何时激活网络接口。\n"
"<b>在引导时</b>会在系统引导期间激活设备。\n"
"<b>从不</b>将不启动设备。\n"
"%1</p>\n"

#: src/include/network/widgets.rb:235
msgid "IPoIB Device Mode"
msgstr "IPoIB 设备模式"

#: src/include/network/widgets.rb:246
msgid "Firewall is not installed."
msgstr "防火墙尚未安装。"

#. translators: MTU value description (size in bytes, desc)
#: src/include/network/widgets.rb:253
msgid "1500 (Ethernet, DSL broadband)"
msgstr "1500 (以太网，DSL 宽带)"

#: src/include/network/widgets.rb:254
msgid "1492 (PPPoE broadband)"
msgstr "1492 (PPPoE 宽带)"

#: src/include/network/widgets.rb:255
msgid "576 (dial-up)"
msgstr "576 (拨号)"

#. translators: MTU value description (size in bytes, desc)
#: src/include/network/widgets.rb:262
msgid "65520 (IPoIB in connected mode)"
msgstr "65520 (连接模式下的 IPoIB)"

#: src/include/network/widgets.rb:263
msgid "2044 (IPoIB in datagram mode)"
msgstr "2044 (数据报模式下的 IPoIB)"

#. textentry label, Maximum Transfer Unit
#: src/include/network/widgets.rb:271
msgid "Set &MTU"
msgstr "设置 &MTU"

#. the user can control the network with the NetworkManager program
#: src/include/network/widgets.rb:287
msgid "NetworkManager Service"
msgstr "NetworkManager 服务"

#. ifup is a program name
#: src/include/network/widgets.rb:295
msgid "Traditional ifup"
msgstr "传统的 ifup 方法"

#. wicked is network configuration backend like netconfig
#: src/include/network/widgets.rb:303
msgid "Wicked Service"
msgstr "怪兽 (Wicked) 服务"

#. used when no network service is active or to disable network service
#: src/include/network/widgets.rb:311
msgid "Network Services Disabled"
msgstr "禁用的网络服务"

#. Store the NetworkManager widget
#. @param [String] key	id of the widget
#. @param [Hash] event	the event being handled
#: src/include/network/widgets.rb:342
msgid "Applet needed"
msgstr "需要挂件"

#: src/include/network/widgets.rb:343
msgid ""
"NetworkManager is controlled by desktop applet\n"
"(KDE plasma widget and nm-applet for GNOME).\n"
"Be sure it's running and if not, start it manually."
msgstr ""
"NetworkManager 由桌面小挂件 (KDE 是 Plasma 挂件，GNOME 是 nm-applet) 控制。\n"
"请确保该挂件正在运行，若未运行请手动启动之。"

#: src/include/network/widgets.rb:359
msgid "General Network Settings"
msgstr "常规网络设置"

#: src/include/network/widgets.rb:403
msgid "IPv6 Protocol Settings"
msgstr "IPn6 协议设置"

#: src/include/network/widgets.rb:404
msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用 IPv6"

#. TRANSLATORS: Informs that device name is not known
#: src/include/network/widgets.rb:421
msgid "Unknown device"
msgstr "未知设备"

#. TRANSLATORS: Part of label, device with IP address assigned by DHCP
#: src/include/network/widgets.rb:430
msgid "DHCP address"
msgstr "DHCP 地址"

#. TRANSLATORS: Informs that no IP has been assigned to the device
#: src/include/network/widgets.rb:437
msgid "No IP address assigned"
msgstr "未指派 IP 地址"

#: src/include/network/widgets.rb:440
msgid ""
"%1 \n"
"%2 - %3"
msgstr ""
"%1 \n"
"%2 - %3"

#. #186102
#: src/include/network/widgets.rb:493
msgid "&Change Device"
msgstr "修改设备(&C)"

#. popup dialog title
#: src/include/network/widgets.rb:526
msgid "Network Device Select"
msgstr "网络设备选择"

#. this conditions origin from bridge configuration
#. if enslaving a configured device then its configuration is rewritten
#. to "0.0.0.0/32"
#.
#. translators: a note that listed device is already configured
#: src/include/network/widgets.rb:572
msgid "configured"
msgstr "已配置"

#. Shows a confirmation timed dialogue
#.
#. Returns :ok when user agreed, :cancel otherwise
#: src/lib/network/confirm_virt_proposal.rb:23
msgid "Confirm Network Restart"
msgstr "确认重启网络"

#: src/lib/network/confirm_virt_proposal.rb:24
msgid ""
"Because of the bridged network, YaST2 needs to restart the network to apply "
"the settings."
msgstr "由于是桥接网络，YaST2 需要重启网络以应用设置。"

#. Opens dialog for editing NIC name
#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:86
msgid "Device Name:"
msgstr "设备名称："

#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:92
msgid "Base Udev Rule On"
msgstr "将 udev 规则基于"

#. make sure there is enough space (#367239)
#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:101
msgid "MAC address: %s"
msgstr "MAC 地址：%s"

#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:107
msgid "BusID: %s"
msgstr "BusID：%s"

#. check if the name is assigned to another device already
#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:144
msgid "Configuration name already exists."
msgstr "配置名称已存在。"

#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:148
msgid "Invalid configuration name."
msgstr "无效配置文件名称。"

#. Progress stage 1
#: src/modules/DNS.rb:377
msgid "Write hostname"
msgstr "写入主机名"

#. Progress stage 2
#. Progress stage 10
#: src/modules/DNS.rb:379 src/modules/Lan.rb:518
msgid "Update configuration"
msgstr "更新配置"

#. Progress stage 3
#: src/modules/DNS.rb:381
msgid "Update /etc/resolv.conf"
msgstr "更新 /etc/resolv.conf"

#. Write dialog caption
#: src/modules/DNS.rb:385
msgid "Saving Hostname and DNS Configuration"
msgstr "正在保存主机名和 DNS 配置"

#. Allow to set hostname even if it's modified by DHCP (#13427)
#. if(NetworkConfig::DHCP["DHCLIENT_SET_HOSTNAME"]:false != true) {
#. Progress step 1/3
#: src/modules/DNS.rb:394
msgid "Writing hostname..."
msgstr "正在写入主机名..."

#. Progress step 2/3
#. Progress step 10
#: src/modules/DNS.rb:411 src/modules/Lan.rb:606
msgid "Updating configuration..."
msgstr "正在更新配置..."

#. if(SCR::Read(.target.size, resolv_conf) < 0)
#. SCR::Write(.target.string, resolv_conf, "");
#. Progress step 3/3
#: src/modules/DNS.rb:421
msgid "Updating /etc/resolv.conf ..."
msgstr "正在更新 /etc/resolv.conf ..."

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:543
msgid "Hostname: Set by DHCP"
msgstr "主机名：由 DHCP 设置"

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:549
msgid "Hostname: %1"
msgstr "主机名：%1"

#: src/modules/DNS.rb:557
msgid "Hostname will not be written to /etc/hosts"
msgstr "主机名将不会写入 /etc/hosts"

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:578
msgid "Name Servers: %1"
msgstr "名称服务器：%1"

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:588
msgid "Search List: %1"
msgstr "搜索列表：%1"

#. Check if there is anything to do
#: src/modules/Host.rb:144
msgid "Update /etc/hosts"
msgstr "更新 /etc/hosts"

#: src/modules/Host.rb:146
msgid "Saving Hostname Configuration"
msgstr "正在保存主机名配置"

#: src/modules/Host.rb:150
msgid "Updating /etc/hosts ..."
msgstr "正在更新 /etc/hosts ..."

#. Read dialog caption
#: src/modules/Lan.rb:254
msgid "Initializing Network Configuration"
msgstr "正在初始化网络配置"

#. Progress stage 1/9
#: src/modules/Lan.rb:267
msgid "Detect network devices"
msgstr "检测网络设备"

#. Progress stage 2/9
#: src/modules/Lan.rb:269
msgid "Read driver information"
msgstr "读取驱动信息"

#. Progress stage 3/9 - multiple devices may be present, really plural
#: src/modules/Lan.rb:271
msgid "Read device configuration"
msgstr "读取设备配置"

#. Progress stage 4/9
#: src/modules/Lan.rb:273
msgid "Read network configuration"
msgstr "读取网络配置"

#. Progress stage 5/9
#: src/modules/Lan.rb:275
msgid "Read firewall settings"
msgstr "读取防火墙设置"

#. Progress stage 6/9
#: src/modules/Lan.rb:277
msgid "Read hostname and DNS configuration"
msgstr "读取主机名和 DNS 配置"

#. Progress stage 7/9
#: src/modules/Lan.rb:279
msgid "Read installation information"
msgstr "读取安装信息"

#. Progress stage 8/9
#: src/modules/Lan.rb:281
msgid "Read routing configuration"
msgstr "读取路由配置"

#. Progress stage 9/9
#: src/modules/Lan.rb:283
msgid "Detect current status"
msgstr "检测当前状态"

#. Progress step 1/9
#: src/modules/Lan.rb:297
msgid "Detecting ndiswrapper..."
msgstr "正在检测 ndiswrapper..."

#. modprobe ndiswrapper before hwinfo when needed (#343893)
#: src/modules/Lan.rb:316
msgid ""
"Detected a ndiswrapper configuration,\n"
"but the kernel module was not modprobed.\n"
"Do you want to modprobe ndiswrapper?\n"
msgstr ""
"检测到了 ndiswrapper 配置，\n"
"但内核模块尚未加载。\n"
"您想要加载 ndiswrapper 模块吗？\n"

#: src/modules/Lan.rb:324
msgid ""
"ndiswrapper kernel module has not been loaded.\n"
"Check configuration manually.\n"
msgstr ""
"ndiswrapper 内核模块尚未加载。\n"
"请手动检查配置。\n"

#. Progress step 2/9
#: src/modules/Lan.rb:338
msgid "Detecting network devices..."
msgstr "正在检测网络设备..."

#. Progress step 3/9 - multiple devices may be present, really plural
#: src/modules/Lan.rb:346
msgid "Reading device configuration..."
msgstr "正在读取设备配置..."

#. Progress step 4/9
#: src/modules/Lan.rb:353
msgid "Reading network configuration..."
msgstr "正在读取网络配置..."

#. Progress step 5/9
#: src/modules/Lan.rb:362
msgid "Reading firewall settings..."
msgstr "正在读取防火墙设置..."

#. Progress step 6/9
#: src/modules/Lan.rb:370
msgid "Reading hostname and DNS configuration..."
msgstr "正在读取主机名和 DNS 配置..."

#. Progress step 7/9
#: src/modules/Lan.rb:377
msgid "Reading installation information..."
msgstr "正在读取安装信息..."

#. Progress step 8/9
#: src/modules/Lan.rb:383
msgid "Reading routing configuration..."
msgstr "正在读取路由配置..."

#. Progress step 9/9
#: src/modules/Lan.rb:389
msgid "Detecting current status..."
msgstr "正在检测当前状态..."

#. Final progress step
#. Final progress step
#: src/modules/Lan.rb:395 src/modules/Lan.rb:627
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. (a specialization used when a parameterless function is needed)
#. @return Read(`cache)
#: src/modules/Lan.rb:422
msgid "To apply this change, a reboot is needed."
msgstr "要应用此改动，需要重启。"

#. Write dialog caption
#: src/modules/Lan.rb:490
msgid "Saving Network Configuration"
msgstr "正在保存网络配置"

#. Progress stage 2
#: src/modules/Lan.rb:497
msgid "Write drivers information"
msgstr "写入驱动信息"

#. Progress stage 3 - multiple devices may be present,really plural
#: src/modules/Lan.rb:499
msgid "Write device configuration"
msgstr "写入设备配置"

#. Progress stage 4
#: src/modules/Lan.rb:501
msgid "Write network configuration"
msgstr "写入网络配置"

#. Progress stage 5
#: src/modules/Lan.rb:503
msgid "Write routing configuration"
msgstr "写入路由配置"

#. Progress stage 6
#: src/modules/Lan.rb:505
msgid "Write hostname and DNS configuration"
msgstr "写入主机名和 DNS 配置"

#. Progress stage 7
#: src/modules/Lan.rb:507
msgid "Set up network services"
msgstr "设置网络服务"

#. Progress stage 8
#. Progress stage 1
#: src/modules/Lan.rb:511 src/modules/Remote.rb:201
msgid "Write firewall settings"
msgstr "写入防火墙设置"

#. Progress stage 9
#: src/modules/Lan.rb:515
msgid "Activate network services"
msgstr "激活网络服务"

#. Progress step 2
#: src/modules/Lan.rb:531
msgid "Writing /etc/modprobe.conf..."
msgstr "正在写入 /etc/modprobe.conf..."

#. Progress step 3 - multiple devices may be present, really plural
#: src/modules/Lan.rb:536
msgid "Writing device configuration..."
msgstr "正在写入设备配置..."

#. Progress step 4
#: src/modules/Lan.rb:542
msgid "Writing network configuration..."
msgstr "正在写入网络配置..."

#. Progress step 5
#: src/modules/Lan.rb:548
msgid "Writing routing configuration..."
msgstr "正在写入路由配置..."

#. Progress step 6
#: src/modules/Lan.rb:556
msgid "Writing hostname and DNS configuration..."
msgstr "正在写入主机名和 DNS 配置..."

#. Progress step 7
#: src/modules/Lan.rb:569
msgid "Setting up network services..."
msgstr "正在设置网络服务..."

#. Progress step 8
#: src/modules/Lan.rb:577 src/modules/Remote.rb:215
msgid "Writing firewall settings..."
msgstr "正在写入防火墙设置..."

#. Progress step 9
#: src/modules/Lan.rb:587
msgid "Activating network services..."
msgstr "正在激活网络服务..."

#: src/modules/Lan.rb:623
msgid "No network running"
msgstr "无网络运行"

#. header for network summary list
#: src/modules/Lan.rb:732
msgid "Network Mode"
msgstr "网络模式"

#. network mode: the interfaces are controlled by the user
#: src/modules/Lan.rb:737
msgid "Interfaces controlled by NetworkManager"
msgstr "由 NetworkManager 控制的接口"

#. switch from network manager to wicked
#: src/modules/Lan.rb:739
msgid "switch to Wicked"
msgstr "切换到 Wicked"

#. network mode
#: src/modules/Lan.rb:743
msgid "Traditional network setup with Wicked"
msgstr "使用 Wicked 的传统网络设置"

#. switch from wicked to network manager
#: src/modules/Lan.rb:745
msgid "switch to NetworkManager"
msgstr "切换到 NetworkManager"

#. ipv6 support is enabled
#: src/modules/Lan.rb:751
msgid "Support for IPv6 protocol is enabled"
msgstr "已启用 IPv6 协议支持"

#. disable ipv6 support
#: src/modules/Lan.rb:753
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#. ipv6 support is disabled
#: src/modules/Lan.rb:757
msgid "Support for IPv6 protocol is disabled"
msgstr "禁用了对 IPv6 协议的支持"

#. enable ipv6 support
#: src/modules/Lan.rb:759
msgid "enable"
msgstr "启用"

#. translators: a possible value for: IPoIB device mode
#: src/modules/LanItems.rb:202
msgid "connected"
msgstr "已连接"

#: src/modules/LanItems.rb:203
msgid "datagram"
msgstr "数据报"

#. summary description of STARTMODE=auto
#. summary description of STARTMODE=auto
#. summary description of STARTMODE=hotplug
#: src/modules/LanItems.rb:1337 src/modules/LanItems.rb:1341
#: src/modules/LanItems.rb:1345
msgid "Started automatically at boot"
msgstr "引导时自动启动"

#. summary description of STARTMODE=ifplugd
#: src/modules/LanItems.rb:1349
msgid "Started automatically on cable connection"
msgstr "连接网线时自动启动"

#. summary description of STARTMODE=managed
#: src/modules/LanItems.rb:1353
msgid "Managed by NetworkManager"
msgstr "由 NetworkManager 管理"

#. summary description of STARTMODE=off
#: src/modules/LanItems.rb:1357
msgid "Will not be started at all"
msgstr "根本不会启动"

#: src/modules/LanItems.rb:1363
msgid "Started manually"
msgstr "手动启动"

#. Creates details for device's overview based on ip configuration type
#.
#. Produces list of strings. Strings are intended for "bullet" list, e.g.:
#. * <string1>
#. * <string2>
#.
#. @param [Hash] dev_map a device's sysconfig map (in form "option" => "value")
#. @return [Array] list of strings, one string is intended for one "bullet"
#: src/modules/LanItems.rb:1393
msgid "IP address assigned using"
msgstr "IP 地址指派自"

#: src/modules/LanItems.rb:1397
msgid "IP address: %s/%s"
msgstr "IP 地址：%s/%s"

#: src/modules/LanItems.rb:1400
msgid "IP address: %s, subnet mask %s"
msgstr "IP 地址：%s，子网掩码 %s"

#. FIXME: side effect: sets @type. No reason for that. It should only build item
#. overview. Check and remove.
#. display it only if we need it, don't duplicate "ifcfg_name" above
#: src/modules/LanItems.rb:1444 src/modules/LanItems.rb:1500
msgid "Device Name: %s"
msgstr "设备名称：%s"

#: src/modules/LanItems.rb:1469
msgid "Bonding master"
msgstr "绑定主体"

#: src/modules/LanItems.rb:1472
msgid "Bridge"
msgstr "桥接"

#: src/modules/LanItems.rb:1474
msgid "enslaved in %s"
msgstr "从属于 %s"

#: src/modules/LanItems.rb:1488
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: src/modules/LanItems.rb:1489
msgid "No hwinfo"
msgstr "无硬件信息"

#: src/modules/LanItems.rb:1506
msgid ""
"Unable to configure the network card because the kernel device (eth0, wlan0) "
"is not present. This is mostly caused by missing firmware (for wlan "
"devices). See dmesg output for details."
msgstr ""
"由于没有内核设备 (eth0, wlan0)，无法配置网卡。这大多是缺少固件 (对于 wlan 设"
"备) 造成的。细节请参考 dmesg 输出。"

#: src/modules/LanItems.rb:1512
msgid ""
"The device is not configured. Press <b>Edit</b>\n"
"to configure.\n"
msgstr "设备尚未配置。请按<b>编辑</b>配置。\n"

#: src/modules/LanItems.rb:1519
msgid "Needed firmware"
msgstr "所需固件"

#: src/modules/LanItems.rb:1519
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. Returns a formated string with the interfaces that are part of a bridge
#. or of a bond interface.
#.
#. @param [String] ifcfg_type
#. @param [String] ifcfg_name
#. @return [String] formated string with the interface type and the interfaces enslaved
#: src/modules/LanItems.rb:2545
msgid "Bonding slaves"
msgstr "绑定从属"

#: src/modules/LanItems.rb:2548
msgid "Bridge Ports"
msgstr "桥接端口"

#. Package containing SuSEfirewall2 services has to be installed before
#. reading SuSEFirewall, otherwise exception is thrown by firewall
#: src/modules/Remote.rb:158
msgid ""
"Package %{package} is not installed\n"
"firewall settings will be disabled."
msgstr ""
"未安装软件包 %{package}\n"
"将禁用防火墙设置。"

#. Progress stage 2
#: src/modules/Remote.rb:203
msgid "Configure display manager"
msgstr "配置显示管理器"

#. Progress stage 3
#: src/modules/Remote.rb:208
msgid "Restart the services"
msgstr "重启服务"

#: src/modules/Remote.rb:211
msgid "Saving Remote Administration Configuration"
msgstr "正在保存远程管理配置"

#: src/modules/Remote.rb:220
msgid "Configuring display manager..."
msgstr "正在配置显示管理器..."

#: src/modules/Remote.rb:224
msgid "Restarting the service..."
msgstr "正在重启服务..."

#. Install required packages
#: src/modules/Remote.rb:261
msgid "Enabling service %{service} has failed"
msgstr "启动服务 %{service} 失败"

#: src/modules/Remote.rb:267
msgid "Disabling service %{service} has failed"
msgstr "禁用服务 %{service} 失败"

#. Do this only if package xinetd is installed (#256385)
#: src/modules/Remote.rb:295
msgid ""
"Your display manager must be restarted.\n"
"To take the changes in remote administration into account, \n"
"please restart it manually or log out and log in again."
msgstr ""
"您必须重启您的显示管理器。\n"
"考虑到远程管理部分也有所变动，\n"
"请手动重启显示管理器或重新登录。"

#. description in proposal
#: src/modules/Remote.rb:332
msgid "Remote administration is enabled."
msgstr "已启用远程管理。"

#: src/modules/Remote.rb:332
msgid "Remote administration is disabled."
msgstr "已禁用远程管理。"

#. Progress stage 1
#: src/modules/Routing.rb:312
msgid "Write IP forwarding settings"
msgstr "写入 IP  转发设置"

#. Progress stage 2
#: src/modules/Routing.rb:314
msgid "Write routing settings"
msgstr "写入路由设置"

#: src/modules/Routing.rb:317
msgid "Saving Routing Configuration"
msgstr "正在保存路由配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/Routing.rb:322
msgid "Writing IP forwarding settings..."
msgstr "正在写入 IP 转发设置..."

#. at first stop the running routes
#. FIXME: SCR::Execute(.target.bash, "/etc/init.d/route stop");
#. sysconfig does not support restarting routes only,
#. so we let our caller do it together with other things
#. Progress stage 2/2
#: src/modules/Routing.rb:332
msgid "Writing routing settings..."
msgstr "正在写入路由设置..."

#. Summary text
#: src/modules/Routing.rb:502
msgid "Gateway: %s"
msgstr "网关：%s"

#. Summary text
#: src/modules/Routing.rb:506
msgid "IP Forwarding for IPv4: %s"
msgstr "IPv4 转发：%s"

#. Summary text
#: src/modules/Routing.rb:510
msgid "IP Forwarding for IPv6: %s"
msgstr "IPv6 转发：%s"

#. item in combo box Firewall Zone
#: src/modules/SuSEFirewall4Network.rb:124
msgid "Automatically Assigned Zone"
msgstr "自动指派的区域"

#. item in combo box Firewall Zone
#: src/modules/SuSEFirewall4Network.rb:127
msgid "Firewall Disabled"
msgstr "已禁用防火墙"

#. TRANSLATORS: Part of combo box item -> "Internal Zone (Unprotected)"
#: src/modules/SuSEFirewall4Network.rb:139
msgid "(Unprotected)"
msgstr "(无保护的)"

#~ msgid "Genmask"
#~ msgstr "网络掩码"

#~ msgid "Ge&nmask"
#~ msgstr "网络掩码(&N)"

#~ msgid "No interface with dhcp"
#~ msgstr "没有使用 dhcp 的接口"

#~ msgid "A&dd"
#~ msgstr "添加(&D)"

#~ msgid "&Add"
#~ msgstr "添加(&A)"

#~ msgid "Ed&it"
#~ msgstr "编辑(&I)"

#~ msgid "Dele&te"
#~ msgstr "删除(&T)"

#~ msgid "Disable NetworkManager"
#~ msgstr "禁用 NetworkManager"

#~ msgid "Enable NetworkManager"
#~ msgstr "启用 NetworkManager"

#~ msgid ""
#~ "Configuration name %1 already exists.\n"
#~ "Choose a different one."
#~ msgstr ""
#~ "配置名称 %1 已存在。\n"
#~ "请选择一个不同的名称。"

#~ msgid "&Allow Remote Administration"
#~ msgstr "允许远程管理(&A)"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Remote Administration Settings</big></b></p>\n"
#~ "<p>If this feature is enabled, you can\n"
#~ "administer this machine remotely from another machine. Use a VNC\n"
#~ "client, such as krdc (connect to <tt>&lt;hostname&gt;:%1</tt>), or\n"
#~ "a Java-capable Web browser (connect to <tt>http://&lt;hostname&gt;:%2/</"
#~ "tt>).\n"
#~ "This form of remote administration is less secure than using SSH.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>远程管理设置</big></b></p>\n"
#~ "<p>若启用了此功能，您将可以从另一台计算机远程管理这台计算机。\n"
#~ "可以使用 VNC 客户端管理，例如 krdc (连接到 <i>&lt;hostname&gt;:%1</i>)，\n"
#~ "或者使用支持 Java 的网络浏览器管理 (连接到 <i>http://&lt;hostname&gt;:%2/"
#~ "</i>)。\n"
#~ "与使用 SSH 相比，使用这种形式的远程管理安全性较差。</p>\n"

#~ msgid "Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存配置"

#~ msgid "DNS Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存 DNS 配置"

#~ msgid "DSL Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存 DSL 配置"

#~ msgid "Hosts Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存主机配置"

#~ msgid "ISDN Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存 ISDN 配置"

#~ msgid "Network Card Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存网卡配置"

#~ msgid "Modem Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存调制解调器配置"

#~ msgid "Proxy Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存代理配置"

#~ msgid "Provider Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存服务提供商配置"

#~ msgid "Routing Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功保存路由配置"

#~ msgid "Configure mail now?"
#~ msgstr "现在配置邮件吗？"

#~ msgid "Run configuration of %1?"
#~ msgstr "运行 %1 的配置吗？"

#~ msgid ""
#~ "AutoYaST setting networking/managed: NetworkManager is not available, "
#~ "Wicked will be used."
#~ msgstr "AutoYaST 设置网络/受管：NetworkManager 不可用，将使用 Wicked。"

#~ msgid "Device boot protocol"
#~ msgstr "设备引导协议"

#~ msgid "Manual Network Card Configuration"
#~ msgstr "手动网卡配置"

#~ msgid "&Hotplug Type"
#~ msgstr "热插拔类型(&H)"

#~ msgid "P&CI"
#~ msgstr "P&CI"

#~ msgid ""
#~ "<p>To specify the <b>Frequency</b> instead of\n"
#~ "the channel, select the desired value.</p>\n"
#~ msgstr "<p>要指定<b>频率</b>而不是通道，请选择期望的值。</p>\n"

#~ msgid "&Frequency"
#~ msgstr "频率(&F)"

#~ msgid "unplugged"
#~ msgstr "拔出"

#~ msgid ""
#~ "Using <b>On NFSroot</b> is nearly like 'auto'. But interfaces with this "
#~ "startmode will never\n"
#~ "be shut down via 'rcnetwork stop'. 'ifdown <iface>' still works.\n"
#~ "Use this when you have a nfs or iscsi root filesystem.\n"
#~ msgstr ""
#~ "使用<b>在 NFSroot 时</b>与使用 '自动' 相似。\n"
#~ "但使用此启动模式的接口将永远不能通过 'rcnetwork stop' 关闭。\n"
#~ "'ifdown <iface>' 仍然有效。\n"
#~ "当您有 nfs 或 iscsi 根文件系统时请使用此启动模式。\n"

#~ msgid ""
#~ "Network is currently controlled by NetworkManager and its settings \n"
#~ "cannot be edited by YaST.\n"
#~ "\n"
#~ "To edit the settings, use the NetworkManager connection editor or\n"
#~ "switch the network setup method to Traditional with ifup.\n"
#~ msgstr ""
#~ "网络目前由 NetworkManager 控制，它的设置不能被 YaST 编辑。\n"
#~ "\n"
#~ "要编辑设置，请使用 NetworkManager 连接编辑器或切换网络设置方法为传统的 "
#~ "ifup 方法。\n"

#~ msgid "Device name:"
#~ msgstr "设备名称："

#~ msgid ""
#~ "SSH service will be enabled, SSH port will be open (<a href="
#~ "\"%1\">disable and close</a>)"
#~ msgstr "将启用 SSH 服务并打开 SSH 端口 (<a href=\"%1\">禁用并关闭</a>)"

#~ msgid ""
#~ "SSH service will be disabled, SSH port will be blocked (<a href="
#~ "\"%1\">enable and open</a>)"
#~ msgstr "将禁用 SSH 服务并屏蔽 SSH 端口 (<a href=\"%1\">启用并打开</a>)"

#~ msgid "General &Network Settings"
#~ msgstr "常规网络设置(&N)"

#~ msgid "Internal error. Please report a bug."
#~ msgstr "内部错误。请汇报故障。"

#~ msgid "Detecting network cards..."
#~ msgstr "正在检测网卡..."

#~ msgid "Network Interfaces"
#~ msgstr "网络接口"

#~ msgid "&Network Interfaces"
#~ msgstr "网络接口(&N)"

#~ msgid "Alias Name"
#~ msgstr "别名"

#~ msgid "Persistent Tunnel"
#~ msgstr "持久性隧道"

#~ msgid "&User Controlled with NetworkManager"
#~ msgstr "由用户通过 NetworkManager 控制(&U)"

#~ msgid "Controlled by &wicked"
#~ msgstr "由 &wicked 控制"

#~ msgid "Alias &Name"
#~ msgstr "别名(&N)"

#~ msgid "Proposed bridged configuration for virtual machine network"
#~ msgstr "为虚拟机网络提议的桥接配置"

#~ msgid "Use non-bridged configuration"
#~ msgstr "使用非桥接配置"

#~ msgid "Proposed non-bridged network configuration"
#~ msgstr "提议的非桥接网络配置"

#~ msgid "Use bridged configuration"
#~ msgstr "使用桥接配置"

#~ msgid "There is no user interface available for this module."
#~ msgstr "此模块没有可用的用户界面。"

#~ msgid "Detecting DSL devices..."
#~ msgstr "正在检测 DSL设备..."

#~ msgid "DSL Connections"
#~ msgstr "DSL 连接"

#~ msgid "&DSL Connections"
#~ msgstr "&DSL 连接"

#~ msgid "PPP Daemon"
#~ msgstr "PPP 守护进程"

#~ msgid "Detecting ISDN cards..."
#~ msgstr "正在检测 ISDN 卡..."

#~ msgid "ISDN Adapters"
#~ msgstr "ISDN 适配器"

#~ msgid "&ISDN Adapters"
#~ msgstr "&ISDN 适配器"

#~ msgid "Detecting modems..."
#~ msgstr "正在检测调制解调器..."

#~ msgid "&Modems"
#~ msgstr "调制解调器(&M)"

#~ msgid "ISDN Card"
#~ msgstr "ISDN 卡"

#~ msgid "Modem"
#~ msgstr "调制解调器"

#~ msgid "DSL Connection"
#~ msgstr "DSL 连接"

#~ msgid "(not connected)"
#~ msgstr "(未连接)"

#~ msgid "Mode: %1"
#~ msgstr "模式：%1"

#~ msgid "IP address assigned using DHCP"
#~ msgstr "由 DHCP 指派的 IP 地址"

#~ msgid "Bond slaves"
#~ msgstr "绑定从属"

#~ msgid ""
#~ "<p>The device is not configured. Press <b>Edit</b> for configuration.</p>"
#~ msgstr "<p>设备尚未配置。请按<b>编辑</b>进行配置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Initializing DSL Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在初始化 DSL 配置\n"
#~ "</BIG></B><BR>请稍候...<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Aborting the Initialization\n"
#~ "</BIG></B><BR>You can safely abort the configuration utility by pressing\n"
#~ "<B>Abort</B> now.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>中止初始化\n"
#~ "</BIG></B><BR>现在按<B>中止</B>可安全地中止配置工具。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Saving DSL Configuration</BIG></B><BR>\n"
#~ "Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在保存 DSL 配置</BIG></B><BR>\n"
#~ "请稍候...<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Aborting Saving</BIG></B><BR>\n"
#~ "You can abort the save process by pressing <B>Abort</B>. An additional\n"
#~ "dialog may inform you whether it is safe to do so.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>中止保存</BIG></B><BR>\n"
#~ "您可按<B>中止</B>中止保存过程。\n"
#~ "另一个对话框将告知您这样做是否安全。</P>\n"

#~ msgid "The provider %1 is in use."
#~ msgstr "服务提供商 %1 已在使用。"

#~ msgid "The provider %1 is in use. Really delete it?"
#~ msgstr "服务提供商 %1 已在使用。真的删除它吗？"

#~ msgid "DSL Configuration Overview"
#~ msgstr "DSL 配置概览"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>DSL Overview</BIG></B><BR>\n"
#~ "Here, get an overview of installed DSL devices. Additionally,\n"
#~ "edit their configuration.<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>DSL 概览</BIG></B><BR>\n"
#~ "在此获取已安装 DSL 设备的概览。\n"
#~ "此外，还可编辑其配置。<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding a DSL Device:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Add</B>, you can manually configure a DSL device.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>添加 DSL 设备：</BIG></B><BR>\n"
#~ "您可按<B>添加</B>手动配置 DSL 设备。</P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Editing or Deleting:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Choose a DSL device for which to change or remove the configuration.\n"
#~ "Then press the appropriate button: <B>Edit</B> or <B>Delete</B>.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>编辑或删除：</BIG></B><BR>\n"
#~ "选择要修改或移除配置的 DSL 设备。\n"
#~ "然后按相应的按钮：<B>编辑</B>或<B>删除</B>。</P>"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Provider"
#~ msgstr "服务提供商"

#~ msgid "Providers"
#~ msgstr "服务提供商"

#~ msgid "DSL Configuration"
#~ msgstr "DSL 配置"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here, set the most important settings\n"
#~ "for the DSL connection.</p>\n"
#~ msgstr "<p>在此设置 DSL 连接最重要的设置。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>First, choose your <b>PPP mode</b>. This is either\n"
#~ "<i>PPP over Ethernet</i> (PPPoE), <i>PPP over ATM</i> (PPPoATM),\n"
#~ "<i>CAPI for ADSL</i> or <i>Point to Point Tunneling Protocol</i> (PPTP).\n"
#~ "Use <i>PPP over Ethernet</i> if your DSL modem is connected via ethernet "
#~ "to your computer.\n"
#~ "Use <i>Point to Point Tunneling Protocol</i> if you want to connect to a "
#~ "VPN server.\n"
#~ "If you are not sure which mode to use, ask your provider. </p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>首先，请选择您的 <b>PPP 模式</b>。\n"
#~ "这可以是 <i>PPP over Ethernet</i> (PPPoE)，<i>PPP over ATM</i> "
#~ "(PPPoATM)，\n"
#~ "<i>用于 ADSL 的 CAPI</i> 或者<i>点对点隧道协议</i> (PPTP)。\n"
#~ "若您的 DSL 调制解调器通过以太网与计算机连接，请用 <i>PPP over Ethernet</"
#~ "i>。\n"
#~ "若您想要连接到一个 VPN 服务器，请用<i>点对点隧道协议</i>。\n"
#~ "若您不确定使用哪种模式，请垂询您的服务提供商。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using <i>PPP over Ethernet</i>, first configure your\n"
#~ "ethernet card.</p>"
#~ msgstr "<p>若您正在使用 <i>PPP over Ethernet</i>，则请先配置以太网卡。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>PPP Mode-Dependent Settings</b> are settings required to set "
#~ "up\n"
#~ "your DSL connection. <b>VPI/VCI</b> makes sense only for <i>PPP over ATM</"
#~ "i>\n"
#~ "connections, <b>Ethernet Card</b> is needed for <i>PPP over Ethernet</i>\n"
#~ "connections.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>PPP 模式相关设置</b>是设置 DSL 连接所需的设置。\n"
#~ "<b>VPI/VCI</b> 仅适用于 <i>PPP over ATM</i> 连接，\n"
#~ "<i>PPP over Ethernet</i> 连接需要 <b>以太网卡</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>For PPPoATM, enter your VPI/VCI pair, for example, <i>0.38</i>\n"
#~ "for British Telecom. If unsure, ask your provider.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>对于 PPPoATM，请输入您的 VPI/VCI 对，例如，\n"
#~ "英国电信请输入 <i>0.38</i>。若不确定，请垂询您的服务提供商。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>For PPPoE, enter the device of the ethernet card to which your DSL\n"
#~ "modem is connected. If you did not set up your ethernet card yet, do\n"
#~ "so by pressing <b>Configure Network Cards</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>对于 PPPoE，请输入您的 DSL 调制解调器连接的以太网卡设备。\n"
#~ "若尚未设置以太网卡，请按<b>配置网卡</b>配置一个以太网卡。</p>"

#~ msgid "<p>For PPTP, enter the server name or IP address.</p>"
#~ msgstr "<p>对于 PPTP，请输入服务器名称或 IP 地址。</P>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Activation during boot may\n"
#~ "be appropriate for dial-on-demand connections.</p>"
#~ msgstr "<p>引导时激活可能适用于按需拨号连接。</p>"

#~ msgid "PPP over Ethernet"
#~ msgstr "PPP over Ethernet"

#~ msgid "PPP over ATM"
#~ msgstr "PPP over ATM"

#~ msgid "CAPI for ADSL"
#~ msgstr "用于 ADSL 的 CAPI"

#~ msgid "Point to Point Tunneling Protocol"
#~ msgstr "点对点隧道协议"

#~ msgid "PPP &Mode"
#~ msgstr "PPP 模式(&M)"

#~ msgid "DSL Connection Settings"
#~ msgstr "DSL 连接设置"

#~ msgid "PPP Mode-Dependent Settings"
#~ msgstr "PPP 模式相关设置"

#~ msgid "&VPI/VCI"
#~ msgstr "&VPI/VCI"

#~ msgid "&Ethernet Card"
#~ msgstr "以太网卡(&E)"

#~ msgid "&Configure Network Cards"
#~ msgstr "配置网卡(&C)"

#~ msgid "&Server Name or IP Address"
#~ msgstr "服务器名称或 IP 地址(&S)"

#~ msgid "Enter the VPI/VCI."
#~ msgstr "请输入 VPI/VCI。"

#~ msgid "At least one ethernet interface must be configured."
#~ msgstr "至少要配置一个以太接口。"

#~ msgid "Server IP address or domain name is invalid."
#~ msgstr "服务器 IP 地址或域名称无效。"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Initializing ISDN Card Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在初始化 ISDN 卡配置\n"
#~ "</BIG></B><BR>请稍候...<BR></P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Saving ISDN Card Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在保存 ISDN 卡配置\n"
#~ "</BIG></B><BR>请稍候...<BR></P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Aborting Saving:</BIG></B><BR>\n"
#~ "You can abort the save procedure by pressing <B>Abort</B>.\n"
#~ "An additional dialog informs you whether it is safe to do so.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>中止保存：</BIG></B><BR>\n"
#~ "您可以按<B>中止</B>中止保存过程。\n"
#~ "另一个对话框将告知您这样做是否安全。</P>\n"

#~ msgid "Select the item to edit."
#~ msgstr "选择要编辑的项。"

#~ msgid "Select the item to delete."
#~ msgstr "选择要删除的项。"

#~ msgid "&Interface"
#~ msgstr "接口(&I)"

#~ msgid "&Provider"
#~ msgstr "服务提供商(&P)"

#~ msgid ""
#~ "You tried to delete a provider that\n"
#~ "is the default provider for interface\n"
#~ "%1. First select another\n"
#~ "default provider for interface %2\n"
#~ "or delete the interface itself.\n"
#~ msgstr ""
#~ "您尝试删除接口 %1 的默认服务提供商。\n"
#~ "首先请为接口 %2 选择另一个默认服务器提供商，或者删除该接口本身。\n"

#~ msgid "ISDN Configuration Overview"
#~ msgstr "ISDN 配置概览"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>ISDN Card Overview</BIG></B><BR>\n"
#~ "Here, get an overview of installed ISDN cards and connection setups.\n"
#~ "Additionally you can edit their configurations.<BR></P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>ISDN 卡概览</BIG></B><BR>\n"
#~ "在此获取已安装 ISDN 卡和连接设置的概览。\n"
#~ "此外，还可编辑其配置。<BR></P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding an ISDN Card:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Press <B>Add</B> to configure an ISDN card manually.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>添加 ISDN 卡：</BIG></B><BR>\n"
#~ "按<B>添加</B>手动配置 ISDN 卡。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Test an ISDN Card Setup:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Test</B>, the system tries to load the driver for the\n"
#~ "selected card.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>测试 ISDN 卡设置：</BIG></B><BR>\n"
#~ "您若按<B>测试</B>，系统将尝试为所选网卡加载驱动。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding an ISDN Connection:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Add</B>, you can configure an ISDN dial-up connection.</"
#~ "P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>添加 ISDN 连接：</BIG></B><BR>\n"
#~ "按<B>添加</B>可以配置 ISDN 拨号连接。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Editing or Deleting:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Choose an ISDN card or connection to change or remove.\n"
#~ "Then press the appropriate button: <B>Edit</B> or <B>Delete</B>.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>编辑或删除：</BIG></B><BR>\n"
#~ "选择要修改或移除的 ISDN 卡或连接。\n"
#~ "然后按相应的按钮：<B>编辑</B>或<B>删除</B>。</P>\n"

#~ msgid "Hardware"
#~ msgstr "硬件"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "ISDN Devices"
#~ msgstr "ISDN 设备"

#~ msgid "ISDN Detail Settings"
#~ msgstr "ISDN 细节设置"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>Remote Phone Number List</b> controls which remote machines "
#~ "are\n"
#~ "allowed to connect to this interface.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>远程电话号码列表</b>控制了允许哪些远程计算机连接到此接口。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Deselect <b>Only Listed Numbers Allowed</b> \n"
#~ "to allow all caller IDs.</p>\n"
#~ msgstr "<p>反选<b>只允许列出的号码</b>可允许全部来电 ID。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the callback mode is <b>off</b>,  calls  are handled normally "
#~ "without special \n"
#~ "processing.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若回拨模式为<b>关闭</b>，则将以正常方式处理呼叫，而不进行特殊处理。</"
#~ "p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the callback mode is <b>server</b>, after getting an incoming call, "
#~ "a callback \n"
#~ "is triggered.</p>\n"
#~ msgstr "<p>若回拨模式为<b>服务器</b>，则将在收到来电后触发回拨。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the callback mode is <b>client</b>, the local system does the "
#~ "initial call then \n"
#~ "waits for callback from the remote machine.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若回拨模式为<b>客户端</b>，则本地系统将进行初始呼叫，然后等待来自远程计"
#~ "算机的回拨。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Callback Delay</b> is the number of seconds between the initial "
#~ "call and the\n"
#~ "callback (server) or the hang-up (client). It should be greater on the "
#~ "server than on\n"
#~ "the client.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>回拨延迟</b>是指在初始呼叫和回拨 (服务器) 或挂断 (客户端) 之间的秒"
#~ "数。\n"
#~ "这段时间在服务器上比在客户端上要长。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>In <b>Additional ipppd Options</b>, add extra options for ipppd,\n"
#~ "for example, +pap +chap for the dial-in server authentication.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>额外 ipppd 选项</b>中，为 ipppd 添加额外选项，\n"
#~ "例如用于拨入服务器认证的 +pap +chap。</p>\n"

#~ msgid "&Additional ipppd Options"
#~ msgstr "额外 ipppd 选项(&A)"

#~ msgid "Callback Functions"
#~ msgstr "回拨功能"

#~ msgid "Callback Of&f"
#~ msgstr "回拨关闭(&F)"

#~ msgid "Callback &Server"
#~ msgstr "回拨服务器(&S)"

#~ msgid "Callback &Client"
#~ msgstr "回拨客户端(&C)"

#~ msgid "Callback &Delay"
#~ msgstr "回拨延迟(&D)"

#~ msgid "Remote &Phone Number List"
#~ msgstr "远程电话号码列表(&P)"

#~ msgid "Only &Listed Numbers Allowed"
#~ msgstr "只允许列出的号码(&L)"

#~ msgid "ISDN Service Selection"
#~ msgstr "ISDN 服务选择"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you have a combined ISDN and DSL CAPI controller, configure your "
#~ "DSL\n"
#~ "connection via <b>Add DSL CAPI Interface</b>. You can also do this later\n"
#~ "in the DSL configuration dialog.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您有一个组合式 ISDN 和 DSL CAPI 控制器，请通过<b>添加 DSL CAPI 接口</"
#~ "b>配置您的 DSL 连接。\n"
#~ "您也可以稍后在 DSL 配置对话框中这么做。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>For networking over ISDN, there are two types of interfaces:\n"
#~ "<b>RawIP</b> and <b>SyncPPP</b>. In most cases, use SyncPPP. It is\n"
#~ "the default for all common Internet providers.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>通过 ISDN 上网有两种类型的接口：<b>RawIP</b> 和 <b>SyncPPP</b>。\n"
#~ "大多数情况下使用 SyncPPP。全部常见互联网服务提供商默认均使用 SyncPPP。</"
#~ "p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>To switch between various Internet providers, an\n"
#~ "interface for each provider is not required. Simply add multiple "
#~ "providers to the\n"
#~ "same interface.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要在多个互联网服务提供商间切换，不需要为每个服务提供商都指定一个接"
#~ "口。\n"
#~ "只需要将多个服务提供商添加到同一接口即可。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>To avoid adding an interface now, use\n"
#~ "<b>Skip</b> not to enter the interface and provider dialogs.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要避免现在添加接口，可使用<b>跳过</b>，\n"
#~ "这样就不会进入接口和服务提供商对话框。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>You have a DSL CAPI controller.  Configure your DSL\n"
#~ "connection via <b>Add DSL CAPI Interface</b>. You can also do this later\n"
#~ "in the DSL configuration dialog.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您有一个 DSL CAPI 控制器。\n"
#~ "请通过<b>添加 DSL CAPI 接口</b>配置您的 DSL 连接。\n"
#~ "您也可以稍后在 DSL 配置对话框中这么做。</p>"

#~ msgid "Add &DSL CAPI Interface"
#~ msgstr "添加 &DSL CAPI 接口"

#~ msgid "Add New &SyncPPP Network Interface"
#~ msgstr "添加新的 &SyncPPP 网络接口"

#~ msgid "Add New Raw&IP Network Interface"
#~ msgstr "添加新的 Raw&IP 网络接口"

#~ msgid "Add &Provider to Existing Interface"
#~ msgstr "添加服务提供商到已有接口(&P)"

#~ msgid "S&kip"
#~ msgstr "跳过(&K)"

#~ msgid "Edit %1 Interface %2"
#~ msgstr "编辑 %1 接口 %2"

#~ msgid "Add %1 Interface %2"
#~ msgstr "添加 %1 接口 %2"

#~ msgid ""
#~ "<p>My phone number --  As your own telephone number (MSN), put in your \n"
#~ "telephone number (without area code) if your ISDN card is connected "
#~ "directly\n"
#~ "to the phone company-provided socket. If it is connected to a PBX, put in "
#~ "the\n"
#~ "MSN stored in the PBX (e.g., your phone extension or the last digit or "
#~ "digits\n"
#~ "of your phone extension) . If this fails, try using 0, which normally "
#~ "means\n"
#~ "the default MSN is actually used.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>我的电话号码 -- 作为您自己的电话号码 (MSN)，\n"
#~ "若您的 ISDN 卡直接与电话公司提供的插口相连，则请输入您的电话号码 (不带区"
#~ "号)。\n"
#~ "若您的 ISDN 卡与 PBX 相连，则请输入存储在 PBX 中的 MSN (例如，您的分机或\n"
#~ "分机的最后一位或几位数字)。\n"
#~ "若这么做失败了，可尝试使用 0，其通常表示使用默认的 MSN。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you select manual, start and stop the service manually by\n"
#~ "issuing the following commands (while logged in as 'root'):\n"
#~ "<tt>\n"
#~ " <br> <b>start: </b>ifup ippp0\n"
#~ " <br> <b>stop : </b>ifdown ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "Note: ippp0 is an example</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您选择了手动方式，可以发出以下命令启动和停止服务 (当以 'root' 登入"
#~ "时)：\n"
#~ "<tt>\n"
#~ " <br> <b>启动：</b>ifup ippp0\n"
#~ " <br> <b>停止：</b>ifdown ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "注意：ippp0 是一个示例</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting <b>channel bundling</b> sets up a 128-kBit connection\n"
#~ "also known as Multilink PPP. To activate or deactivate the second "
#~ "channel,\n"
#~ "use the following commands:\n"
#~ "<tt>\n"
#~ " <br> isdnctrl addlink ippp0\n"
#~ " <br> isdnctrl removelink ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "You can also install the package <b>xibod</b> to have this happen "
#~ "automatically. If\n"
#~ "there is a demand for more bandwidth, it adds a channel. If the traffic "
#~ "goes down, it \n"
#~ "removes a channel.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>选择<b>通道捆绑</b>设置 128 kBit 连接也称为 Multilink PPP。\n"
#~ "要激活或取消激活第二个通道，请使用以下命令：\n"
#~ "<tt>\n"
#~ " <br> isdnctrl addlink ippp0\n"
#~ " <br> isdnctrl removelink ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "您也可以安装软件包 <b>xibod</b> 来自动执行此操作。\n"
#~ "若需要更多带宽，它就会增加一个通道。\n"
#~ "若流量减少，它就会移除一个通道。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting\n"
#~ "<b>External Firewall Interface</b> activates the firewall\n"
#~ "and sets this interface as external.\n"
#~ "<b>Restart Firewall</b> restarts the firewall if a connection is "
#~ "established.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>选择<b>外部防火墙接口</b>可激活防火墙并将此接口设为外部接口。\n"
#~ "若已建立了连接可使用<b>重启防火墙</b>重启防火墙。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid "D&efault Provider"
#~ msgstr "默认服务提供商(&E)"

#~ msgid "External Fire&wall Interface"
#~ msgstr "外部防火墙接口(&W)"

#~ msgid "Restart Fire&wall"
#~ msgstr "重启防火墙(&W)"

#~ msgid "Connection Settings"
#~ msgstr "连接设置"

#~ msgid "My &Phone Number"
#~ msgstr "我的电话号码(&P)"

#~ msgid "Charge&HUP"
#~ msgstr "Charge&HUP"

#~ msgid "Ch&annel Bundling"
#~ msgstr "通道捆绑(&A)"

#~ msgid "&Details..."
#~ msgstr "细节(&D)..."

#~ msgid "ISDN IP Address Settings"
#~ msgstr "ISDN IP 地址设置"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the IP addresses if you received a fixed IP address\n"
#~ "from your provider for syncppp or you use raw IP.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您从服务提供商处收到了一个用于 syncppp 的固定 IP 地址或您使用裸 IP 请"
#~ "输入 IP 地址。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Dynamic IP Address</b> if your provider\n"
#~ "assigns you one temporary address per connection. In this case, the\n"
#~ "outgoing address is unknown until the moment the link is established.\n"
#~ "This is the default with most providers.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若服务提供商在每次连接时为您指派一个临时地址则请勾选<b>动态 IP 地址</"
#~ "b>。\n"
#~ "在这种情况下，外发地址直到链接建立前的那个时刻前都是未知的。\n"
#~ "这时多数服务提供商的默认设置。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Default Route</b> to use this interface as the\n"
#~ "default route. Only one interface can be the default\n"
#~ "route.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>勾选<b>默认路由</b>将此接口作为默认路由使用。\n"
#~ "只有一个接口可以是默认路由。</p>\n"

#~ msgid "IP Address Settings"
#~ msgstr "IP 地址设置"

#~ msgid "&Dynamic IP Address"
#~ msgstr "动态 IP 地址(&D)"

#~ msgid "&Local IP Address of Your Machine"
#~ msgstr "您计算机的本地 IP 地址(&L)"

#~ msgid "Re&mote IP Address"
#~ msgstr "远程 IP 地址(&M)"

#~ msgid "D&efault Route"
#~ msgstr "默认路由(&E)"

#~ msgid "Local and remote IP addresses must be completed correctly."
#~ msgstr "必须正确完成本地和远程 IP 地址。"

#~ msgid "Manual ISDN Card Selection"
#~ msgstr "手动 ISDN 卡选择"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select the ISDN card to configure. Filter cards for \n"
#~ "particular vendors by selecting a vendor.</p>"
#~ msgstr "<p>选择要配置的 ISDN 卡。可通过选择制造商过滤特定制造商的网卡。</p>"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Select &Vendor"
#~ msgstr "选择制造商(&V)"

#~ msgid "Se&lect ISDN Card"
#~ msgstr "选择 ISDN 卡(&L)"

#~ msgid "&T1B Version"
#~ msgstr "&T1B 版本"

#~ msgid "&IO Address"
#~ msgstr "&IO 地址"

#~ msgid "IR&Q"
#~ msgstr "IR&Q"

#~ msgid "&Membase"
#~ msgstr "&Membase"

#~ msgid "Parameter"
#~ msgstr "参数"

#~ msgid "Dri&ver"
#~ msgstr "驱动(&V)"

#~ msgid "ISDN Low-Level Configuration for %1%2"
#~ msgstr "%1%2 的 ISDN 低级配置"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you have an old legacy ISA card, you can enter values for\n"
#~ "IO port or memory addresses and the used interrupt.\n"
#~ "For the correct values, check with your technical manual or contact your "
#~ "salesman.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您有一块旧版 ISA 卡，您可以输入 IO 端口号或内存地址以及所用中断的"
#~ "值。\n"
#~ "要获得正确的值，请阅读您 ISA 卡的技术手册或与销售商联系。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Start Mode: </b>  With <b>OnBoot</b>, the driver is loaded during\n"
#~ "system boot. For <b>Manual</b>, the driver must be started with the\n"
#~ "<b>rcisdn start</b> command. Only the user root can do this.\n"
#~ "<b>HotPlug</b> is a special case for PCMCIA and USB devices.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>启动模式：</b>使用<b>引导时</b>则在系统引导时加载驱动。\n"
#~ "<b>手动</b>则必须使用 <b>rcisdn start</b> 命令启动驱动。\n"
#~ "只有根用户才能这么做。\n"
#~ "<b>热插拔</b>是一种特殊情况，用于 PCMCIA 和 USB 设备。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Multiple drivers exist for your ISDN card.\n"
#~ "Select one from the list.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您的 ISDN 卡存在多个驱动。\n"
#~ "请从列表中选择一个。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>ISDN Protocol: </b>In most cases, the protocol is Euro-ISDN.</p>"
#~ msgstr "<p><b>ISDN 协议：</b>在多数情况下，此协议为 Euro-ISDN。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Area Code: </b> Enter your local area code for the ISDN\n"
#~ "line here, without a leading zero and without a country prefix.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>区号：</b>在此输入 ISDN 线路的本地区号，不包括最前面的 0 和国家/地区"
#~ "前缀。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Dial Prefix: </b> If you need a prefix to get an public line, \n"
#~ "enter it here. This is only used on a internal S0 bus and the most common "
#~ "one is \"0\".</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>拨号前缀：</b>若您需要前缀以获取公用线路，请在此输入。\n"
#~ "此前缀仅在内部 S0 总线上使用，最常见的是 \"0\"。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you do not want to log all your ISDN traffic, uncheck <b>Start ISDN "
#~ "Log</b>.</p>"
#~ msgstr "<p>若您不想要记录全部 ISDN 流量，请反选<b>启动 ISDN 日志</b>。</p>"

#~ msgid "ISDN Protocol"
#~ msgstr "ISDN 协议"

#~ msgid "&Euro-ISDN (EDSS1)"
#~ msgstr "&Euro-ISDN (EDSS1)"

#~ msgid "1TR&6"
#~ msgstr "1TR&6"

#~ msgid "&Leased Line"
#~ msgstr "专线(&L)"

#~ msgid "NI&1"
#~ msgstr "NI&1"

#~ msgid "Austria"
#~ msgstr "奥地利"

#~ msgid "Germany"
#~ msgstr "德国"

#~ msgid "Luxemburg"
#~ msgstr "卢森堡"

#~ msgid "Netherlands"
#~ msgstr "荷兰"

#~ msgid "Norway"
#~ msgstr "挪威"

#~ msgid "Poland"
#~ msgstr "波兰"

#~ msgid "Slovakia"
#~ msgstr "斯洛伐克"

#~ msgid "Switzerland"
#~ msgstr "瑞士"

#~ msgid "Czech Republic"
#~ msgstr "捷克共和国"

#~ msgid "North America"
#~ msgstr "北美洲"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "&Country"
#~ msgstr "国家/地区(&C)"

#~ msgid "Co&de"
#~ msgstr "代码(&D)"

#~ msgid "&Area Code"
#~ msgstr "区号(&A)"

#~ msgid "&Dial Prefix"
#~ msgstr "拨号前缀(&D)"

#~ msgid "Start &ISDN Log"
#~ msgstr "启动 &ISDN 日志"

#~ msgid "binary only CAPI with FAX G3"
#~ msgstr "支持 FAX G3 的制式 CAPI"

#~ msgid "under development"
#~ msgstr "开发中"

#~ msgid "OpenSource without FAX G3"
#~ msgstr "不支持 FAX G3 的开源 CAPI"

#~ msgid "binary only CAPI with FAX G3 and DSL"
#~ msgstr "支持 FAX G3 和 DSL 的制式 CAPI"

#~ msgid "DSL only card with CAPI2.0"
#~ msgstr "支持 CAPI 2.0 的 DSL 单功能卡"

#~ msgid "Bluetooth Dongle, need ISDN Access point"
#~ msgstr "蓝牙加密狗，需要 ISDN 访问点"

#~ msgid "ISDN Card Information"
#~ msgstr "ISDN 卡信息"

#~ msgid "Vendor"
#~ msgstr "制造商"

#~ msgid ""
#~ " WARNING\n"
#~ "\n"
#~ "You have selected a binary-only driver that is not\n"
#~ "part of our distribution. You can only use this driver\n"
#~ "after installing additional packages from AVM manually.\n"
#~ "\n"
#~ "Continue?\n"
#~ msgstr ""
#~ " 警告\n"
#~ "\n"
#~ "您选择了不属于我们发行版一部分的制式驱动。\n"
#~ "只有从 AVM 手动安装好额外软件包后才能使用此驱动。\n"
#~ "\n"
#~ "继续吗？\n"

#~ msgid "The test was successful."
#~ msgstr "测试已成功。"

#~ msgid ""
#~ "The test was not successful.\n"
#~ " ReturnValue: %1\n"
#~ msgstr ""
#~ "测试未成功。\n"
#~ " 返回值：%1\n"

#~ msgid "ISDN Configuration"
#~ msgstr "ISDN 配置"

#~ msgid "&Advanced..."
#~ msgstr "高级(&A)..."

#~ msgid "Detailed Settings"
#~ msgstr "详细设置"

#~ msgid "Device Control"
#~ msgstr "设备控制"

#~ msgid ""
#~ "All additional addresses belonging to the interface %1\n"
#~ "will be deleted as well.\n"
#~ "\n"
#~ "Really continue?\n"
#~ msgstr ""
#~ "全部属于接口 %1 的附加地址也将被删除。\n"
#~ "\n"
#~ "真的继续吗？\n"

#~ msgid "Rule by:"
#~ msgstr "规则："

#~ msgid "Change DeviceName"
#~ msgstr "修改设备名称"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Initializing Modem Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在初始化调制解调器配置\n"
#~ "</BIG></B><BR>请稍候...<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Saving Modem Configuration</BIG></B><BR>\n"
#~ "Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在保存调制解调器配置</BIG></B><BR>\n"
#~ "请稍候...<BR></P>"

#~ msgid "Modem Configuration Overview"
#~ msgstr "调制解调器配置概览"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Modem Overview</BIG></B><BR>\n"
#~ "Here, get an overview of installed modems. Additionally,\n"
#~ "edit their configuration.<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>调制解调器概览</BIG></B><BR>\n"
#~ "在此获得已安装的调制解调器的概览。\n"
#~ "此外，还可编辑其配置。<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding a Modem:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Add</B>, you can manually configure a modem.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>添加调制解调器：</BIG></B><BR>\n"
#~ "按<B>添加</B>可手动配置调制解调器。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Editing or Deleting:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Choose a modem for which to change or remove the configuration.\n"
#~ "Then press the appropriate button: <B>Edit</B> or <B>Delete</B>.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>编辑或删除：</BIG></B><BR>\n"
#~ "选择要修改或移除配置的调制解调器。\n"
#~ "然后按相应的按钮：<B>编辑</B>或<B>删除</B>。</P>"

#~ msgid "Modem Devices"
#~ msgstr "调制解调器设备"

#~ msgid "Modem Parameters"
#~ msgstr "调制解调器参数"

#~ msgid "<p>Enter all modem configuration values.</p>"
#~ msgstr "<p>请输入全部调制解调器配置值。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Modem Device</b> specifies to which port your modem is connected. "
#~ "ttyS0,\n"
#~ "ttyS1, etc., refer to serial ports and usually correspond to COM1, COM2, "
#~ "etc.,\n"
#~ "in DOS/Windows. ttyACM0 and ttyACM1 refer to USB ports.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>调制解调器设备</b>指定了您调制解调器连接的端口。\n"
#~ "ttyS0、ttyS1 等指串行端口，通常与 DOS/Windows 中的 COM1、COM2 等相对应。\n"
#~ "ttyACM0 和 ttyACM1 指 USB 端口。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are on a PBX, you probably need to enter a <b>Dial Prefix</b>.\n"
#~ "Often, this is <i>9</i> or <i>0</i>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您位于 PBX 上，您可能需要输入一个<b>拨号前缀</b>，通常是 <i>9</i> 或 "
#~ "<i>0</i>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Choose <b>Dial Mode</b> according to your phone link. Most telephone\n"
#~ "companies use <i>Tone Dial</i> as the <b>Dial Mode</b>. Check the "
#~ "additional\n"
#~ "check boxes to turn on your modem speaker (<i>Speaker On</i>) or for "
#~ "your\n"
#~ "modem to wait until it detects a dial tone (<i>Detect Dial Tone</i>).</"
#~ "p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>根据您的电话连接方式选择<b>拨号模式</b>。\n"
#~ "大多数电话公司使用<i>音频拨号</i>作为<b>拨号模式</b>。\n"
#~ "勾选附加复选框打开您调制解调器的扬声器 (<i>开启扬声器</i>)，\n"
#~ "或让调制解调器保持等待，直到检测到拨号音 (<i>检测拨号音</i>)。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Press <b>Details</b> to configure the baud rate and the modem \n"
#~ "initialization strings.</p>"
#~ msgstr "<p>按<b>细节</b>配置波特率和调制解调器初始化字符串。</p>"

#~ msgid "Modem Device:"
#~ msgstr "调制解调器设备："

#~ msgid "Modem De&vice"
#~ msgstr "调制解调器设备(&V)"

#~ msgid "Dial Prefi&x (if needed)"
#~ msgstr "拨号前缀 (若需要)(&X)"

#~ msgid "Dial Mode"
#~ msgstr "拨号模式"

#~ msgid "&Tone Dialing"
#~ msgstr "音频拨号(&T)"

#~ msgid "&Pulse Dialing"
#~ msgstr "脉冲拨号(&P)"

#~ msgid "Special Settings"
#~ msgstr "特殊设置"

#~ msgid "&Speaker On"
#~ msgstr "开启扬声器(&S)"

#~ msgid "D&etect Dial Tone"
#~ msgstr "检测拨号音(&E)"

#~ msgid "Modem Parameter Details"
#~ msgstr "调制解调器参数细节"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Baud Rate</b> is a transmission speed that tells\n"
#~ "how many bits per second your computer communicates with your modem.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>波特率</b>表示传输速度，\n"
#~ "即您的计算机与调制解调器间通信时每秒传输的字节。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>All the relevant information about <b>Init Strings</b>\n"
#~ "should be in your modem manual.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>初始化字符串</b>的全部相关信息应该在您的调制解调器手册中。</p>\n"

#~ msgid "B&aud Rate"
#~ msgstr "波特率(&A)"

#~ msgid "Modem Initialization Strings"
#~ msgstr "调制解调器初始化字符串"

#~ msgid "Init &1"
#~ msgstr "初始化字符串 &1"

#~ msgid "Init &2"
#~ msgstr "初始化字符串 &2"

#~ msgid "Init &3"
#~ msgstr "初始化字符串 &3"

#~ msgid "Modem Configuration"
#~ msgstr "调制解调器配置"

#~ msgid "Provider Type"
#~ msgstr "服务提供商类型"

#~ msgid "&Available Provider Types:"
#~ msgstr "可用服务提供商类型(&A)："

#~ msgid "Modem Provider"
#~ msgstr "调制解调器服务提供商"

#~ msgid "ISDN Provider"
#~ msgstr "ISDN 服务提供商"

#~ msgid "DSL Provider"
#~ msgstr "DSL 服务提供商"

#~ msgid "Provider Overview"
#~ msgstr "服务提供商概览"

#~ msgid "Connection Parameters"
#~ msgstr "连接参数"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Dial on Demand</b> means that the Internet\n"
#~ "connection will be established automatically when data from the Internet "
#~ "is\n"
#~ "requested. To use this feature, specify at least one <i>name server</i>. "
#~ "Use\n"
#~ "this feature only if your Internet connection is inexpensive, because "
#~ "there are\n"
#~ "programs that periodically request data from the Internet.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>按需拨号</b>意味着当请求来自互联网的数据时自动建立互联网连接。\n"
#~ "要使用此功能，请指定至少一个<i>名称服务器</i>。\n"
#~ "只有当您的互联网连接收费不贵时才能使用此功能，\n"
#~ "因为有些程序会定期从互联网请求数据。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>When <b>Modify DNS</b> is enabled, the <i>name server</i> will be\n"
#~ "changed automatically when connected to the Internet.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若启用了<b>修改 DNS</b>，则会在连接到互联网时自动修改<i>名称服务器</"
#~ "i>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the provider does not transmit its domain name server (DNS)\n"
#~ "after connecting, disable <b>Automatically Retrieve DNS</b> and\n"
#~ "manually enter the DNS.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若在建立连接后服务提供商未传输其域名服务器 (DNS)，\n"
#~ "请禁用<b>自动撷取 DNS</b> 并手动输入 DNS。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Name Servers</b> are required to convert hostnames\n"
#~ "(such as www.suse.com) to IP addresses (for example, 213.95.15.200). You "
#~ "only\n"
#~ "need to specify the name servers if you enable dial on demand or\n"
#~ "disable <b>DNS Modification</b> when connected.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>名称服务器</b>是将主机名 (诸如 www.suse.com)\n"
#~ "转译为 IP 地址 (例如 213.95.15.200) 所必需的。\n"
#~ "您若启用了按需拨号或禁用了<b>连接后修正 DNS </b>，\n"
#~ "则只需指定名称服务器。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Ignore Prompts</b> disables the detection of any prompts from the "
#~ "dial-up\n"
#~ "server. If the connection build-up is slow or does not work at all, try "
#~ "this\n"
#~ "option.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>忽略提示</b>禁用了对来自拨号服务器的任何提示的检测。\n"
#~ "若建立连接速度很慢，或根本不能建立连接，可尝试此选项。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting <b>External Firewall Interface</b> activates the firewall\n"
#~ "and sets this interface as external.\n"
#~ "Choosing this option makes dial-up connections\n"
#~ "to the Internet safe from external attacks.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>选择<b>外部防火墙接口</b>将激活防火墙并将此接口设为外部接口。\n"
#~ "选择此选项使得互联网拨号连接更加安全，不会受到外部攻击。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>Idle Time-Out</b> specifies the time after which an idle\n"
#~ "connection will be shut down (0 means the connection will not time-out).</"
#~ "p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>空闲超时</b>指定了在多长时间后将关闭空闲连接 (0 意味着连接永不超"
#~ "时)。</p>\n"

#~ msgid "min"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "I&gnore Prompts"
#~ msgstr "忽略提示(&G)"

#~ msgid "&Connection Details"
#~ msgstr "连接细节(&C)"

#~ msgid "I&P Details"
#~ msgstr "I&P 细节"

#~ msgid "How the interface should be set up"
#~ msgstr "接口设置方式"

#~ msgid "Automatically"
#~ msgstr "自动"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关"

#~ msgid "Provider:"
#~ msgstr "服务提供商："

#~ msgid "Dial on D&emand"
#~ msgstr "按需拨号(&E)"

#~ msgid "&Modify DNS When Connected"
#~ msgstr "连接后修正 DNS(&M)"

#~ msgid "&Automatically Retrieve DNS"
#~ msgstr "自动撷取 DNS(&A)"

#~ msgid "Name Servers"
#~ msgstr "名称服务器"

#~ msgid "F&irst"
#~ msgstr "主要(&I)"

#~ msgid "&Second"
#~ msgstr "次要(&S)"

#~ msgid "I&dle Time-Out (seconds)"
#~ msgstr "空闲超时 (秒)(&D)"

#~ msgid "Set the idle time-out."
#~ msgstr "设置空闲超时。"

#~ msgid "The primary name server is invalid."
#~ msgstr "主名称服务器无效。"

#~ msgid "The secondary name server is invalid."
#~ msgstr "次名称服务器无效。"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the IP addresses if you received fixed\n"
#~ "IP addresses from your provider.</p>"
#~ msgstr "<p>若您从服务提供商处收到了固定 IP 地址，请输入这些 IP 地址。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Dynamic IP Address</b>\n"
#~ "if your provider assigns one temporary address per connection. In this "
#~ "case,\n"
#~ "the outgoing address is unknown until the moment the link is "
#~ "established.\n"
#~ "This is the default with most providers.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您的服务提供商在每次连接时都指派一个临时地址，则请勾选<b>动态 IP 地址"
#~ "</b>。\n"
#~ "在这种情况下，外发地址直到连接建立前都是未知的。\n"
#~ "这是大多数服务提供商的默认设置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Use Peer DNS</b> to change\n"
#~ "your domain name servers after the connection is made. This replaces your "
#~ "static\n"
#~ "DNS configuration with the obtained DNS server IP addresses. Today, "
#~ "almost all\n"
#~ "providers support <b>Use Peer DNS</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>连接后，勾选<b>使用对等点 DNS</b> 来修改您的域名服务器。\n"
#~ "这将用获取到的 DNS 服务器 IP 地址替换您的静态 DNS 配置。\n"
#~ "现在几乎全部服务提供商都支持<b>使用对等点 DNS</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If callback mode is off,  calls  are handled normally without "
#~ "special \n"
#~ "processing.</p>"
#~ msgstr "<p>若回拨模式为关，则将正常处理呼叫不作特殊处理。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If callback mode is server, after getting an incoming call, a "
#~ "callback \n"
#~ "is triggered.</p>"
#~ msgstr "<p>若回拨模式为服务器，则将在收到来电后触发回拨。</p>"

#~ msgid ""
#~ "If callback mode is client, the local system does the initial call then \n"
#~ "waits for callback from the remote machine.\n"
#~ msgstr ""
#~ "若回拨模式为客户端，则本地系统将进行初始呼叫，然后等待来自远程计算机的回"
#~ "拨。\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Default Route</b> to set the default\n"
#~ "route for this provider. This is most likely correct unless you want to "
#~ "reach\n"
#~ "single machines or subnetworks through this provider.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>勾选<b>默认路由</b>为此服务提供商设置默认路由。\n"
#~ "这通常都是正确的，除非您想要通过此服务提供商连接单一计算机或子网。</p>"

#~ msgid "Select Internet Service Provider (ISP)"
#~ msgstr "选择互联网服务提供商 (ISP)"

#~ msgid "C&ustom Providers"
#~ msgstr "自定义服务提供商(&U)"

#~ msgid "&Countries"
#~ msgstr "国家/地区(&C)"

#~ msgid "C&ountry:"
#~ msgstr "国家/地区(&O)："

#~ msgid "Ne&w"
#~ msgstr "新建(&W)"

#~ msgid "&Providers"
#~ msgstr "服务提供商(&P)"

#~ msgid "Home Page: %1"
#~ msgstr "主页：%1"

#~ msgid "Hot Line: %1"
#~ msgstr "热线：%1"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initializing Provider\n"
#~ "Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在初始化服务提供商配置</big></b><br>\n"
#~ "请稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving Provider\n"
#~ "Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在保存服务提供商配置</big></b><br>\n"
#~ "请稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Provider Setup</big></b><br>\n"
#~ "Configure your provider here.<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>服务提供商设置</big></b><br>\n"
#~ "在此配置您的服务提供商。<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Adding a Provider:</big></b><br>\n"
#~ "Choose a provider from the list of available providers\n"
#~ "then press <b>Edit</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>添加服务提供商：</big></b><br>\n"
#~ "从可用服务提供商列表中选择一个服务提供商，\n"
#~ "然后按<b>编辑</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
#~ "If you press <b>Edit</b>, an additional dialog in which\n"
#~ "to change the configuration opens.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>编辑或删除：</big></b><br>\n"
#~ "若您按<b>编辑</b>，会打开另一个对话框供您修改配置。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Provider Overview</big></b><br>\n"
#~ "Obtain an overview of installed providers. Additionally,\n"
#~ "edit their configurations.<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>服务提供商概览</big></b><br>\n"
#~ "获得已安装的服务提供商的概览。\n"
#~ "此外，还可编辑其配置。<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Adding a Provider:</big></b><br>\n"
#~ "Press <b>Add</b> to configure a new provider manually.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>添加服务提供商：</big></b><br>\n"
#~ "按<b>添加</b>手动配置一个新的服务提供商。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
#~ "Choose a provider to change or remove.\n"
#~ "Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> as desired.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>编辑或删除：</big></b><br>\n"
#~ "选择要修改或移除的服务提供商。\n"
#~ "然后根据需要按<b>编辑</b>或<b>删除</b>。</p>\n"

#~ msgid "<p>Select the appropriate <b>provider</b>.</p>"
#~ msgstr "<p>请选择合适的<b>服务提供商</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Choose the country or region where you are\n"
#~ "located then choose one of the listed providers.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>请选择您所在的国家/地区或区域，\n"
#~ "然后从列出的服务提供商中选择一个。</p>"

#~ msgid "<p>Use <b>New</b> to add a provider not in the list.</p>"
#~ msgstr "<p>可使用<b>新建</b>添加一个列表中没有的服务提供商。</p>"

#~ msgid "<p>Choose one of the available provider types.</p>"
#~ msgstr "<p>请从可用服务提供商类型中择一。</p>"

#~ msgid "<p>Home Page: %1</p>"
#~ msgstr "<p>主页：%1</p>"

#~ msgid "<p>Hot Line: %1</p>"
#~ msgstr "<p>热线：%1</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To register for <b>%1</b> and find the best\n"
#~ "dialing number, connect to the home page <b>%2</b> or call the hot line\n"
#~ "<b>%3</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要注册 <b>%1</b> 并找到最佳拨号号码，\n"
#~ "请访问主页 <b>%2</b> 或拨打热线 <b>%3</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>To register for <b>%1</b> and find the best\n"
#~ "dialing number, connect to the home page <b>%2</b>.</p>"
#~ msgstr "<p>要注册 <b>%1</b> 并找到最佳拨号号码，请访问主页 <b>%2</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To register for <b>%1</b> and find the best\n"
#~ "dialing number, call the hot line <b>%2</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要注册 <b>%1</b> 并找到最佳拨号号码，请拨打热线 <b>%2</b>。</p>\n"

#~ msgid "Provider Parameters"
#~ msgstr "服务提供商参数"

#~ msgid ""
#~ "<p>Configure access to your Internet provider. If you have\n"
#~ "selected your provider from the  list, these values are provided.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>配置您的互联网提供商连接。\n"
#~ "若您已从列表中选出了您的服务提供商，则这些值已经提供过了。</p>\n"

#~ msgid "<p>Enter a <b>Provider Name</b> for the provider.</p>"
#~ msgstr "<p>请为服务提供商输入一个<b>服务提供商名称</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter a <b>Provider Name</b> for the provider and a <b>Phone Number</"
#~ "b>\n"
#~ "to access your provider.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>请为服务提供商输入一个<b>服务提供商名称</b>和一个<b>电话号码</b>以访问"
#~ "您的服务提供商。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select the type of packet encapsulation.\n"
#~ "<b>RawIP</b> means that MAC headers are stripped. <b>SyncPPP</b> stands "
#~ "for\n"
#~ "Synchronous PPP.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>选择包封装类型。\n"
#~ "<b>RawIP</b> 意味着截去了 MAC 报头。<b>SyncPPP</b> 代表同步 PPP。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the <b>Line ID</b>\n"
#~ "(e.g., 00056780362), the <b>T-Online Number</b> (e.g., 870008594732),\n"
#~ "the <b>User Code</b> (typically 0001), and the <b>Password</b>\n"
#~ "to use as the login (ask your provider if unsure).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>请输入<b>线路 ID</b>\n"
#~ "(例如 00056780362)、<b>T-Online 号码</b> (例如 870008594732)、\n"
#~ "<b>用户代码</b> (典型的是 0001) 和登入时所用的<b>密码</b>\n"
#~ "(若不确定请垂询您的服务提供商)。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the <b>User Name</b> and the\n"
#~ "<b>Password</b> to use as the login (ask your provider if unsure).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>请输入登入时所用的<b>用户名</b>和<b>密码</b> (若不确定请垂询您的服务提"
#~ "供商)。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>User Name</b> will be extended\n"
#~ "with the <i>t-online-com/</i> at the start and with <i>@t-online-com.de</"
#~ "i>\n"
#~ "at the end.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>用户名</b>开头将扩展为 <i>t-online-com/</i>，\n"
#~ "结尾将扩展为 <i>@t-online-com.de</i>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Always Ask for Password</b> to be asked for the password "
#~ "every time.\n"
#~ "Your\n"
#~ "Internet service provider might not allow passwords to be saved on\n"
#~ "disk. If you enter the password here, it is saved in clear text on disk\n"
#~ "(readable by root only).\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>勾选<b>始终询问密码</b>以每次都询问密码。\n"
#~ "您的互联网服务提供商可能不允许将密码保存在磁盘上。\n"
#~ "若您在此处输入了密码，它将以明文保存在磁盘上 (仅 root 可读)。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "Authorization"
#~ msgstr "认证"

#~ msgid "&User Name"
#~ msgstr "用户名(&U)"

#~ msgid "&Always Ask for Password"
#~ msgstr "始终询问密码(&A)"

#~ msgid "Packet &Encapsulation"
#~ msgstr "包封装(&E)"

#~ msgid "Synchronous PPP"
#~ msgstr "同步 PPP"

#~ msgid "Raw IP"
#~ msgstr "裸 IP"

#~ msgid "Pr&ovider Name"
#~ msgstr "服务提供商名称(&O)"

#~ msgid "P&hone Number"
#~ msgstr "电话号码(&H)"

#~ msgid "&Info"
#~ msgstr "服务提供商信息(&I)"

#~ msgid "&Line ID"
#~ msgstr "线路 ID(&L)"

#~ msgid "&T-Online Number"
#~ msgstr "&T-Online 号码"

#~ msgid "&User Code"
#~ msgstr "用户代码(&U)"

#~ msgid "Name for Dialing:"
#~ msgstr "拨号名称："

#~ msgid "Provider Information"
#~ msgstr "服务提供商信息"

#~ msgid "Enter the line ID."
#~ msgstr "请输入线路 ID。"

#~ msgid "Enter the T-Online number."
#~ msgstr "请输入 T-Online 号码。"

#~ msgid "Enter the user code."
#~ msgstr "请输入用户代码。"

#~ msgid "Provider name %1 already exists."
#~ msgstr "服务提供商名称 %1 已存在。"

#~ msgid "Enter the provider name."
#~ msgstr "请输入服务提供商名称。"

#~ msgid "Enter the phone number."
#~ msgstr "请输入电话号码。"

#~ msgid "Enter the user name."
#~ msgstr "请输入用户名。"

#~ msgid ""
#~ "NetworkManager cannot ask for the password.\n"
#~ "Use KInternet (without NetworkManager) or store passwords on the system.\n"
#~ msgstr ""
#~ "NetworkManager 无法询问密码。\n"
#~ "请使用 KInternet (不用 NetworkManager)，或将密码保存在系统上。\n"

#~ msgid ""
#~ "You have entered some characters that are not numbers in the phone "
#~ "field.\n"
#~ "\n"
#~ "Continue?"
#~ msgstr ""
#~ "您在电话号码字段输入了一些不是数字的字符。\n"
#~ "\n"
#~ "继续吗？"

#~ msgid "<p>Access to Kamp DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>Kamp DSL 连接</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space\n"
#~ "(after the <b>/</b>) with your Kamp login. Then enter your password\n"
#~ "and click <b>Next</b>. Contact your provider if you have difficulties.</"
#~ "p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>用户名</b>字段中，用您的 Kamp 登录名替换空格 (<b>/</b> 后面)。\n"
#~ "然后输入您的密码并点击<b>下一步</b>。若遇到困难请垂询您的服务提供商。</"
#~ "p>\n"

#~ msgid "<p>Access AOL-DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>AOL-DSL 连接</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space (before\n"
#~ "the <b>@</b>) with your AOL login. Then enter your password and click "
#~ "<b>Next</b>.\n"
#~ "If you are a new AOL customer and want to dial up for the first time, you "
#~ "need\n"
#~ "to enter your AOL PIN number once. If you have a Windows system, you can "
#~ "enter\n"
#~ "the PIN in the AOL dial-up software. If not, call the AOL hot line and "
#~ "request\n"
#~ "the AOL staff to enter the PIN number for you.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>用户名</b>字段中，用您的 AOL 登录名替换空格 (<b>@</b> 前面)。\n"
#~ "然后您的输入密码并点击<b>下一步</b>。\n"
#~ "您若是 AOL 新客户并想要进行首次拨号，则需要输入一次您的 AOL PIN 号码。\n"
#~ "您若有 Windows 系统，则可在 AOL 拨号软件中输入 PIN。\n"
#~ "若没有 Windows 系统，则可拨打 AOL 热线并请求 AOL 工作人员为您输入 PIN 号"
#~ "码。</p>\n"

#~ msgid "<p>Access to Kamp 1&1 DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>Kamp 1&1 DSL 连接</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space (after\n"
#~ "the <b>/</b>) with your 1&1 login. Then enter your password and click "
#~ "<b>Next</b>.\n"
#~ "Contact your provider if you have difficulties.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>用户名</b>字段中，用您的 1&1 登录名替换空格 (<b>/</b> 后面)。\n"
#~ "然后输入您的密码并点击<b>下一步</b>。若遇到困难请垂询您的服务提供商。</"
#~ "p>\n"

#~ msgid "<p>Access to Kamp Eggenet DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>Kamp Eggenet DSL 连接</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter your password and click <b>Next</b>.\n"
#~ "Contact your provider if you have difficulties.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>输入您的密码并点击<b>下一步</b>。\n"
#~ "若遇到困难请垂询您的服务提供商。</p>\n"

#~ msgid "<p>Access to Kamp T-Online Business DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>Kamp T-Online Business DSL 连接</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space (after\n"
#~ "the <b>/</b>) with your T-Online Business login. Then enter your password "
#~ "and\n"
#~ "click <b>Next</b>. Contact your provider if you have difficulties.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>用户名</b>字段中，用您的 T-Online Business 登录名替换空格 (<b>/</"
#~ "b> 后面)。\n"
#~ "然后输入您的密码并点击<b>下一步</b>。若遇到困难请垂询您的服务提供商。</"
#~ "p>\n"

#~ msgid "Provider Configuration"
#~ msgstr "服务提供商配置"

#~ msgid "E&nable Device Control for Non-root User Via QInternet"
#~ msgstr "通过 QInternet 为非 root 用户启用设备控制(&N)"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Device Control</big></b></p>\n"
#~ "<p>Usually, only the system administrator is allowed to activate and\n"
#~ "deactivate a network interface. With <b>Enable Device Control for Non-"
#~ "root User\n"
#~ "Via QInternet</b>, any user may control the interface via QInternet.This "
#~ "will require\n"
#~ "<b>smpppd</b> installed and running.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>设备控制</big></b></p>\n"
#~ "<p>通常只允许系统管理员激活和取消激活网络接口。\n"
#~ "启用<b>通过 QInternet 为非 root 用户启用设备控制</b>后，\n"
#~ "任何用户都可以通过 QInternet 控制接口。这需要安装和运行 <b>smpppd</b>。</"
#~ "p>\n"

#~ msgid "Initializing DSL Configuration"
#~ msgstr "正在初始化 DSL 配置"

#~ msgid "Detect DSL devices"
#~ msgstr "检测 DSL 设备"

#~ msgid "Read current configuration"
#~ msgstr "读取当前配置"

#~ msgid "Read firewall configuration"
#~ msgstr "读取防火墙配置"

#~ msgid "Read providers"
#~ msgstr "读取服务提供商"

#~ msgid "Read network card configuration"
#~ msgstr "读取网卡配置"

#~ msgid "Reading current configuration..."
#~ msgstr "正在读取当前配置..."

#~ msgid "Reading firewall configuration..."
#~ msgstr "正在读取防火墙配置..."

#~ msgid "Reading providers..."
#~ msgstr "正在读取服务提供商..."

#~ msgid "Reading network card configuration..."
#~ msgstr "正在读取网卡配置..."

#~ msgid "PPPoE DSL Devices"
#~ msgstr "PPPoE DSL 设备"

#~ msgid "Saving DSL Configuration"
#~ msgstr "正在保存 DSL 配置"

#~ msgid "Write configuration"
#~ msgstr "写入配置"

#~ msgid "Write network card configuration"
#~ msgstr "写入网卡配置"

#~ msgid "Write providers"
#~ msgstr "写入服务提供商"

#~ msgid "Set up smpppd"
#~ msgstr "设置 smpppd"

#~ msgid "Writing configuration..."
#~ msgstr "正在写入配置..."

#~ msgid "Writing network card configuration..."
#~ msgstr "正在写入网卡配置..."

#~ msgid "Writing providers..."
#~ msgstr "正在写入服务提供商..."

#~ msgid "Setting up smpppd(8)..."
#~ msgstr "正在设置 smpppd(8)..."

#~ msgid "Unknown (PPPoE-style) DSL Device Detected"
#~ msgstr "检测到未知 (PPPoE 式) DSL 设备"

#~ msgid "Initializing ISDN Card Configuration"
#~ msgstr "正在初始化 ISDN 卡配置"

#~ msgid "Detect devices"
#~ msgstr "检测设备"

#~ msgid "Read current device configuration"
#~ msgstr "读取当前设备配置"

#~ msgid "Read current connection setup"
#~ msgstr "读取当前连接设置"

#~ msgid "Reading current device configuration..."
#~ msgstr "正在读取当前设备配置..."

#~ msgid "Reading current connection setup..."
#~ msgstr "正在读取当前连接设置..."

#~ msgid "Saving ISDN Configuration"
#~ msgstr "正在保存 ISDN 配置"

#~ msgid "Stop ISDN networking"
#~ msgstr "停止 ISDN 联网"

#~ msgid "Stop ISDN subsystem"
#~ msgstr "停止 ISDN 子系统"

#~ msgid "Write controller configuration"
#~ msgstr "写入控制器配置"

#~ msgid "Write interface configuration"
#~ msgstr "写入接口配置"

#~ msgid "Write firewall"
#~ msgstr "写入防火墙"

#~ msgid "Start ISDN subsystem"
#~ msgstr "启动 ISDN 子系统"

#~ msgid "Run drdsl"
#~ msgstr "运行 drdsl"

#~ msgid "Start ISDN networking"
#~ msgstr "启动 ISDN 联网"

#~ msgid "Stopping ISDN networking..."
#~ msgstr "正在停止 ISDN 联网..."

#~ msgid "Stopping ISDN subsystem..."
#~ msgstr "正在停止 ISDN 子系统..."

#~ msgid "Writing controller configuration..."
#~ msgstr "正在写入控制器配置..."

#~ msgid "Writing interface configuration..."
#~ msgstr "正在写入接口配置..."

#~ msgid "Loading ISDN driver..."
#~ msgstr "正在加载 ISDN 驱动..."

#~ msgid "Running drdsl (could take over a minute)..."
#~ msgstr "正在运行 drdsl (可能要一分钟)..."

#~ msgid "Loading ISDN network..."
#~ msgstr "正在加载 ISDN 网络..."

#~ msgid "Testing ISDN Configuration %1"
#~ msgstr "正在测试 ISDN 配置 %1"

#~ msgid "Stop ISDN network"
#~ msgstr "停止 ISDN 网络"

#~ msgid "Unload ISDN driver"
#~ msgstr "卸载 ISDN 驱动"

#~ msgid "Load controller"
#~ msgstr "加载控制器"

#~ msgid "Unload controller"
#~ msgstr "卸载控制器"

#~ msgid "Stopping ISDN network..."
#~ msgstr "正在停止 ISDN 网络..."

#~ msgid "Unloading ISDN driver..."
#~ msgstr "正在卸载 ISDN 驱动..."

#~ msgid "Loading controller..."
#~ msgstr "正在加载控制器..."

#~ msgid "Unloading controller..."
#~ msgstr "正在卸载控制器..."

#~ msgid "&Select Interface"
#~ msgstr "选择接口(&S)"

#~ msgid "Initializing Modem Configuration"
#~ msgstr "正在初始化调制解调器配置"

#~ msgid "Detect modems"
#~ msgstr "检测调制解调器"

#~ msgid "Read routing"
#~ msgstr "读取路由"

#~ msgid "Reading routes..."
#~ msgstr "正在读取路由..."

#~ msgid "Saving Modem Configuration"
#~ msgstr "正在保存调制解调器配置"

#~ msgid "No home page"
#~ msgstr "无主页"

#~ msgid "Product Name: %1"
#~ msgstr "产品名称：%1"

#~ msgid "Username: %1"
#~ msgstr "用户名：%1"

#~ msgid "Nothing is configured."
#~ msgstr "未配置任何内容。"

#~ msgid "Configured Providers:"
#~ msgstr "已配置的服务提供商："

#~ msgid "Configured as %1 (phone %2)"
#~ msgstr "已配置为 %1 (电话 %2)"

#~ msgid "IP Forwarding: on"
#~ msgstr "IP 转发：开"

#~ msgid "IP Forwarding: off"
#~ msgstr "IP 转发：关"

#~ msgid "Run SuSEconfig"
#~ msgstr "运行 SuSEconfig"

#~ msgid "Running SuSEconfig..."
#~ msgstr "正在运行 SuSEconfig..."

#~ msgid "Firewall Settings"
#~ msgstr "防火墙设置"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码："

#~ msgid "Proxy Configuration"
#~ msgstr "代理配置"

#~ msgid "Enable proxy settings"
#~ msgstr "启用代理设置"

#~ msgid "Disable proxy settings"
#~ msgstr "禁用代理设置"

#~ msgid "Change the current proxy settings"
#~ msgstr "更改当前代理设置"

#~ msgid "Set the authentication for proxy"
#~ msgstr "设置代理身份验证"

#~ msgid "Show the summary of the current settings"
#~ msgstr "显示当前设置的摘要"

#~ msgid "Set HTTP proxy"
#~ msgstr "设置 HTTP 代理"

#~ msgid "Set HTTPS proxy"
#~ msgstr "设置 HTTPS 代理"

#~ msgid "Set FTP proxy"
#~ msgstr "设置 FTP 代理"

#~ msgid "Clear all options listed"
#~ msgstr "清除所有列出的选项"

#~ msgid "Set domains for not using the proxy settings"
#~ msgstr "设置域以便不使用代理设置"

#~ msgid "The username to be used for proxy authentication"
#~ msgstr "将用于代理身份验证的用户名"

#~ msgid "The password to be used for proxy authentication"
#~ msgstr "将用于代理身份验证的密码"

#~ msgid "Status of Proxy Configuration"
#~ msgstr "代理配置状态"

#~ msgid "HTTP"
#~ msgstr "HTTP"

#~ msgid "HTTPS"
#~ msgstr "HTTPS"

#~ msgid "FTP"
#~ msgstr "FTP"

#~ msgid "Proxy"
#~ msgstr "代理"

#~ msgid "&Proxy"
#~ msgstr "代理(&P)"

#, fuzzy
#~ msgid "It is recommended to relogin to make new proxy settings effective."
#~ msgstr "建议恢复 RPM 数据库。"

#~ msgid "Saving Proxy Configuration"
#~ msgstr "正在保存代理配置"

#~ msgid "Proxy is disabled."
#~ msgstr "已禁用代理。"

#~ msgid "Proxy is enabled."
#~ msgstr "已启用代理。"

#~ msgid "HTTP Proxy: %1"
#~ msgstr "HTTP 代理：%1"

#~ msgid "HTTPS Proxy: %1"
#~ msgstr "HTTPS 代理：%1"

#~ msgid "FTP Proxy: %1"
#~ msgstr "FTP 代理：%1"

#~ msgid "No details available."
#~ msgstr "无可用的细节。"

#~ msgid "&Details <<"
#~ msgstr "细节 <<(&D)"

#~ msgid "&Details >>"
#~ msgstr "细节 >>(&D)"

#~ msgid "Unknown Error Code"
#~ msgstr "未知的错误代码"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred during the %1 proxy test.\n"
#~ "Proxy return code: %2.\n"
#~ msgstr ""
#~ "在 %1 代理测试时出现错误。\n"
#~ "代理返回代码：%2.\n"

#~ msgid ""
#~ "An unknown error occurred during the %1 proxy test.\n"
#~ "Proxy return code: %2.\n"
#~ msgstr ""
#~ "在 %1 代理测试时出现未知错误。\n"
#~ "代理返回代码：%2.\n"

#~ msgid "Testing the current proxy settings..."
#~ msgstr "正在测试当前代理设置..."

#~ msgid "An error occurred during the HTTP proxy test."
#~ msgstr "在 HTTP 代理测试时出现错误。"

#~ msgid "An error occurred during the HTTPS proxy test."
#~ msgstr "在 HTTPS 代理测试时出现错误。"

#~ msgid "An error occurred during the FTP proxy test."
#~ msgstr "在 FTP 代理测试时出现错误。"

#~ msgid "Proxy settings work correctly."
#~ msgstr "代理设置正确运行。"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>HTTP Proxy URL</b> is the name of the proxy server for your access\n"
#~ "to the World Wide Web (WWW).</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>HTTP 代理 URL</b> 是您访问\n"
#~ "万维网 (WWW) 的代理服务器的名称。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>HTTPS Proxy URL</b> is the name of the proxy server for your "
#~ "secured access\n"
#~ "to the World Wide Web (WWW).</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>HTTP 代理 URL</b> 是代理服务器的名称，\n"
#~ "您可以通过该代理服务器安全访问万维网 (WWW)。</p>\n"

#~ msgid "<p>Example: <i>http://proxy.example.com:3128/</i></p>"
#~ msgstr "<p>示例：<i>http://proxy.example.com:3128/</i></p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>FTP Proxy URL</b> is the name of the proxy server for your access\n"
#~ "to the file transfer services (FTP).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>FTP 代理 URL</b> 是代理服务器的名称，\n"
#~ "您可以通过该代理服务器访问文件传送服务 (FTP)。</p>"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<p>If you have the <b>Use the Same Proxy for All Protocols</b> option "
#~| "checked, it is\n"
#~| "enough to fill in the HTTP proxy URL. It will be used for all protocols\n"
#~| "(HTTP, HTTPS and FTP).\n"
#~ msgid ""
#~ "<p>If you check <b>Use the Same Proxy for All Protocols</b>, it is\n"
#~ "enough to fill in the HTTP proxy URL. It will be used for all protocols\n"
#~ "(HTTP, HTTPS and FTP).\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在选中<b>对所有协议使用同一代理</b>选项的情况下，\n"
#~ "只需填写 HTTP 代理 URL，然后该 URL 将用于所有协议\n"
#~ "（HTTP、HTTPS 和 FTP）。\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>No Proxy Domains</b> is a comma-separated list of domains\n"
#~ "for which the requests should be made directly without caching,\n"
#~ "for example, <i>%1</i>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>无代理域</b>是不进行缓存而直接对其进行请求的域的列表，\n"
#~ "列表中各域用逗号分隔，例如\n"
#~ " <i>%1</i>。</p>\n"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<p>If you are using a proxy server with authorization, enter\n"
#~| "the <b>Proxy User Name</b> and <b>Proxy Password</b>. A valid username\n"
#~| "consists of printable ASCII characters (except for quotation marks) only."
#~| "</p>\n"
#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a proxy server with authorization, enter\n"
#~ "the <b>Proxy User Name</b> and <b>Proxy Password</b>. A valid username\n"
#~ "consists of printable ASCII characters only (except for quotation marks)."
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用的代理服务器需要授权，则输入\n"
#~ "<b>代理用户名</b>和<b>代理口令</b>。有效用户名\n"
#~ "仅由可打印的 ASCII 字符组成（引号除外）。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Press <b>Test Proxy Settings</b> to test\n"
#~ "the current configuration for HTTP, HTTPS, and FTP proxy.</p> \n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>按<b>测试代理设置</b>，以测试\n"
#~ "HTTP、HTTPS 和 FTP 代理的当前配置。</p> \n"

#~ msgid "&Enable Proxy"
#~ msgstr "启用代理(&E)"

#~ msgid "Proxy Settings"
#~ msgstr "代理设置"

#~ msgid "&HTTP Proxy URL"
#~ msgstr "HTTP 代理 URL(&H)"

#~ msgid "HTTP&S Proxy URL"
#~ msgstr "HTTPS 代理 URL(&S)"

#~ msgid "F&TP Proxy URL"
#~ msgstr "FTP 代理 URL(&T)"

#~ msgid "Us&e the Same Proxy for All Protocols"
#~ msgstr "对所有协议使用同一代理(&E)"

#~ msgid "No Proxy &Domains"
#~ msgstr "无代理域(&D)"

#~ msgid "Proxy Authentication"
#~ msgstr "代理身份验证"

#~ msgid "Proxy &User Name"
#~ msgstr "代理用户名(&U)"

#~ msgid "Proxy &Password"
#~ msgstr "代理密码(&P)"

#~ msgid "Test Pr&oxy Settings"
#~ msgstr "测试代理设置(&O)"

#~ msgid ""
#~ "Proxy is enabled, but no proxy URL has been specified.\n"
#~ "Really use these settings?"
#~ msgstr ""
#~ "代理已启用，但未指定代理 URL。\n"
#~ "确实要使用这些设置吗？"

#~ msgid "You cannot enter a password and leave the user name empty."
#~ msgstr "不能只输入密码而将用户名留空。"

#~ msgid "HTTP proxy URL is invalid."
#~ msgstr "HTTP 代理 URL 无效。"

#~ msgid "HTTP proxy URL must contain a scheme specification (http)."
#~ msgstr "HTTP 代理 URL 必须包含模式指定 (http)。"

#~ msgid "The HTTPS proxy URL is invalid."
#~ msgstr "HTTPS 代理 URL 无效。"

#~ msgid "The HTTPS proxy URL must contain a scheme specification (http)."
#~ msgstr "HTTPS 代理 URL 必须包含模式指定 (http)。"

#~ msgid "FTP proxy URL is invalid."
#~ msgstr "FTP 代理 URL 无效。"

#~ msgid "FTP proxy URL must contain a scheme specification (http)."
#~ msgstr "FTP 代理 URL 必须包含模式指定 (http)。"

#~ msgid "No IP Address (for Bonding Devices)"
#~ msgstr "没有 IP 地址（对于绑定设备）"

#, fuzzy
#~| msgid "VLAN"
#~ msgid "VLAN id"
#~ msgstr "VLAN"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p><b>Udev Rules</b> are rules for the Kernel device manager that allow\n"
#~ "associating MAC address or BusID of the network device with its name (for "
#~ "example,\n"
#~ "eth1, wlan0 ) and assures a persistent device name upon reboot.\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>Udev 规则</b> 用于内核设备管理器的规则，这允许\n"
#~ "把网络设备的 MAC 地址或者 BusID 和名称(比如，\n"
#~ "eth1, wlan0 ) 相关联，并保证重启后设备名称的一致。\n"

#~ msgid "Providers to Configure"
#~ msgstr "要配置的提供程序"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>For <b>Static Address Setup</b> enter the static IP address for your "
#~ "computer (for example: <tt>192.168.100.99</tt>) and\n"
#~ "the network mask (usually <tt>255.255.255.0</tt> or just lenght of prefix "
#~ "<tt>/24</tt>). For special case - unconfigured interface use <tt>0.0.0.0</"
#~ "tt> and <tt>/32</tt>.Optionally, you can enter\n"
#~ "a fully qualified hostname for this IP address. The hostname will be "
#~ "written to <tt>/etc/hosts</tt>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>对于<b>静态地址设置</b>， 请输入您的计算机的 IP 地址(例如，"
#~ "<tt>192.168.100.99</tt>)、\n"
#~ "网络掩码(通常是 <tt>255.255.255.0</tt>)。此外，您可以为这个 IP 地址\n"
#~ "输入一个合格的主机名。主机名将被写入<tt>/etc/hosts</tt>。</p>\n"

#~ msgid "No valid hostname."
#~ msgstr "主机名无效。"

#~ msgid ""
#~ "<p>If <b>Automatically Reconnect</b> is enabled, the connection will\n"
#~ "be reestablished automatically after failure.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果启用了<b>自动重新连接<b>， 在连接失败后，\n"
#~ "会自动重新建立连接。</p>\n"

#~ msgid "Automatically &Reconnect"
#~ msgstr "自动重新连接 (&R)"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>Enable <b>IP Forwarding</b> if the system is a router. This will apply "
#~ "on both IPv4 and IPv6.</p>"
#~ msgstr "<p>如果系统是路由器，请启用 <b>IP 转发</b>。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>Your hostname will be written to <tt>/etc/hosts</tt> and will be \n"
#~ "resolvable as <tt>127.0.0.2</tt> IP address. To disable this "
#~ "modification, \n"
#~ "uncheck <b>Write Hostname to /etc/hosts</b> box. In that case your \n"
#~ "hostname will not be resolvable without an active network.\n"
#~ "</p> \n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用 DHCP 来获取 IP 地址，则将把主机名\n"
#~ "写到 <tt>/etc/hosts</tt> 并可解析为 IP 地址 <tt>127.0.0.2</tt>。\n"
#~ "这是默认的操作。如果要禁用该操作，请取消选中此框。\n"
#~ "这样主机名在无活动网络时将不可解析。 </p>\n"

#~ msgid "&Write Hostname to /etc/hosts"
#~ msgstr "将主机名写到 /etc/hosts(&W)"

#~ msgid "Firewall"
#~ msgstr "防火墙"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Request Broadcast Response</b> causes the DHCP client\n"
#~ "to ask the server always to broadcast its responses. You may need this,\n"
#~ "for example, if your machine is a mobile client moving between different\n"
#~ "networks.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>请求广播响应</b>设置 DHCP 客户机请求服务器始终\n"
#~ "广播其响应。例如，如果您的计算机是\n"
#~ "在不同网络之间切换的移动客户机，\n"
#~ "则需要此设置。</p>"

#~ msgid "Request Broad&cast Response"
#~ msgstr "请求广播响应(&C)"

#~ msgid "WPA-PSK"
#~ msgstr "WPA-PSK"

#~ msgid "IP address %1 is already present."
#~ msgstr "IP 地址 %1 已存在。"

#~ msgid ""
#~ "<p>Configure your Internet proxy (caching) settings here.</p>\n"
#~ "<p><b>Note:</b> In some cases you may need to relogin for the settings to "
#~ "take effect</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在此设置互联网代理(缓存)。</p>\n"
#~ "<p><b>注意：</b>在某些情况下，您需要重新登录才能让设置生效</p>"

#~ msgid ""
#~ "NetworkManager is enabled. Some features, such as\n"
#~ "multiple providers for one modem, will not work.\n"
#~ "You may want to use kinternet instead."
#~ msgstr ""
#~ "已启用 NetworkManager。某些功能将不起作用，例如\n"
#~ "一台调制解调器用于多个供应方。\n"
#~ "您需要使用 kinternet 替代。"

#~ msgid "Run KInternet"
#~ msgstr "运行 KInternet"

#~ msgid "Running KInternet..."
#~ msgstr "正在运行 KInternet..."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>%1</b> packages must be installed because device control for "
#~ "non-root users has been established.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>由于要让非 root 用户也能够控制设备，必须安装 <b>%1</b> 软件包。</p>"

#~ msgid "<p>Do you want to install it now?</p>"
#~ msgstr "<p>是否要立即安装？</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Download of latest release notes failed due to server-side error. \n"
#~ "This does not necessarily mean misconfigured network.\n"
#~ "\n"
#~ "Click <b>Continue</b> to proceed to the next installation step. To skip "
#~ "any steps\n"
#~ "requiring internet connection or to get back to your network "
#~ "configuration,\n"
#~ "click <b>Cancel</b>."
#~ msgstr ""
#~ "由于服务器方面的错误，下载最新的发行说明失败。\n"
#~ "这不一定意味着网络配置不正确。\n"
#~ "\n"
#~ "继续下一个安装步骤，请点击“继续”。要跳过\n"
#~ "任何需要网络连接的步骤或者回到网络配置，\n"
#~ "请点击“取消”。"

#, fuzzy
#~ msgid "Destination addresss IP"
#~ msgstr "目标 IP 地址。"

#~ msgid "Propose a configuration"
#~ msgstr "建议配置"

#~ msgid "Routing Configuration Summary:"
#~ msgstr "路由选择配置摘要："

#~ msgid ""
#~ "<p>If you plan to use a dial-up Internet connection and have set up your\n"
#~ "connection to use dynamic DNS assignment, these values will be "
#~ "temporarily\n"
#~ "disabled during the connection.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果要使用拨号因特网连接并已建立连接来使用\n"
#~ "动态 DNS 指派，则在连接过程中，\n"
#~ "这些值将被临时禁用。</p>"

#~ msgid "<p>Optionally enter the name server list and domain search list.</p>"
#~ msgstr "<p>(可选)输入名称服务器列表和域搜索列表。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Note that the hostname is global--it applies to all\n"
#~ "interfaces, not just this one.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>请注意，主机名是全局的--它会应用到所有\n"
#~ "接口，而不仅仅是此接口。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The resolver configuration file (/etc/resolv.conf)\n"
#~ "has been temporarily modified by %1. You have two options:</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>%1 临时修改了解析程序配置文件 (/etc/resolv.conf)。\n"
#~ "您有两种选择：</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Modify the current version of the file.</p>\n"
#~ "<p>Press <b>Accept</b> and continue editing other data. You are able to "
#~ "return to this dialog at a later time, \n"
#~ "when the above service has terminated.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>修改文件的当前版本。</p>\n"
#~ "<p>按<b>接受</b>并继续编辑其它数据。\n"
#~ "在以上服务终止时您可以返回此对话框。</p>\n"

#~ msgid "Name Servers: Set by DHCP"
#~ msgstr "名称服务器：由 DHCP 设置"

#~ msgid "Search List: Set by DHCP"
#~ msgstr "搜索列表：由 DHCP 设置"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the name for this computer and the DNS domain that it belongs to."
#~ "</p>"
#~ msgstr "<p>输入此计算机的名称以及所属的 DNS 域。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The domain is especially important if this computer is a mail server.</"
#~ "p>"
#~ msgstr "<p>如果此计算机是邮件服务器，则该域特别重要。</p>"

#~ msgid "&Change /etc/resolv.conf manually"
#~ msgstr "手动修改 /etc/resolv.conf(&C)"

#~ msgid "&Update DNS data via DHCP"
#~ msgstr "通过 DHCP 更新 DNS 数据(&U)"

#~ msgid "Device type"
#~ msgstr "设备类型"

#~ msgid "Impossible value for type!"
#~ msgstr "类型的值非法！"

#~ msgid "Device Type"
#~ msgstr "设备类型"

#~ msgid "Bootproto"
#~ msgstr "Bootproto"

#~ msgid "Mask"
#~ msgstr "掩码"

#~ msgid "Updating <tt>/etc/resolv.conf</tt>..."
#~ msgstr "正在更新 <tt>/etc/resolv.conf</tt>..."

#~ msgid "Updating <tt>/etc/hosts</tt>..."
#~ msgstr "正在更新 <tt>/etc/horts</tt>..."

#~ msgid ""
#~ "<p>Press <b>Manually</b> tocontrol the interface manually\n"
#~ "via ifup or KInternet (See <b>User Controlled</b> below).\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>点击<b>手动</b>以通过 ifup 或者 KInternet\n"
#~ "手动控制接口(请参见下面的<b>用户控制</b>)。\n"

#~ msgid "No Zone, All Traffic Blocked"
#~ msgstr "无区域，阻塞所有交通"
